# Karoshi Server Language Template
# Copyright (C) 2014 Paul Sharrad
# This file is distributed under the same license as the karoshi Server package.
# Paul Sharrad <mpsharrad@karoshi.org.uk>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Karoshi Server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: mpsharrad@karoshi.org.uk\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-04 11:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Main Server Setup"
msgstr "메인 서버 설치"

msgid "The standard setup has not completed correctly."
msgstr "표준 설치 가 제대로 완료되지 않았습니다."

msgid "Checking Network"
msgstr "확인 네트워크"

msgid "Setup"
msgstr "설정"

msgid "Shorewall"
msgstr "Shorewall"

msgid "NTP"
msgstr "NTP"

msgid "Samba"
msgstr "삼바"

msgid "Root CA for SSL"
msgstr "SSL 에 대한 루트 CA"

msgid "Web Management"
msgstr "웹 관리"

msgid "Monitorix"
msgstr "Monitorix"

msgid "Monitorix Web Management"
msgstr "Monitorix 웹 관리"

msgid "Karoshi Desktop"
msgstr "과로사 바탕 화면"

msgid "Creating home folders"
msgstr "홈 폴더 만들기"

msgid "Creating"
msgstr "만들기"

msgid "Copying in windows client profiles"
msgstr "윈도우 클라이언트 프로파일 에 복사"

msgid "Extracting Windows XP Profile"
msgstr "윈도우 XP 프로파일 을 추출"

msgid "Extracting Windows 7 Profile"
msgstr "추출 윈도우 7 프로필"

msgid "Extracting Windows 8.1 Profile"
msgstr "압축이 풀리는 Windows 8.1 프로필"

msgid "There was a problem restoring this data"
msgstr "이 데이터를 복원하는 문제가 발생했습니다"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Please enter your fully qualifed domain name."
msgstr "당신의 정규화 된 도메인 이름을 입력하십시오."

msgid "This could be the same as your web address."
msgstr "이것은 당신의 웹 주소 와 동일 할 수있다."

msgid "Example"
msgstr "예"

msgid "Domain"
msgstr "도메인"

msgid "Site Name"
msgstr "사이트 이름"

msgid "Short Name"
msgstr "짧은 이름"

msgid "Short Site Name"
msgstr "짧은 사이트 이름"

msgid "You have not entered a fully qualified domain name."
msgstr "당신은 정규화 된 도메인 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "The domain name cannot be the same as the hostname."
msgstr "도메인 이름은 호스트 이름 과 동일하지 않을 수있다."

msgid "The first part of the domain name cannot be the same as the hostname."
msgstr "도메인 네임 의 첫 번째 부분은 호스트 이름 과 동일하지 않을 수있다."

msgid "The maximum character length between dots is 15."
msgstr "점 사이의 최대 문자 길이는 15입니다."

msgid "The passwords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

msgid "Please enter the root and administrator password."
msgstr "루트 및 관리자 암호를 입력하십시오."

msgid "The password must be at least 8 characters long and have a combination of upper and lower case letters and numbers."
msgstr "암호는 8 자 이상 이어야하며 대소 문자와 숫자의 조합 을 가지고 있어야합니다."

msgid "Minimum 8 characters, numbers, upper and lower case letters."
msgstr "최소 8 자, 숫자, 대문자와 소문자."

msgid "Join an Existing Domain"
msgstr "기존 도메인 에 가입"

msgid "This will restore users and groups from a domain controller running on your domain."
msgstr "이 도메인 에서 실행중인 도메인 컨트롤러에서 사용자 및 그룹을 복원합니다."

msgid "Enter the fully qualifed domain name that you want to join."
msgstr "가입 할 정규화 된 도메인 이름을 입력합니다."

msgid "The username should be a user that has the permissions to join clients to the domain."
msgstr "사용자 이름은 도메인에 클라이언트를 가입 할 수있는 권한이있는 사용자 이어야한다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "DC TCPIP Address"
msgstr "DC TCP IP 주소"

msgid "SSL Root Password"
msgstr "SSL 루트 암호"

msgid "Please enter in the required fields."
msgstr "필수 필드 에 입력하십시오."

msgid "DNS Failure for this TCPIP address."
msgstr "이 TCP IP 주소에 대한 DNS 오류입니다."

msgid "Root SSL authentication error."
msgstr "루트 SSL 인증 오류가 발생했습니다."

msgid "Failed to join the domain."
msgstr "도메인에 가입 할 수 없습니다."

msgid "Domain Information"
msgstr "도메인 정보"

msgid "Your samba domain has now been provisioned."
msgstr "당신의 삼바 도메인 프로비저닝 되지 않았습니다."

msgid "You will need this information"
msgstr "이 정보가 필요합니다"

msgid "Fully qualified domain"
msgstr "정규화 된 도메인"

msgid "Short domain name"
msgstr "짧은 도메인 이름"

msgid "Base Dn"
msgstr "기본 DN"

msgid "Adding group"
msgstr "추가 그룹"

msgid "Copying in logon files"
msgstr "로그온 파일 복사"

msgid "Extracting Windows 10 Profile"
msgstr "압축이 풀리는 Windows 10 의 프로필"

msgid "Setting profile permissions"
msgstr "프로필 권한 설정"

msgid "Standard setup completed."
msgstr "표준 설정을 완료했습니다."

msgid "Install extra modules and servers in the web managment modules section."
msgstr "웹 관리 모듈 섹션에서 추가 모듈 및 서버를 설치합니다."

msgid "This package is not installed."
msgstr "이 패키지는 설치되지 않습니다."

msgid "Pass"
msgstr "패스"

msgid "Fail"
msgstr "실패"

msgid "Untested"
msgstr "검증되지 않은"

msgid "Fail2"
msgstr "Fail2"

msgid "On"
msgstr "에"

msgid "Ping"
msgstr "핑"

msgid "Http"
msgstr "HTTP"

msgid "Https"
msgstr "HTTPS"

msgid "Pop3"
msgstr "POP3"

msgid "Imap"
msgstr "IMAP"

msgid "Imaps"
msgstr "IMAPS"

msgid "Smtp"
msgstr "SMTP"

msgid "E2Guardian"
msgstr "E2Guardian"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "Cups Printing System"
msgstr "컵 인쇄 시스템"

msgid "Not tested"
msgstr "테스트되지 않음"

msgid "Network Events"
msgstr "네트워크 이벤트"

msgid "Show"
msgstr "보여 주다"

msgid "Hide"
msgstr "숨는 장소"

msgid "Configuring the monitoring system"
msgstr "모니터링 시스템 구성"

msgid "The following extra ports are being allowed"
msgstr "다음 여분의 포트가 허용 되고있다"

msgid "Starting Mon"
msgstr "월 시작"

msgid "Starting Apache"
msgstr "아파치 시작"

msgid "System Status"
msgstr "시스템 상태"

msgid "Starting MYSQL"
msgstr "시작 MYSQL"

msgid "Creating the kanboard database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 kanboard 데이터베이스 작성"

msgid "Extracting Kanboard"
msgstr "추출 Kanboard"

msgid "Setting permissions for the kanboard data folder"
msgstr "kanboard 데이터 폴더 에 대한 사용 권한을 설정"

msgid "Restarting shorewall"
msgstr "다시 시작 shorewall"

msgid "Setup File Server"
msgstr "설치 파일 서버"

msgid "Starting Samba"
msgstr "삼바 시작"

msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgid "Configure"
msgstr "구성"

msgid "mounting"
msgstr "설치"

msgid "Opening ports for glusterfs"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 에 대한 포트 열기"

msgid "starting glusterfs"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 를 시작"

msgid "Detaching"
msgstr "분리"

msgid "Gluster peer probe failure"
msgstr "Gluster 피어 프로브 실패"

msgid "Creating GlusterFS volume"
msgstr "만들기 글루 스터 FS (GlusterFS) 볼륨"

msgid "There was a problem creating the volume"
msgstr "볼륨을 만드는 문제가 발생했습니다"

msgid "Starting GlusterFS volume"
msgstr "시작 글루 스터 FS (GlusterFS) 볼륨"

msgid "There was a problem starting the volume"
msgstr "볼륨을 시작 하는 동안 문제가 발생했습니다"

msgid "GlusterFS Server"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 서버"

msgid "Adding server to gluster volume"
msgstr "gluster 볼륨에 서버 추가"

msgid "removing"
msgstr "풀이"

msgid "Restoring"
msgstr "복원"

msgid "stopping glusterfs"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 를 중지"

msgid "Starting glusterfs"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 시작"

msgid "No volume information"
msgstr "어떤 볼륨 정보 없음"

msgid "Creating the joomla database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 줌라 데이터베이스 작성"

msgid "Extracting Joomla"
msgstr "줌라 를 추출"

msgid "Setting permissions"
msgstr "권한 설정"

msgid "Creating the xerte database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 xerte 데이터베이스 작성"

msgid "Starting Mysql"
msgstr "MySQL의 시작"

msgid "Extracting Xerte"
msgstr "추출 Xerte"

msgid "Xerte has been installed and can be accessed from"
msgstr "Xerte 가 설치 되었으며 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "The Xerte management console can be accessed from"
msgstr "Xerte 관리 콘솔 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "password"
msgstr "암호"

msgid "Please login and change this password immediately."
msgstr "로그인 즉시 비밀번호를 변경 하시기 바랍니다."

msgid "The admin password can be changed in the server settings section."
msgstr "관리자 암호 는 서버 설정 섹션 에서 변경할 수 있습니다."

msgid "Extracting Owncloud"
msgstr "추출 Owncloud"

msgid "Restarting Apache"
msgstr "다시 시작 아파치"

msgid "Creating mysql database for Owncloud"
msgstr "Owncloud 에 대한 MySQL 데이터베이스 만들기"

msgid "Owncloud has been installed and can be accessed from"
msgstr "Owncloud 가 설치 되었으며 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "Please change the admin password immediately."
msgstr "즉시 관리자 암호를 변경하십시오."

msgid "Creating the Xibo database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 Xibo 데이터베이스 작성"

msgid "Extracting Xibo"
msgstr "추출 Xibo"

msgid "Xibo has been installed and can be accessed from"
msgstr "Xibo 가 설치 되었으며 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "The main server cannot be contacted."
msgstr "주요 서버 에 연결할 수 없습니다."

msgid "Restarting Shorewall"
msgstr "다시 시작 Shorewall"

msgid "Starting Cups"
msgstr "컵 시작"

msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgid "Test"
msgstr "테스트"

msgid "Jobs"
msgstr "채용 정보"

msgid "Clear"
msgstr "명확한"

msgid "View"
msgstr "전망"

msgid "Printer"
msgstr "인쇄기"

msgid "Time"
msgstr "시각"

msgid "Delete"
msgstr "지우다"

msgid "Queue No."
msgstr "큐 번호"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Delete Job"
msgstr "작업 삭제"

msgid "Status"
msgstr "지위"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "No PPD file set for this printer."
msgstr "어떤 PPD 파일 이 프린터에 대한 설정 이 없습니다."

msgid "Set PPD"
msgstr "PPD 설정"

msgid "Spool status"
msgstr "스풀 상태"

msgid "Accepting jobs"
msgstr "수락 작업"

msgid "This printer has not been assigned to a location."
msgstr "이 프린터는 위치 에 할당 되지 않았습니다."

msgid "Set Location"
msgstr "위치 설정"

msgid "Enable Printer"
msgstr "프린터 사용"

msgid "Enable Printer Queue"
msgstr "프린터 대기열 사용"

msgid "Disable Printer"
msgstr "안 프린터"

msgid "Disable Printer Queue"
msgstr "안 프린터 대기열"

msgid "Test Printer"
msgstr "테스트 프린터"

msgid "Test Printer Queue"
msgstr "테스트 프린터 대기열"

msgid "View Jobs"
msgstr "보기 채용 정보"

msgid "Clear Queue"
msgstr "클리어 큐"

msgid "Creating the moodle database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 무 데이터베이스 작성"

msgid "Apache was not running"
msgstr "아파치는 실행 되지 않았다"

msgid "Extracting moodle"
msgstr "추출 무"

msgid "Checking for users"
msgstr "사용자 확인"

msgid "Provisioning Samba4 for openchange"
msgstr "openchange 에 대한 Samba4 프로비저닝"

msgid "Creating a mysql database for openchange"
msgstr "openchange 에 대한 MySQL 데이터베이스 만들기"

msgid "Provisioning openchange for mysql."
msgstr "MySQL 용 openchange 프로비저닝."

msgid "Restarting Samba4"
msgstr "삼바 4 를 다시 시작"

msgid "Starting OCSManager"
msgstr "OCSManager 시작"

msgid "Adding openchange support for all existing users"
msgstr "기존의 모든 사용자에 대해 openchange 지원 추가"

msgid "Activating"
msgstr "활성화"

msgid "Installing"
msgstr "설치"

msgid "Configuring Postfix"
msgstr "접미사 구성"

msgid "Configuring MailScanner"
msgstr "구성 MailScanner"

msgid "Creating the SOGo database in mysql"
msgstr "MySQL의 에서 종합 데이터베이스 작성"

msgid "Starting Memcached"
msgstr "시작 Memcached가"

msgid "Starting SOGo"
msgstr "소고 시작"

msgid "Starting Postfix"
msgstr "후위 시작"

msgid "Starting ClamD"
msgstr "ClamD 시작"

msgid "Starting MailScanner"
msgstr "시작 MailScanner"

msgid "Starting Fail2ban"
msgstr "Fail2ban 시작"

msgid "SOGo has been installed and can be accessed from"
msgstr "소고 는 설치하고 액세스 할 수 있습니다"

msgid "Starting Squid"
msgstr "오징어 시작"

msgid "Starting E2Guardian"
msgstr "시작 E2Guardian"

msgid "Starting Squid Deb Proxy"
msgstr "오징어 뎁 프록시 시작"

msgid "This module currently does not work on php 7 and cannot be applied to this server."
msgstr "이 모듈은 현재 PHP 7 에서 작동하지 않으며, 이 서버에 적용 할 수 없다."

msgid "Extracting files and setting permissions."
msgstr "파일을 추출 및 사용 권한을 설정."

msgid "Modifying shorewall rules to allow port 50000."
msgstr "shorewall 규칙을 수정 포트 50000 을 허용합니다."

msgid "Configuring apache to run a virtual server on port 50000."
msgstr "아파치를 구성 포트 50000 에 가상 서버를 실행합니다."

msgid "smbwebclient can be accessed from the following address"
msgstr "smbwebclient 은 다음 주소 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "You will need to add a port forwarding rule to your firewall for users to be able to access smbwebclient over the internet."
msgstr "당신은 사용자가 인터넷을 통해 smbwebclient 에 액세스 할 수 있도록 하기위한 방화벽 에 포트 포워딩 규칙을 추가해야합니다."

msgid "Setup smbwebclient completed."
msgstr "설치 smbwebclient 이 완료되었습니다."

msgid "started"
msgstr "시작"

msgid "completed"
msgstr "완료"

msgid "All backups completed"
msgstr "모든 백업 완료"

msgid "Network Settings"
msgstr "네트워크 설정"

msgid "Multiple network cards have been detected."
msgstr "여러 네트워크 카드 가 감지 되고있다."

msgid "Select the network card that you want to configure."
msgstr "구성하려는 네트워크 카드를 선택합니다."

msgid "Choose multiple cards if you want to bond the cards together."
msgstr "당신이 함께 카드를 결합 할 경우 여러 개의 카드 를 선택합니다."

msgid "No network cards have been selected."
msgstr "어떤 네트워크 카드 가 선택 되지 않았습니다."

msgid "Server name"
msgstr "서버 이름"

msgid "TCPIP"
msgstr "TCP IP"

msgid "Netmask"
msgstr "넷 마스크"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 서버"

msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

msgid "Bond mode"
msgstr "본드 모드"

msgid "Card selection"
msgstr "카드 선택"

msgid "You have not entered in a server name."
msgstr "당신은 서버 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a valid server name."
msgstr "유효한 서버 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "Incorrect network setting have been entered."
msgstr "잘못된 네트워크 설정이 입력 되었습니다."

msgid "Extra Server Setup"
msgstr "추가 서버 설치"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "The standard setup is now complete."
msgstr "표준 설정 이 완료되었습니다."

msgid "Please join this server to the system using the web management on your main server."
msgstr "메인 서버의 웹 관리 를 사용하여 시스템 이 서버 에 가입 하시기 바랍니다."

msgid "Setup Karoshi Desktop"
msgstr "설치 과로사 바탕 화면"

msgid "Please enter your choice for the karoshi and system password."
msgstr "과로사 및 시스템 암호 에 대한 선택 사항을 입력하십시오."

msgid "The passwords do not match. Please try again."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Do not use synaptic to update your server."
msgstr "서버를 업데이트하는 시냅스 를 사용하지 마십시오."

msgid "Updates can be scheduled in the web management."
msgstr "업데이트 는 웹 관리 에 예약 할 수 있습니다."

msgid "Configure Network"
msgstr "네트워크 구성"

msgid "The dns server could not be contacted on"
msgstr "DNS 서버 에 연결할 수 없습니다"

msgid "The DNS has been changed to 8.8.8.8."
msgstr "DNS는 8.8.8.8 로 변경되었습니다."

msgid "The performance of this server will be affected if it cannot contact a dns server."
msgstr "이 DNS 서버 에 연결할 수없는 경우이 서버의 성능에 영향을 줄 수 있습니다."

msgid "Rebooting to change the server name and TCPIP address."
msgstr "서버 이름 및 TCP IP 주소를 변경 재부팅."

msgid "Please wait"
msgstr "기다려주십시오"

msgid "Creating an SSL certificate"
msgstr "SSL 인증서 만들기"

msgid "Karoshi Server Setup"
msgstr "과로사 서버 설치"

msgid "The Karoshi Server Project comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions."
msgstr "과로사 서버 프로젝트 는 절대적으로 보증은 일절 제공되지 않습니다. 이 무료 소프트웨어입니다, 당신은 특정 조건 하에서 재배포 하실 수 있습니다."

msgid "Confirm Licence"
msgstr "라이센스 확인"

msgid "Disagree"
msgstr "동의하지 않는다"

msgid "Agree"
msgstr "동의하다"

msgid "The Karoshi Server Setup has been cancelled."
msgstr "과로사 서버 설치 가 취소되었습니다."

msgid "Setup the main server"
msgstr "메인 서버 설치"

msgid "Setup an extra server"
msgstr "여분의 서버를 설정"

msgid "Choose the type of server you want to install."
msgstr "설치하려는 서버의 유형을 선택합니다."

msgid "Install"
msgstr "설치"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Install the main server."
msgstr "주 서버 를 설치합니다."

msgid "Join this server to an existing additional Karoshi Server that is a domain controller."
msgstr "도메인 컨트롤러가 기존 추가 과로사 서버에 이 서버를 가입."

msgid "Education"
msgstr "교육"

msgid "Business"
msgstr "사업"

msgid "Home"
msgstr "집"

msgid "Choose the server install version."
msgstr "서버 버전을 설치 를 선택합니다."

msgid "Installs with student year groups."
msgstr "학생 해 그룹과 설치합니다."

msgid "Installs without student year groups."
msgstr "학생 년 그룹 없이 설치합니다."

msgid "Installs with multimedia options."
msgstr "멀티미디어 옵션으로 설치합니다."

msgid "Ok"
msgstr "그래"

msgid "Cancel"
msgstr "취소하다"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "You have chosen to join an existing windows domain."
msgstr "기존 윈도우 도메인에 가입 하도록 선택했습니다."

msgid "This will create sub containers in OU=People and additional groups."
msgstr "이 OU = 사람과 추가 그룹 에서 하위 컨테이너를 생성합니다."

msgid "Cancel this installation of you are not happy with this choice."
msgstr "이 선택 에 만족하지 의 설치를 취소합니다."

msgid "Service Status"
msgstr "서비스 상태"

msgid "You must access this page via https."
msgstr "당신은 https를 통해 이 페이지에 액세스 해야합니다."

msgid "You must be a Karoshi Management User to complete this action."
msgstr "이 작업을 완료하는 데 과로사 관리 사용자 이어야합니다."

msgid "The server name cannot be blank."
msgstr "서버 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The server type cannot be blank."
msgstr "서버 유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Default User Settings"
msgstr "기본 사용자 설정"

msgid "Sets the default settings for user accounts."
msgstr "사용자 계정에 대한 기본 설정을 설정합니다."

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

msgid "Federated File Synchronisation"
msgstr "연합 파일 동기화"

msgid "The group cannot be blank."
msgstr "이 그룹은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The action cannot be blank."
msgstr "이 동작은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Web Management Password"
msgstr "웹 관리 의 비밀"

msgid "This will change your password for logging into the web management."
msgstr "이 웹 관리 에 로그인 할 비밀번호를 변경합니다."

msgid "Enter in the new password that you want and confirm it on the line below."
msgstr "당신이 원하는 새 암호를 입력하고 아래 라인 을 확인합니다."

msgid "Delete User"
msgstr "사용자 삭제"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "This server is part of a federated system. Users must be deleted on the main federation server."
msgstr "이 서버는 페더 레이 티드 시스템 의 일부입니다. 사용자는 주 페더레이션 서버 에서 삭제 해야합니다."

msgid "Delete Code"
msgstr "코드 삭제"

msgid "Please enter the username that you want to delete. This WILL delete all of the user files and their home folder."
msgstr "삭제하려는 사용자 이름을 입력하세요. 이것은 사용자 의 파일과 홈 폴더 를 모두 삭제합니다."

msgid "Type in the number displayed to confirm that you want to delete the user."
msgstr "숫자 를 입력 하면 사용자 를 삭제할 것인지 확인하는 메시지가 표시됩니다."

msgid "Archive home area"
msgstr "아카이브 홈 지역"

msgid "This will archive the user home area to the archive folder in /home/users."
msgstr "이 / 홈 / 사용자 의 보관 폴더 에 사용자 의 홈 지역 을 보관 합니다."

msgid "Create Software Raid"
msgstr "소프트웨어 RAID 만들기"

msgid "Choose the server you want to view the raid information for."
msgstr "당신 의 공격대 정보를 확인 할 서버를 선택합니다."

msgid "Control Software Raid"
msgstr "제어 소프트웨어 레이드"

msgid "Create raid"
msgstr "공격 만들기"

msgid "Dynamic Groups"
msgstr "동적 그룹"

msgid "Group Management"
msgstr "그룹 관리"

msgid "This allows you to create groups of users that change on a regular basis."
msgstr "이것은 당신이 정기적으로 변경 사용자 그룹을 생성 할 수 있습니다."

msgid "Upload CSV file"
msgstr "CSV 파일을 업로드"

msgid "CSV Format"
msgstr "CSV 형식"

msgid "username or enrolment number or staff code,group1,group2,group3..."
msgstr "사용자 이름이나 등록 번호 또는 직원 코드, 그룹 1, 그룹 2, 그룹 3..."

msgid "Windows Desktop Icons - Upload"
msgstr "Windows 바탕 화면 아이콘 - 업로드"

msgid "Choose the icons that you want to upload."
msgstr "업로드 할 아이콘 을 선택합니다."

msgid "Select the icons that you want to upload."
msgstr "업로드 할 아이콘 을 선택합니다."

msgid "Icon"
msgstr "상"

msgid "OCS"
msgstr "OCS"

msgid "The OCS module has not been installed. You can install it in the modules section."
msgstr "OCS 모듈이 설치 되지 않았습니다. 당신은 모듈 섹션에 설치할 수 있습니다."

msgid "Karoshi Web Management - Logout"
msgstr "과로사 웹 관리 - 로그인"

msgid "Exam Accounts - Reset Passwords"
msgstr "시험 계정 - 재설정 암호"

msgid "The passwords were not reset for all the exam accounts."
msgstr "암호는 모든 시험 계정에 대한 재설정 되지 않았다."

msgid "View SSL Allowed Sites"
msgstr "보기 SSL 이 사이트 를 허용"

msgid "You must choose a letter."
msgstr "당신은 편지 를 선택해야합니다."

msgid "No sites available."
msgstr "아니 사이트 가 없습니다."

msgid "Change Global Theme"
msgstr "글로벌 테마 변경"

msgid "The theme choice must not be blank."
msgstr "테마 선택 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "This theme choice does not exist."
msgstr "이 테마 의 선택은 존재하지 않습니다."

msgid "There was a problem changing the theme."
msgstr "테마를 변경하는 문제가 발생했습니다."

msgid "Please check the karoshi web administration logs for more details."
msgstr "자세한 내용은 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "Users and Groups"
msgstr "사용자 및 그룹"

msgid "System"
msgstr "체계"

msgid "Client"
msgstr "고객"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

msgid "Web"
msgstr "편물"

msgid "DE"
msgstr "DE"

msgid "Version"
msgstr "번역"

msgid "Setup a File Server"
msgstr "파일 서버 설치"

msgid "The servername cannot be blank."
msgstr "서버 이름 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "This module has already been set up on this server."
msgstr "이 모듈은 이미 이 서버에 설정되었습니다."

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "This will set up a server to be an additional file server for your network."
msgstr "이 네트워크 에 대한 추가 파일 서버로 서버를 설정합니다."

msgid "This is useful for increasing the network and storage capacity of your network."
msgstr "이 네트워크의 네트워크 및 스토리지 용량을 증가 하는 데 유용합니다."

msgid "Once you have added your file server you will be able to assign groups to this server in the web management."
msgstr "당신이 당신의 파일 서버를 추가 한 후에는 웹 관리 에서이 서버에 그룹을 할당 할 수 있습니다."

msgid "Existing user folders can be automatically copied to the new server and home folders for each user are automatically created."
msgstr "기존 사용자 폴더 가 자동으로 자동으로 생성됩니다 각 사용자에 대해 새 서버 및 홈 폴더 에 복사 할 수 있습니다."

msgid "Schedule Job"
msgstr "작업 예약"

msgid "The minutes must not be blank."
msgstr "분 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The hour must not be blank."
msgstr "시간 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The day must not be blank."
msgstr "날 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The month must not be blank."
msgstr "달 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The day of week must not be blank."
msgstr "요일 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The command must not be blank."
msgstr "이 명령은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The server must not be blank."
msgstr "서버는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The server cannot be blank."
msgstr "서버는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Choose the theme that you want for the Web Management."
msgstr "웹 관리 에 대해 원하는 테마를 선택합니다."

msgid "This will affect all general web management pages."
msgstr "이것은 모든 일반 웹 관리 페이지 에 영향을 미칠 것입니다."

msgid "E-Mail Quota Warning Messages"
msgstr "이메일 할당량 경고 메시지"

msgid "These are the messages that are sent to users who have reached a certain level on their mailbox."
msgstr "이들은 자신의 사서함 에 일정 수준 에 도달 한 사용자에게 전송되는 메시지입니다."

msgid "Level"
msgstr "수평"

msgid "Set up Ruby CAS Authentication"
msgstr "설치 루비 CAS 인증"

msgid "There was a problem with this action."
msgstr "이 작업 에 문제가 있습니다."

msgid "Create Order"
msgstr "오더 생성"

msgid "The department must not be blank."
msgstr "부서는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The supplier must not be blank."
msgstr "공급자는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The date must not be blank."
msgstr "날짜는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The budget holder must not be blank."
msgstr "예산 홀더 는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Department"
msgstr "학과"

msgid "Supplier"
msgstr "공급 업체"

msgid "Budget Holder"
msgstr "예산 홀더"

msgid "Order Ref"
msgstr "주문 참조"

msgid "Ref"
msgstr "참조"

msgid "Qty"
msgstr "수량"

msgid "Unit Price"
msgstr "단가"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Sub Total"
msgstr "소계"

msgid "Configure Backup"
msgstr "백업 구성"

msgid "You must choose a server."
msgstr "당신은 서버를 선택해야합니다."

msgid "Blank backup name."
msgstr "빈 백업 이름입니다."

msgid "Blank backup folder."
msgstr "빈 백업 폴더."

msgid "Blank duration."
msgstr "빈 시간."

msgid "Blank backup servername."
msgstr "빈 백업 서버 이름입니다."

msgid "Blank backup status."
msgstr "빈 백업 상태."

msgid "Select server"
msgstr "선택 서버"

msgid "Add Backup Folder"
msgstr "백업 폴더 추가"

msgid "Change Backup Server"
msgstr "백업 서버 변경"

msgid "View Backups"
msgstr "보기 백업"

msgid "Delete a Network Printer"
msgstr "네트워크 프린터 삭제"

msgid "A print server has not yet been set up."
msgstr "인쇄 서버 가 아직 설정되지 않았습니다."

msgid "Show Printers"
msgstr "보기 프린터"

msgid "Add Printer"
msgstr "프린터 추가"

msgid "Add Location"
msgstr "위치 추가"

msgid "There are no printer queues to delete."
msgstr "삭제 할 프린터 큐 가 없습니다."

msgid "Please choose the printer you want to delete."
msgstr "삭제하려는 프린터를 선택하십시오."

msgid "Add a slave UPS"
msgstr "노예 UPS 추가"

msgid "The UPS server cannot be blank."
msgstr "UPS는 서버는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The UPS has been added."
msgstr "UPS가 추가되었습니다."

msgid "The UPS could not be contacted on that port."
msgstr "UPS는 해당 포트 에 연결할 수 없습니다."

msgid "E-Mail - SMS Alerts"
msgstr "이메일 - SMS 알림"

msgid "You have not entered in a name for this alert."
msgstr "이 경고 의 이름 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "An E-Mail alert has been sent."
msgstr "이메일 알림 이 전송되었습니다."

msgid "Network Share Logs"
msgstr "네트워크 공유 로그"

msgid "The share name must not be blank."
msgstr "공유 이름 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The date cannot be blank."
msgstr "날짜는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The daycount cannot be more than 99."
msgstr "날 수 이상 99 수 없습니다."

msgid "Date input error."
msgstr "날짜 입력 오류가 발생했습니다."

msgid "The year is not valid."
msgstr "올해 는 유효하지 않습니다."

msgid "No log for date."
msgstr "날짜 에 대한 로그 가 없습니다."

msgid "Generate Classroom Lists - Asset Register"
msgstr "교실 목록을 생성 - 자산 등록"

msgid "Change a User Password"
msgstr "사용자 암호 변경"

msgid "This will change the password of the user for access to all servers on the Karoshi system."
msgstr "이 과로사 시스템의 모든 서버에 액세스하기 위해 사용자 의 암호를 변경합니다."

msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "새 암호를 확인합니다"

msgid "Enter in the username that you want to change the password for."
msgstr "당신 의 암호를 변경하려는 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the new password that you want the user to have."
msgstr "당신은 사용자가 갖고 싶어 새 암호를 입력합니다."

msgid "Leave the password fields blank if you want a random password."
msgstr "당신이 임의의 암호 를 원하는 경우 암호 필드를 비워 둡니다."

msgid "The following special characters are allowed"
msgstr "다음 특수 문자 가 허용됩니다"

msgid "Windows Profile - Select"
msgstr "창 프로필 - 선택"

msgid "You have not selected any groups."
msgstr "당신은 어떤 그룹을 선택하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a windows version."
msgstr "당신은 윈도우 버전 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "The filename cannot be blank."
msgstr "파일 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You have not uploaded a zip or tar.gz archive."
msgstr "당신은 zip 또는 tar.gz의 압축 파일을 업로드 하지 않았습니다."

msgid "The selected profile has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "선택된 프로파일 은 선택된 모든 그룹 에 복사 되고있다."

msgid "Wake on Lan - View"
msgstr "Wake on LAN 기능 - 보기"

msgid "Wake on Lan - Scheduled Locations"
msgstr "Wake on LAN은 - 예약 위치 를"

msgid "Schedule a location"
msgstr "위치를 예약"

msgid "Wake a location"
msgstr "위치 웨이크"

msgid "The locations below are scheduled for wake on lan."
msgstr "아래의 위치는 Wake on LAN을 예정 하고 있습니다."

msgid "Reset User Lockout"
msgstr "리셋 사용자 잠금"

msgid "The username must not be blank."
msgstr "사용자 이름 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "This user does not exist."
msgstr "이 사용자는 존재하지 않습니다."

msgid "Lockout attempts reset."
msgstr "잠금 시도는 다시 설정합니다."

msgid "Site Internet Logs"
msgstr "사이트 인터넷 로그"

msgid "The log search cannot be blank."
msgstr "로그 검색 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Internet logs are updated every three minutes."
msgstr "인터넷 로그는 3 분마다 업데이트됩니다."

msgid "No log exists for this date."
msgstr "더 로그 는 이 일 을 위해 존재하지 않는다."

msgid "No sites for this search exist in this log."
msgstr "이 검색 에 대한 사이트는 이 로그에 존재하지 않습니다."

msgid "Setup Reverse Proxy"
msgstr "설치 역방향 프록시"

msgid "Setup Reverse Proxy Completed"
msgstr "설치 역방향 프록시 는 완료"

msgid "Remote Management Secure Access"
msgstr "원격 관리 보안 액세스"

msgid "The user cannot be blank."
msgstr "사용자는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Incorrect action."
msgstr "잘못된 행동."

msgid "Setup Internet Radio Server"
msgstr "설정 인터넷 라디오 서버"

msgid "The admin password cannot be blank."
msgstr "관리자 암호 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The source password cannot be blank."
msgstr "소스 암호는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The relay password cannot be blank."
msgstr "릴레이 암호는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Request Delete Users"
msgstr "사용자 삭제 요청"

msgid "You have not chosen a requested user to delete."
msgstr "당신은 삭제하는 요청 된 사용자 를 선택 하지 않았습니다."

msgid "The requested user entry has been removed."
msgstr "요청 된 사용자 항목 이 삭제되었습니다."

msgid "Setup Radius Server"
msgstr "설치 RADIUS 서버"

msgid "Setup Internet Proxy Server"
msgstr "설정 인터넷 프록시 서버"

msgid "You have not chosen a server."
msgstr "당신은 서버를 선택 하지 않았습니다."

msgid "This will setup a a squid proxy server for providing access to the internet for the client computers on the network."
msgstr "이 뜻 설정 네트워크상의 클라이언트 시스템 에 대해 인터넷 접속 을 제공하는 오징어 프록시 서버."

msgid "Internet filtering is provided by E2Guardian and all internet access through the system is logged."
msgstr "인터넷 필터링 E2Guardian 의해 제공되며 시스템을 통해 모든 인터넷 액세스는 기록 이다."

msgid "Logs for all user internet access can be viewed in the web management."
msgstr "모든 사용자 의 인터넷 접속 에 대한 로그는 웹 관리 에서 볼 수 있습니다."

msgid "Windows Commands"
msgstr "윈도우 명령"

msgid "The command cannot be blank."
msgstr "이 명령은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Start service"
msgstr "서비스를 시작합니다"

msgid "Stop service"
msgstr "스톱 서비스"

msgid "Service status"
msgstr "서비스 상태"

msgid "Shutdown"
msgstr "일시 휴업"

msgid "Restart"
msgstr "재시작"

msgid "Abort shutdown"
msgstr "종료를 중단"

msgid "Show printers"
msgstr "프린터 표시"

msgid "Show shares"
msgstr "보기 주"

msgid "Show open files"
msgstr "열려있는 파일 보기"

msgid "Manage Print Queues"
msgstr "인쇄 대기열 관리"

msgid "View Print Queues"
msgstr "보기 인쇄 대기열"

msgid "Click on the icons to control the printers in each queue."
msgstr "각 큐 에서 프린터를 제어 할 수 있는 아이콘 을 클릭합니다."

msgid "Delete Printer"
msgstr "프린터 삭제"

msgid "View E-Mail Statistics"
msgstr "보기 이메일 통계"

msgid "The log view must not be blank."
msgstr "로그 보기는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect date format."
msgstr "잘못된 날짜 형식."

msgid "There is no log available for this date."
msgstr "이 날짜 에 사용할 수있는 로그 가 없습니다."

msgid "There are no logs available for this month."
msgstr "이 달 에 사용할 수있는 로그 가 없습니다."

msgid "E-Mail Limits"
msgstr "이메일 제한"

msgid "The message size option must not be blank."
msgstr "메시지 크기 옵션 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The mailbox size option must not be blank."
msgstr "사서함 크기 옵션 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Gluster Volume Control"
msgstr "Gluster 볼륨 컨트롤"

msgid "Create Gluster Volume"
msgstr "Gluster 볼륨 만들기"

msgid "View Gluster Volumes"
msgstr "Gluster 볼륨 보기"

msgid "Create Volume"
msgstr "볼륨 만들기"

msgid "Creating Volume"
msgstr "만들기 볼륨"

msgid "Add Folder"
msgstr "폴더 추가"

msgid "Ading Folder"
msgstr "폴더 추가"

msgid "Assign Network Share"
msgstr "네트워크 공유 를 할당"

msgid "Remove Folder"
msgstr "폴더 제거"

msgid "You have not entered a correct action."
msgstr "당신은 올바른 행동을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a volume name."
msgstr "당신은 볼륨 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen any servers."
msgstr "당신은 어떤 서버를 선택 하지 않았습니다."

msgid "You have to choose at least two servers to create a distributed volume."
msgstr "당신은 분산 볼륨을 생성 하기 위해 두 개 이상의 서버를 선택해야합니다."

msgid "This volume has already been created."
msgstr "이 볼륨 은 이미 만들어졌습니다."

msgid "You have not chosen a folder path."
msgstr "당신은 폴더 경로를 선택 하지 않았습니다."

msgid "Gluster Controls"
msgstr "Gluster 컨트롤"

msgid "Home Folders"
msgstr "홈 폴더"

msgid "Network Shares"
msgstr "네트워크 공유"

msgid "Gluster Volumes"
msgstr "Gluster 볼륨"

msgid "ZFS Status"
msgstr "ZFS 상태"

msgid "Create ZFS Raid"
msgstr "ZFS 레이드 만들기"

msgid "ZFS status"
msgstr "ZFS 상태"

msgid "Add Windows Server"
msgstr "윈도우 서버 추가"

msgid "The password cannot be blank."
msgstr "암호는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The passswords do not match."
msgstr "암호가 일치하지 않습니다."

msgid "The admin user cannot be blank."
msgstr "관리 사용자 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The tcpip number cannot be blank."
msgstr "는 TCP 의 IP 번호는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Connection failure using the supplied username/password details."
msgstr "제공된 사용자 이름 / 암호 정보 를 사용하여 연결 실패."

msgid "Staff Restrictions"
msgstr "직원 제한"

msgid "Add staff name"
msgstr "직원 이름을 추가"

msgid "Enter in the usernames of any members of staff that you do not want to be able to access the staff section of the web management."
msgstr "당신은 웹 관리 의 직원 섹션 에 액세스 할 수 싶지 않아 직원 의 모든 구성원의 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Retricted Staff"
msgstr "제한된 직원"

msgid "Group Printer Usage"
msgstr "그룹 프린터 사용"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Month"
msgstr "달"

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "Choose the primary group that you want to view the printer data for."
msgstr "당신이 프린터 데이터를 표시 할 기본 그룹 을 선택합니다."

msgid "Choose the month that you want to view. Leave this blank to view the whole year."
msgstr "보고 싶은 달 을 선택합니다. 일년 내내 볼 이 비워 둡니다."

msgid "Choose the year that you want to view the printing data for."
msgstr "당신이 인쇄 데이터를 보려는 연도를 선택합니다."

msgid "Add a new Web Management User"
msgstr "새 웹 관리 사용자 추가"

msgid "The password must not be blank."
msgstr "암호는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The access level must not be blank."
msgstr "액세스 레벨 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect input for the admin level."
msgstr "관리자 수준에 대한 잘못된 입력."

msgid "has been created as a web management user."
msgstr "웹 관리 사용자로 만들었습니다."

msgid "You can only do this if you are a primary admin."
msgstr "당신은 기본 관리자 인 경우 에만 이 작업을 수행 할 수 있습니다."

msgid "This user already exists."
msgstr "이 사용자는 이미 존재합니다."

msgid "Not created."
msgstr "생성 되지 않습니다."

msgid "Setup OCS-Inventory"
msgstr "설치 OCS - 재고"

msgid "The OCS server cannot be blank."
msgstr "OCS 서버 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "OCS Inventory is a system that collects information about your client computers and stores it in a mysql database."
msgstr "OCS 재고 는 MySQL 데이터베이스에 클라이언트 컴퓨터 에 저장 을 에 대한 정보를 수집 하는 시스템입니다."

msgid "Upload Web Management Patch"
msgstr "웹 관리 패치 업로드"

msgid "This will allow you to upload and apply a web management updates to your server. You will also need the signature file to verify that it is a legitamate update."
msgstr "이것은 당신이 업로드하고 서버에 웹 관리 업데이트를 적용 할 수 있습니다. 당신은 또한 합법적 인 업데이트입니다 있는지 확인 하기 위해 서명 파일 이 필요합니다."

msgid "Patch file"
msgstr "패치 파일"

msgid "Sign file"
msgstr "로그인 파일"

msgid "You have not selected an action."
msgstr "당신은 작업을 선택하지 않았습니다."

msgid "This user is not a member of staff."
msgstr "이 사용자는 직원 의 구성원이 아닙니다."

msgid "Filter Management"
msgstr "필터 관리"

msgid "Record Incident"
msgstr "기록 사건"

msgid "The time must not be blank."
msgstr "시간 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The incident must not be blank."
msgstr "이 사건 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The action taken must not be blank."
msgstr "수행 한 작업 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "You have not entered any students."
msgstr "당신은 어떤 학생을 입력하지 않았습니다."

msgid "The hour must have two digits."
msgstr "시간 은 두 자리 숫자 가 있어야합니다."

msgid "The minutes must have two digits."
msgstr "분 은 두 자리 가 있어야합니다."

msgid "The day must have two digits."
msgstr "날은 두 자리 숫자 가 있어야합니다."

msgid "The month must have two digits."
msgstr "달 은 두 자리 숫자 가 있어야합니다."

msgid "The year must have four digits."
msgstr "올해 는 네 자리 숫자 가 있어야합니다."

msgid "Please correct the date error."
msgstr "날짜 오류를 수정하십시오."

msgid "This incident has been added to the logs."
msgstr "이 사건 은 로그 에 추가되었습니다."

msgid "Web Management - Upload Files"
msgstr "웹 관리 - 파일 업로드"

msgid "You have not uploaded any files"
msgstr "당신은 어떤 파일을 업로드하지 않았습니다"

msgid "Web Folder"
msgstr "웹 폴더"

msgid "Please select the folder that you want to upload the files to."
msgstr "당신이 파일을 업로드 할 폴더를 선택하십시오."

msgid "Copy Files - Select"
msgstr "파일을 복사 - 선택"

msgid "No files have been uploaded to copy to user accounts."
msgstr "어떤 파일은 사용자 계정에 복사 할 업로드 되지 않았습니다."

msgid "Select the group that you want to copy the data to."
msgstr "당신이 데이터를 복사 할 그룹을 선택합니다."

msgid "Linux Client software packages"
msgstr "리눅스 클라이언트 소프트웨어 패키지"

msgid "Blank version"
msgstr "빈 버전"

msgid "Linux Client Software Controls"
msgstr "리눅스 클라이언트 소프트웨어 컨트롤"

msgid "Software Controls"
msgstr "소프트웨어 제어"

msgid "The software shown below will be installed by your linux client computers on boot."
msgstr "아래 소프트웨어는 부팅시 리눅스 클라이언트 컴퓨터 에 의해 설치됩니다."

msgid "Add software package"
msgstr "소프트웨어 패키지 추가"

msgid "All locations"
msgstr "모든 지역"

msgid "Software Package"
msgstr "소프트웨어 패키지"

msgid "Remove"
msgstr "없애다"

msgid "Computer Logs"
msgstr "컴퓨터 로그"

msgid "The computer name must not be blank."
msgstr "컴퓨터 이름 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Upload PPD file"
msgstr "PPD 파일을 업로드"

msgid "No Printer details found."
msgstr "어떤 프린터 정보 를 찾을 수 없습니다."

msgid "Default Page Size"
msgstr "기본 페이지 크기"

msgid "Print in Colour?"
msgstr "컬러 로 인쇄?"

msgid "Printer PPD"
msgstr "프린터 PPD"

msgid "If you are using a Linux client with cups installed you can find ppd files in /usr/share/cups/models or /usr/share/ppd."
msgstr "설치 컵 리눅스 클라이언트를 사용하는 경우 PPD 파일을 찾을 수 는 / usr / share / 컵 / 모델이나 는 / usr / share / PPD 있다."

msgid "Bulk User Creation - View Passwords"
msgstr "대량 사용자 생성 - 보기 암호"

msgid "The primary group must not be empty."
msgstr "주요 그룹은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "No password list is available for this group."
msgstr "암호 목록 이 그룹에 사용할 수 없습니다."

msgid "View Printer Quota Logs"
msgstr "보기 프린터 할당량 로그"

msgid "The name cannot be blank."
msgstr "이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Help Desk"
msgstr "안내 데스크"

msgid "You have not entered in your name."
msgstr "당신은 당신의 이름을 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a category."
msgstr "당신은 카테고리를 선택 하지 않았습니다."

msgid "Global Internet Usage"
msgstr "글로벌 인터넷 이용"

msgid "Internet Usage logs are updated at the end of every day."
msgstr "인터넷 사용 로그는 매일 의 말에 업데이트됩니다."

msgid "Log Date"
msgstr "로그인 날짜"

msgid "Technical Support"
msgstr "기술적 지원"

msgid "The job name cannot be blank."
msgstr "작업 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "This job does not exist."
msgstr "이 작업은 존재하지 않습니다."

msgid "Action Request"
msgstr "조치 요청"

msgid "Request Summary"
msgstr "요청 요약"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Category"
msgstr "범주"

msgid "Extended Details"
msgstr "확장 세부 사항"

msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

msgid "Assigned to"
msgstr "할당"

msgid "Alternative assign"
msgstr "대체 할당"

msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

msgid "Urgent"
msgstr "긴급한"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Medium"
msgstr "매질"

msgid "Low"
msgstr "낮은"

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgid "Linux Client Background"
msgstr "리눅스 클라이언트 배경"

msgid "The UPS driver cannot be blank."
msgstr "UPS의 드라이버는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The UPS port cannot be blank."
msgstr "UPS의 포트는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Add a UPS"
msgstr "UPS에 추가"

msgid "No karoshi backup servers have been enabled."
msgstr "어떤 과로사 의 백업 서버 가 활성화 되지 않았습니다."

msgid "E-Mail Authentication"
msgstr "이메일 인증"

msgid "You have not entered a TCPIP address."
msgstr "당신은 TCP IP 주소를 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a comment for the TCPIP address."
msgstr "당신은 TCP IP 주소에 대한 설명을 입력하지 않았습니다."

msgid "The TCPIP address is incorrect."
msgstr "하는 TCP IP 주소 가 올바르지 않습니다."

msgid "View TCPIP Addresses"
msgstr "TCP IP 주소 보기"

msgid "Add TCPIP Address"
msgstr "TCP IP 주소 추가"

msgid "Delete TCPIP Address"
msgstr "TCP IP 주소 삭제"

msgid "Bypass E-Mail Authentication"
msgstr "바이 패스 이메일 인증"

msgid "By default all E-Mail clients have to authenticate to be able to send E-Mails."
msgstr "기본적으로 모든 전자 메일 클라이언트는 이메일을 보낼 수 있도록 인증 해야합니다."

msgid "Here you can allow TCPIP addresses that you want to be able to send E-Mail without having to authenticate."
msgstr "여기에 당신은 당신이 할 수 있도록하려면 TCP IP 주소를 인증 할 필요없이 전자 메일 을 보낼 수 있습니다."

msgid "A folder with this name already exists."
msgstr "같은 이름의 폴더 가 이미 존재합니다."

msgid "This share already exits in samba."
msgstr "이 공유는 이미 삼바 존재합니다."

msgid "Exam Accounts - Copy Data"
msgstr "시험 계정 - 데이터 복사"

msgid "Please select the exam accounts that you want to copy the data to."
msgstr "당신이 데이터를 복사 할 시험 계정을 선택하십시오."

msgid "No files have been uploaded to copy to the exam accounts."
msgstr "어떤 파일은 시험 계정 에 복사 업로드 되지 않았습니다."

msgid "Start Account"
msgstr "계정 시작"

msgid "exam"
msgstr "시험"

msgid "End Account"
msgstr "최종 계정"

msgid "All"
msgstr "모든"

msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "This will set the exam_files folder and the uploaded files to read only in each account. Students will need to copy the files out of the folder to use them."
msgstr "이 시험 파일 폴더를 설정 하고 업로드 된 파일은 각 계정 에 읽기. 학생들은 이를 사용하는 폴더에서 파일을 복사 해야합니다."

msgid "View E-Mail - SMS Alerts"
msgstr "보기 이메일 - SMS 알림"

msgid "The following accounts will be sent details of any network failures."
msgstr "다음 계정 은 네트워크 장애 의 세부 정보를 전송됩니다."

msgid "Add E-Mail Alert"
msgstr "이메일 알림 을 추가"

msgid "Network Status"
msgstr "네트워크 상태"

msgid "Contact Name"
msgstr "담당자 이름"

msgid "Sender"
msgstr "보내는 사람"

msgid "E-Mail Server"
msgstr "이메일 서버"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

msgid "Enable"
msgstr "사용"

msgid "Management Passwords"
msgstr "관리 암호"

msgid "The user account must not be blank."
msgstr "사용자 계정 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "All Servers"
msgstr "모든 서버"

msgid "Password changed for"
msgstr "비밀번호 에 대해 변경"

msgid "There was an error changing the password for"
msgstr "암호 를 변경하는 중에 오류가 발생했습니다"

msgid "The lockout duration cannot be blank."
msgstr "잠금 기간은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The lockout threshold cannot be blank."
msgstr "잠금 임계 값은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The lockout observation period cannot be blank."
msgstr "잠금 관찰 기간은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The shadowmax parameter cannot be blank."
msgstr "shadowmax 매개 변수는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The username style cannot be blank."
msgstr "사용자 이름 스타일 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Web Management Name"
msgstr "웹 관리 이름"

msgid "This will add the name of your institution to the top of the web management and to the show servers page."
msgstr "이 웹 관리 의 상단 과 쇼 의 서버 페이지에 기관의 이름을 추가합니다."

msgid "Enter in the site name."
msgstr "사이트 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the short site name. This will be displayed in the web management."
msgstr "짧은 사이트 이름을 입력합니다. 이것은 웹 관리 에 표시됩니다."

msgid "My Servers"
msgstr "내 서버"

msgid "Federated Servers"
msgstr "페더 레이 티드 서버"

msgid "Reverse Proxy Sites"
msgstr "프록시 사이트 를 역방향"

msgid "The target cannot be blank."
msgstr "대상은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The printer name cannot be blank."
msgstr "프린터 이름 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "There was a problem deleting this queue. Please consult the Karoshi web administration logs."
msgstr "이 큐 를 삭제하는 중에 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 참조하십시오."

msgid "Apply Quota Settings"
msgstr "할당량 설정 적용"

msgid "The username and the group cannot be blank."
msgstr "사용자 이름과 그룹은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The size cannot be blank."
msgstr "크기는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The unit cannot be blank."
msgstr "이 제품은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The unit has not been set to the correct value."
msgstr "단위는 적절한 값으로 설정 되지 않았다."

msgid "The max files cannot be blank."
msgstr "최대 파일은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Add Request"
msgstr "요청 추가"

msgid "Enter in a title or summary for the job that you want completed."
msgstr "당신이 완료 하려는 작업에 대한 제목이나 요약에 입력합니다."

msgid "Computer Number"
msgstr "컴퓨터 수"

msgid "The computer number is used to help identify where it is situated in the room. This can be left blank."
msgstr "컴퓨터 수는 이 방 에 위치해 곳 식별 하는 데 사용됩니다. 이 작업은 비워 둘 수 있습니다."

msgid "Art"
msgstr "미술"

msgid "Business Studies"
msgstr "비즈니스 연구"

msgid "Citizenship"
msgstr "시민권"

msgid "Economics"
msgstr "경제학"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Languages"
msgstr "언어"

msgid "Geography"
msgstr "지리학"

msgid "History"
msgstr "역사"

msgid "ICT"
msgstr "ICT"

msgid "Mathematics"
msgstr "수학"

msgid "Media Studies"
msgstr "미디어 연구"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "Physical Education"
msgstr "체육 교육"

msgid "Personal and Social Education"
msgstr "개인 및 사회 교육"

msgid "Religious Studies"
msgstr "종교"

msgid "Science"
msgstr "과학"

msgid "Technology"
msgstr "과학 기술"

msgid "Office Staff"
msgstr "사무실 직원"

msgid "Other"
msgstr "다른"

msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

msgid "Whiteboard"
msgstr "희고 매끄러운 칠판"

msgid "Projector"
msgstr "영사기"

msgid "Wireless"
msgstr "무선 전화"

msgid "Laptop"
msgstr "노트북"

msgid "Online Classroom"
msgstr "온라인 강의"

msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

msgid "Choose the category for the problem."
msgstr "문제 의 범주를 선택합니다."

msgid "Enter in the details for the help request."
msgstr "도움 요청에 대한 세부 사항을 입력합니다."

msgid "View Banned User Accounts"
msgstr "보기 금지 된 사용자 계정"

msgid "The selected users have been removed from the banned list."
msgstr "선택한 사용자는 금지 목록 에서 제거되었습니다."

msgid "View DNS Entries"
msgstr "보기 DNS 항목"

msgid "This allows you to view, edit, and delete the local dns entries on your system."
msgstr "이 시스템에 로컬 DNS 항목을 보고, 편집하고, 삭제할 수 있습니다."

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS 설정"

msgid "View DNS entries"
msgstr "보기 DNS 항목"

msgid "Restrict access to Karoshi Remote Management"
msgstr "과로사 원격 관리 에 대한 액세스를 제한"

msgid "The Action must not be blank."
msgstr "작업 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Exam Accounts - View Reset Passwords"
msgstr "시험 계정 - 보기 암호 재설정"

msgid "View the passwords for the exam accounts if they have been reset."
msgstr "그들은 재설정 된 경우 시험 이 계정 에 대한 암호를 볼 수 있습니다."

msgid "Windows Background - Upload"
msgstr "윈도우 배경 - 업로드"

msgid "This will replace the standard backgrounds with one of your choice. The backgrounds are applied by kixtart when the user logs into the client computer."
msgstr "이것은 당신의 선택 중 하나를 사용하여 표준 배경을 대체합니다. 유저가 클라이언트 컴퓨터 에 로그온 할 때 배경 은 KiXTart와 적용 된다."

msgid "Please select the background that you want to upload."
msgstr "업로드 할 배경을 선택하세요."

msgid "Background"
msgstr "배경"

msgid "You must use a bmp format."
msgstr "당신은 BMP 형식 을 사용해야합니다."

msgid "Add Network Printer"
msgstr "네트워크 프린터 추가"

msgid "Add a network printer for your client computers."
msgstr "클라이언트 컴퓨터 네트워크 프린터 를 추가합니다."

msgid "Printer Name"
msgstr "프린터 이름"

msgid "Enter in the name that you want for this printer."
msgstr "이 프린터 에 사용할 이름을 입력합니다."

msgid "Choose the location of this printer. Click on the add locations icon above to add locations."
msgstr "이 프린터 의 위치를 선택합니다. 위치를 추가 하려면 위의 추가 위치 아이콘을 클릭합니다."

msgid "Printer Address"
msgstr "프린터 주소"

msgid "Enter in the tcpip number of the printer."
msgstr "프린터의 TCP 의 IP 번호를 입력합니다."

msgid "Queue - LPD only"
msgstr "큐 - LPD 만"

msgid "Enter in the network queue."
msgstr "네트워크 큐에 입력합니다."

msgid "Enter in a description of the printer hardware."
msgstr "프린터 하드웨어 에 대한 설명을 입력합니다."

msgid "Network Type"
msgstr "네트워크 유형"

msgid "Network Printer TCP"
msgstr "네트워크 프린터 TCP"

msgid "Network Printer IPP"
msgstr "네트워크 프린터 IPP"

msgid "Remote LPD queue"
msgstr "원격 LPD 큐"

msgid "Port"
msgstr "포트"

msgid "Choose the profiles that you want to copy the new profile to."
msgstr "새 프로필 을 복사 할 프로파일을 선택합니다."

msgid "An incorrect number of files have been uploaded."
msgstr "파일 의 잘못된 번호가 업로드되었습니다."

msgid "Uploaded file"
msgstr "업로드 된 파일"

msgid "Windows Version"
msgstr "윈도우 버전"

msgid "Select the groups that you want to copy this profile to."
msgstr "당신 이 프로필을 복사 할 그룹을 선택합니다."

msgid "Select all"
msgstr "모든 선택"

msgid "Setup a VPN Server"
msgstr "VPN 서버 설치"

msgid "This will set up an OpenVPN server for your network."
msgstr "이 네트워크 에 대한 OpenVPN을 서버를 설정합니다."

msgid "This is useful for allowing client devices to connect to your network via the internet."
msgstr "이는 클라이언트 장치 가 인터넷 을 통해 네트워크에 접속할 수 있도록 하는데 유용하다."

msgid "Once you have added your VPN server you will be able to create client VPN certificates in the web management."
msgstr "당신이 당신의 VPN 서버를 추가 한 후에는 웹 관리 클라이언트 VPN 인증서를 만들 수있을 것입니다."

msgid "You have not chosen a server to enable or disable."
msgstr "당신은 활성화 또는 비활성화 할 수있는 서버를 선택 하지 않았습니다."

msgid "Enable - Disable Network Backup"
msgstr "사용 - 네트워크 백업 을 사용하지 않도록 설정"

msgid "This will set up an Internet Radio Server for your network."
msgstr "이 네트워크 에 대한 인터넷 라디오 서버를 설정 합니다."

msgid "Parameters"
msgstr "매개 변수"

msgid "Admin Password"
msgstr "관리자 암호"

msgid "This is used to access the icecast server as the admin user."
msgstr "이 작업은 관리 사용자로 아이스 캐스트 서버에 액세스 하는 데 사용됩니다."

msgid "Source Password"
msgstr "소스 비밀번호"

msgid "This is needed by the program that you are using to stream your sound to the icecast server."
msgstr "이것은 당신이 아이스 캐스트 서버로 사운드 를 스트리밍 하는 데 사용하는 프로그램이 필요합니다."

msgid "Relay Password"
msgstr "릴레이 비밀"

msgid "This is needed if you want to use your icecast server as a relay."
msgstr "당신이 릴레이 로 아이스 캐스트 서버를 사용 하려는 경우에 필요합니다."

msgid "Access can be restricted by a complete tcpip number or by a partial number for a range."
msgstr "액세스는 완전한 TCP 의 IP 번호 또는 범위에 대한 부분적인 숫자로 제한 할 수 있습니다."

msgid "For example 172.30.4. will allow all computers from 172.30.4.1 to 172.30.4.254."
msgstr "예를 172.30.4 하십시오. 172.30.4.1 에서 172.30.4.254 모든 컴퓨터를 하실 수 있습니다."

msgid "Allowed tcpip address"
msgstr "TCP 의 IP 주소를 허용"

msgid "Comment"
msgstr "댓글"

msgid "Admin Level"
msgstr "관리 수준"

msgid "Setup Xerte"
msgstr "설치 Xerte"

msgid "This will setup Xerte for your users."
msgstr "이것은 사용자를위한 Xerte 을 설정합니다."

msgid "This will setup the Xerte E-Learning development environment for your users."
msgstr "이 뜻을 설정 하여 사용자의 Xerte E- 학습 개발 환경을 제공합니다."

msgid "Xerte Domain"
msgstr "Xerte 도메인"

msgid "You will need to choose an alias for this server for web access. Either enter in a custom alias or choose one from the dropdown list."
msgstr "당신은 웹 액세스를 위해 이 서버에 대한 별칭을 선택해야합니다. 어느 사용자 정의 별칭 에 입력하거나 드롭 다운 목록에서 하나를 선택합니다."

msgid "Assigned Aliases"
msgstr "지정 별칭"

msgid "Unassigned Aliases"
msgstr "할당되지 않은 별칭"

msgid "Add Wireless Zone"
msgstr "무선 영역 추가"

msgid "This allows WPA II enterprise wireless access points to be used. This key will need to match the key supplied to the wireless access points."
msgstr "이 WPA II 엔터프라이즈 무선 액세스 포인트를 사용할 수 있습니다. 이 키는 무선 액세스 포인트를 제공하는 키와 일치 해야한다."

msgid "The wireless access points will authenticate using usernames and passwords via a radius server and LDAP on the PDC."
msgstr "무선 액세스 포인트 는 PDC 에 반경 서버와 LDAP 를 통해 사용자 이름과 암호 를 사용하여 인증 합니다."

msgid "Access Name"
msgstr "액세스 이름"

msgid "Enter in a name for your set of wireless access points."
msgstr "무선 액세스 포인트 의 당신의 세트에 대한 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the tcpip number or range you require."
msgstr "는 TCP 의 IP 번호를 입력하거나 필요한 다양합니다."

msgid "Example 172.30.0.0/16"
msgstr "예 172.30.0.0/16"

msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

msgid "Enter in a WPA key or leave blank to auto generate a key."
msgstr "WPA 키에 입력하거나 키를 생성 자동 으로 비워 둡니다."

msgid "The key must be between 20 and 63 characters long."
msgstr "키는 20 ~ 63 자 이어야합니다."

msgid "The delete code must not be blank."
msgstr "삭제 코드는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The form code must not be blank."
msgstr "양식 코드는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect delete code."
msgstr "잘못된 삭제 코드입니다."

msgid "A server required for this action was offline."
msgstr "이 작업 에 필요한 서버 가 오프라인 상태 였다."

msgid "Incorrect domain password."
msgstr "잘못된 도메인 암호."

msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

msgid "The user was not deleted."
msgstr "사용자 가 삭제 되지 않았습니다."

msgid "Requested Users"
msgstr "요청 된 사용자"

msgid "Forename"
msgstr "이름"

msgid "Surname"
msgstr "성"

msgid "Primary Group"
msgstr "주 그룹"

msgid "Admission Number"
msgstr "입학 번호"

msgid "Requested by"
msgstr "에 의해 요청"

msgid "Add"
msgstr "더하다"

msgid "All requested users have been dealt with."
msgstr "모든 요청 사용자 가 처리 되었습니다."

msgid "Setup Home Access"
msgstr "설치 홈 액세스"

msgid "The alias cannot be blank."
msgstr "별명 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Shutdown-Reboot Server"
msgstr "종료 - 재부팅 서버"

msgid "No shutdown option."
msgstr "아니 종료 옵션 이 없습니다."

msgid "You must only choose shutdown or reboot."
msgstr "당신은 종료 또는 재부팅을 선택해야합니다."

msgid "You must choose a server to shut down."
msgstr "당신은 종료 서버를 선택해야합니다."

msgid "The shutdown code must not be blank."
msgstr "종료 코드는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect shutdown code."
msgstr "잘못된 종료 코드입니다."

msgid "View Banned Users"
msgstr "보기 금지 된 사용자"

msgid "Exam Accounts - Upload Files"
msgstr "시험 계정 - 파일 업로드"

msgid "The uploaded files will be copied to a folder called exam_files in each exam account."
msgstr "업로드 된 파일은 각각의 시험 계정 exam_files 라는 폴더 에 복사됩니다."

msgid "Any .zip or .tar.gz files will automatically be extracted in each exam home folder."
msgstr "모든.ZIP 또는.tar.gz를 파일이 자동으로 각 시험 홈 폴더 에 압축 해제됩니다."

msgid "Please select the files that you want to upload for the exam accounts"
msgstr "당신이 시험 계정에 업로드 할 파일을 선택하세요"

msgid "Run Network Backup Now"
msgstr "이제 네트워크 백업 을 실행"

msgid "You must choose a server to backup."
msgstr "당신은 백업 서버를 선택해야합니다."

msgid "Commercial SSL Certificates"
msgstr "상용 SSL 인증서"

msgid "Create Commercial Certificate"
msgstr "상용 인증서 만들기"

msgid "This is a three stage process to create and install a commercial SSL certificate for your domain."
msgstr "이 만들고 도메인에 상용 SSL 인증서를 설치 하는 3 단계 과정이다."

msgid "Step"
msgstr "단계"

msgid "Create Certificate"
msgstr "인증서 만들기"

msgid "Copy Certificate"
msgstr "복사 인증서"

msgid "Install certificate"
msgstr "인증서 설치"

msgid "User Internet Usage"
msgstr "사용자 의 인터넷 이용"

msgid "The username cannot be blank."
msgstr "사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Internet Logs for"
msgstr "인터넷 로그"

msgid "No log for this date."
msgstr "이 날짜 에 대한 로그 가 없습니다."

msgid "Web Management Language"
msgstr "웹 관리 언어"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Choose the language that you want for the Web Management."
msgstr "웹 관리 에 사용할 언어를 선택합니다."

msgid "This will not affect other web management users."
msgstr "이것은 다른 웹 관리 사용자 에 영향을주지 않습니다."

msgid "Client Locations"
msgstr "클라이언트 위치"

msgid "Locations are used to assign printers."
msgstr "위치 는 프린터를 지정 하는 데 사용됩니다."

msgid "New location"
msgstr "새 위치"

msgid "Locations"
msgstr "위치"

msgid "Setup Distribution Server"
msgstr "설정 배포 서버"

msgid "Change a Username"
msgstr "사용자 이름 변경"

msgid "Enter in the username that you want to change."
msgstr "변경하려는 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "New Username"
msgstr "새 이름"

msgid "Enter in the new username for this user."
msgstr "이 사용자에 대한 새 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "New forename"
msgstr "새로운 뒤따라야"

msgid "New surname"
msgstr "새로운 성"

msgid "Protected Distribution Lists"
msgstr "보호 된 메일 그룹"

msgid "You have not entered a username."
msgstr "당신은 사용자 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "View Protected Distribution Lists"
msgstr "보기 보호 된 메일 그룹"

msgid "Adding a protected domain restricts which internal users can send to it."
msgstr "보호 된 도메인을 추가하면 내부 사용자 가 보낼 수있는 제한합니다."

msgid "View Allowed Users"
msgstr "보기 허용 사용자"

msgid "Only users added to the list can send E-mails to these distribution lists."
msgstr "사용자 만 이 메일 그룹 에 전자 메일 을 보낼 수 있습니다 목록에 추가."

msgid "Choose the background that you want for your linux clients."
msgstr "당신이 당신의 리눅스 클라이언트 에 대해 원하는 배경 을 선택합니다."

msgid "Upload background"
msgstr "업로드 배경"

msgid "No client backgrounds have been uploaded."
msgstr "어떤 클라이언트 배경 이 업로드 되지 않았습니다."

msgid "Default Background"
msgstr "기본 배경"

msgid "Apply SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서 적용"

msgid "This will create an ssl certificate signed by the root signing authority on your server."
msgstr "이 서버 의 루트 서명 기관 에 의해 서명 된 SSL 인증서를 생성합니다."

msgid "Your client computers will need to have the root signing authority installed into their web browsers."
msgstr "클라이언트 컴퓨터 는 루트 서명 기관 은 웹 브라우저 에 설치 되어 있어야합니다."

msgid "Apply Certificate"
msgstr "인증서 적용"

msgid "All Web Servers"
msgstr "모든 웹 서버"

msgid "Not completed"
msgstr "완료되지"

msgid "Show User Information"
msgstr "보기 사용자 정보"

msgid "The surname cannot be blank."
msgstr "성 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The given name cannot be blank."
msgstr "주어진 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The display name name cannot be blank."
msgstr "표시 이름 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The mail address cannot be blank."
msgstr "메일 주소는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "information changed."
msgstr "정보 가 변경되었습니다."

msgid "This allows you to send e-mail alerts in the event of a network failure."
msgstr "이렇게하면 네트워크 장애 발생시 자동으로 알림 이메일을 보낼 수 있습니다."

msgid "E-Mail Alerts"
msgstr "이메일 알림"

msgid "Enter a short name for this E-Mail alert."
msgstr "이 전자 메일 경고 에 대한 짧은 이름을 입력합니다."

msgid "Send E-Mail to"
msgstr "에 이메일 보내기"

msgid "Enter in the email address you want the alert sent to."
msgstr "당신이 보낸 경고를 원하는 이메일 주소를 입력합니다."

msgid "E-Mail from"
msgstr "이메일"

msgid "Enter in the email address of the sender."
msgstr "보낸 사람의 이메일 주소를 입력합니다."

msgid "Enter in the address of the mail server that you want to send the email to."
msgstr "당신이 이메일을 보낼 메일 서버의 주소를 입력합니다."

msgid "A monitoring server has not been setup."
msgstr "모니터링 서버가 설치 되지 않았습니다."

msgid "You have entered duplicate data."
msgstr "당신은 중복 된 데이터를 입력했습니다."

msgid "has been edited."
msgstr "편집 되었습니다."

msgid "There was a problem editing the details for this user."
msgstr "이 사용자에 대한 세부 사항을 편집 하는 동안 문제가 발생했습니다."

msgid "Configure Server Proxy Settings"
msgstr "서버 프록시 설정 구성"

msgid "Set Proxy"
msgstr "프록시 설정"

msgid "Ban User Account"
msgstr "반 사용자 계정"

msgid "Incident Time and Date"
msgstr "사고 시간 및 날짜"

msgid "Ban duration in days - leave blank for a permanent ban."
msgstr "일 기간을 금지 - 영구적 인 금지 를 위해 비워 둡니다."

msgid "Users are automatically allowed after their ban duration is up. The ban duration will include weekends and holidays."
msgstr "자신의 금지 기간은 최대 후 사용자 가 자동으로 사용할 수 있습니다. 금지 기간은 주말과 휴일 을 포함됩니다."

msgid "Please enter the usernames you want to ban from the system separated by spaces:"
msgstr "공백 으로 구분 된 시스템에서 금지 하려는 사용자 이름을 입력하세요:"

msgid "User account banned."
msgstr "사용자 계정 은 금지했다."

msgid "Setup Gitlab"
msgstr "설치 Gitlab"

msgid "You have not entered an alias or domain path."
msgstr "당신은 별칭 또는 도메인 경로를 입력하지 않았습니다."

msgid "The alias you entered is already in use."
msgstr "입력 한 별칭 이 이미 사용 중입니다."

msgid "Karoshi Web Management - Delete Web Management User"
msgstr "과로사 웹 관리 - 웹 관리 사용자 삭제"

msgid "This user is not a web management user."
msgstr "이 사용자는 웹 관리 사용자가 아닙니다."

msgid "There was a problem deleting this user."
msgstr "이 사용자를 삭제하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "This web management user has been deleted."
msgstr "이 웹 관리 사용 이 삭제되었습니다."

msgid "Linux Client upload skel"
msgstr "리눅스 클라이언트 업로드 skel이"

msgid "The Linux Version must not be blank."
msgstr "리눅스 버전 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The upload directory does not exist."
msgstr "업로드 디렉토리가 존재하지 않습니다."

msgid "Incorrect file count."
msgstr "잘못된 파일 수입니다."

msgid "You have not uploaded a tar.gz file."
msgstr "당신은 tar.gz 파일 을 업로드 하지 않았습니다."

msgid "Skel archive uploaded."
msgstr "skel이 아카이브는 업로드했습니다."

msgid "There was a problem uploading the skel archive. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "skel이 아카이브를 업로드하는 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "Bulk user actions"
msgstr "대량 사용자 작업"

msgid "The option choice must not be blank."
msgstr "옵션 선택 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The group must not be blank."
msgstr "그룹 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "This group does not exist."
msgstr "이 그룹은 존재하지 않습니다."

msgid "Incorrect option chosen."
msgstr "잘못된 옵션을 선택."

msgid "The modify code must not be blank."
msgstr "수정 코드를 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect modify code."
msgstr "잘못 코드를 수정합니다."

msgid "The passwords must not be blank."
msgstr "암호는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Enable all users in group"
msgstr "그룹의 모든 사용자가 사용"

msgid "Disable all users in group"
msgstr "그룹의 모든 사용자를 비활성화"

msgid "Change passwords for all users in group"
msgstr "그룹의 모든 사용자의 암호 변경"

msgid "Reset passwords all users in group"
msgstr "암호 를 그룹의 모든 사용자를 재설정"

msgid "Delete all users in group"
msgstr "그룹의 모든 사용자를 삭제"

msgid "Archive and delete all users in group"
msgstr "보관 및 그룹의 모든 사용자를 삭제"

msgid "Action completed for"
msgstr "작업 완료"

msgid "E-Mail Domains"
msgstr "이메일 도메인"

msgid "Add Domain"
msgstr "도메인 추가"

msgid "View Domains"
msgstr "보기 도메인"

msgid "The domain must not be blank."
msgstr "도메인 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "You cannot add the main domain as a virtual domain."
msgstr "당신은 가상 도메인으로 메인 도메인을 추가 할 수 없습니다."

msgid "You have not entered in a valid domain."
msgstr "유효한 도메인 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "Aliases"
msgstr "별칭"

msgid "This shows any domains that you have set up for your E-Mail system."
msgstr "이것은 당신이 당신의 전자 메일 시스템에 설정 한 모든 도메인을 보여줍니다."

msgid "Edit Scheduled Jobs"
msgstr "예약 된 작업 을 편집"

msgid "You have not chosen a job to edit or delete."
msgstr "편집하거나 삭제하는 작업 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "The servertype cannot be blank."
msgstr "서버 유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Bulk User Actions"
msgstr "대량 사용자 작업"

msgid "This will affect a group of users."
msgstr "이 사용자 그룹 에 영향을 미칠 것입니다."

msgid "All users in the group you select will be affected by the action you choose from this menu."
msgstr "선택한 그룹의 모든 사용자는 이 메뉴 에서 선택 작용에 의해 영향을받습니다."

msgid "Option"
msgstr "선택권"

msgid "Delete accounts"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Archive and delete accounts"
msgstr "보관 및 삭제 계정"

msgid "Reset passwords"
msgstr "재설정 암호"

msgid "Exceptions"
msgstr "예외"

msgid "Enter in any user accounts that you do not want to modify separated by spaces."
msgstr "공백 으로 구분 된 수정하지 않는 사용자 계정을 입력합니다."

msgid "Modify Code"
msgstr "코드 를 수정"

msgid "Enter in the code displayed on the page to confirm this action."
msgstr "이 작업을 확인하기 위해 페이지 에 표시되는 코드를 입력합니다."

msgid "Update Moodle"
msgstr "업데이트 무"

msgid "You will need to download a new version of moodle for the update. Use the link provided below."
msgstr "당신은 업데이트 무 의 새 버전을 다운로드해야합니다. 아래의 링크를 사용하십시오."

msgid "Useful Links"
msgstr "유용한 링크"

msgid "Latest Moodle Versions"
msgstr "최신 무 버전"

msgid "Moodle update guide which this feature automates."
msgstr "이 기능을 자동화 무 업데이트 가이드."

msgid "IMPORTANT - Make sure that you have a working backup of the following areas on your moodle server before carrying out an upgrade"
msgstr "중요 - 업그레이드를 수행 하기 전에 무들 서버에 다음과 같은 분야 의 작업 백업이 있는지 확인"

msgid "Choose the moodle archive to upgrade from. The archive MUST be a .tgz."
msgstr "업그레이드 할 수있는 무 아카이브를 선택합니다. 아카이브 는.TGZ 이어야한다."

msgid "The servermaster cannot be blank."
msgstr "서비스 마스터 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "No drives have been selected."
msgstr "어떤 드라이브를 선택하지 않았습니다."

msgid "The raid name cannot be blank."
msgstr "공격대 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Disk Information"
msgstr "디스크 정보"

msgid "Select Server"
msgstr "서버 선택"

msgid "Show information about the hard disk drives on the selected servers."
msgstr "선택한 서버의 하드 디스크 드라이브 에 대한 정보를 표시합니다."

msgid "Client Boot Controls"
msgstr "클라이언트 부팅 컨트롤"

msgid "Search"
msgstr "수색"

msgid "Choose Location"
msgstr "위치 선택"

msgid "The asset register is not in use."
msgstr "자산 레지스터는 사용 하지 않습니다."

msgid "You have not chosen a location."
msgstr "당신은 위치를 선택 하지 않았습니다."

msgid "The asset search cannot be blank."
msgstr "자산 검색 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Enable All"
msgstr "모든 사용"

msgid "Reset All"
msgstr "모든 재설정"

msgid "Activate Changes"
msgstr "변경 사항을 활성화"

msgid "Asset Register"
msgstr "자산 등록"

msgid "Wake location"
msgstr "웨이크 위치"

msgid "Scheduled Jobs"
msgstr "예약 된 작업"

msgid "Choose the servers you want to view the scheduled commands on."
msgstr "당신이 에 예약 된 명령을 보려는 서버를 선택합니다."

msgid "Minutes"
msgstr "의사록"

msgid "Every minute"
msgstr "모든 분"

msgid "Every"
msgstr "마다"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Every hour"
msgstr "매 시간마다"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Every day"
msgstr "매일"

msgid "Every Month"
msgstr "매 달"

msgid "Day of week"
msgstr "요일"

msgid "Every week day"
msgstr "매주 일"

msgid "Weekend"
msgstr "주말"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Choose the days of the week you want the job to run on."
msgstr "당신이 작업 에 실행할 요일을 선택합니다."

msgid "Command"
msgstr "명령"

msgid "Enter in the command or path to the command that you want to run."
msgstr "실행하려는 명령에 명령 또는 경로에 입력합니다."

msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

msgid "The server cannot be called proxy."
msgstr "서버는 프록시 호출 할 수 없습니다."

msgid "You have not picked an authentication type."
msgstr "당신은 인증 유형을 포착 하지 않았습니다."

msgid "You have entered in the same TCPIP address as the main server."
msgstr "당신은 메인 서버와 동일한 TCP 의 IP 주소를 입력했습니다."

msgid "ssh has been enabled."
msgstr "ssh를 사용하도록 설정 되었습니다."

msgid "There was a problem enabling ssh for this server. Please check the web administration logs."
msgstr "이 서버에 SSH를 사용 하는 동안 문제가 발생했습니다. 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "E-Mail Aliases"
msgstr "이메일 별칭"

msgid "You have not entered an alias."
msgstr "당신은 별명을 입력하지 않았습니다."

msgid "The username does not exist."
msgstr "사용자 이름은 존재하지 않습니다."

msgid "The domain cannot be blank."
msgstr "도메인은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "View Aliases"
msgstr "보기 별칭"

msgid "Adding an alias will allow emails to be sent to the alias address rather than the actual username."
msgstr "별명 추가 이메일 이 에일 리 어스 어드레스 가 아닌 실제 이름 으로 전송 될 수 있도록 한다."

msgid "Add Alias"
msgstr "별칭 추가"

msgid "These are the email aliases that are currently active for your email system."
msgstr "이들은 당신의 이메일 시스템 에 대해 현재 활성화 된 이메일 별칭 이다."

msgid "Domains"
msgstr "도메인"

msgid "This will upload files so that they are available on a web server You can choose the server you wish to upload the files to."
msgstr "그들은 웹 서버에서 사용할 수 있는지 당신은 당신이 파일을 업로드 할 서버를 선택할 수 있도록 이 파일을 업로드합니다."

msgid "Use the create subfolders option to create extra locations."
msgstr "추가 위치를 만들려면 만들 하위 폴더 옵션을 사용합니다."

msgid "Please choose the files that you want to upload to the web area."
msgstr "당신이 웹 영역 에 업로드 할 파일을 선택하세요."

msgid "Change Global Language"
msgstr "변경 글로벌 언어"

msgid "The language choice must not be blank."
msgstr "언어 선택 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "There was a problem changing the language."
msgstr "언어를 변경하는 문제가 발생했습니다."

msgid "The global language preference has been saved."
msgstr "글로벌 언어 환경 설정 이 저장되었습니다."

msgid "Bulk User Creation - Import Enrolment Numbers or staff codes"
msgstr "대량 사용자 생성 - 가져 오기 입학 번호 또는 직원 코드"

msgid "File upload error."
msgstr "업로드 오류 파일."

msgid "The CSV file you have chosen is not formatted correctly."
msgstr "당신이 선택한 CSV 파일 형식이 잘못되었습니다."

msgid "View Disk Usage Logs"
msgstr "보기 디스크 사용 로그"

msgid "The logview cannot be blank."
msgstr "LogView의 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Disk Usage Logs"
msgstr "디스크 사용 로그"

msgid "The disk usage logs show the overall usage for each partition on your server."
msgstr "디스크 사용 로그 는 서버의 각 파티션의 전체 사용량을 보여줍니다."

msgid "Requests"
msgstr "요청"

msgid "There are no new requests to view."
msgstr "볼 수있는 새 요청 이 없습니다."

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "Wait Time"
msgstr "대기 시간"

msgid "second"
msgstr "둘째"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "minute"
msgstr "분"

msgid "minutes"
msgstr "의사록"

msgid "hour"
msgstr "시간"

msgid "hours"
msgstr "시간"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "days"
msgstr "일"

msgid "Not Assigned"
msgstr "할당 되지 않음"

msgid "Set Default Page"
msgstr "설정 기본 페이지"

msgid "Choose the default page that you want to have for this section of the web management."
msgstr "당신은 웹 관리 의이 부분 에 대해 갖고 싶어 기본 페이지를 선택합니다."

msgid "Default Page"
msgstr "기본 페이지"

msgid "Add Users"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Change User Passwords"
msgstr "변경 사용자 암호"

msgid "View Incident Logs"
msgstr "보기 사건 로그"

msgid "Help Desk Requests"
msgstr "헬프 데스크 요청"

msgid "Web Management Logs"
msgstr "웹 관리 로그"

msgid "Web File Manager"
msgstr "웹 파일 매니저"

msgid "Printer Queues"
msgstr "프린터 대기열"

msgid "System Monitoring"
msgstr "시스템 모니터링"

msgid "Top User Internet Sites"
msgstr "최고 중고 인터넷 사이트"

msgid "TCPIP Logs"
msgstr "TCP IP 로그"

msgid "The tcpip address must not be blank."
msgstr "는 TCP 의 IP 주소는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Client Shutdown time"
msgstr "클라이언트 종료 시간"

msgid "This sets the time that the client computers should turn off at the end of the day."
msgstr "이는 클라이언트 컴퓨터가 일 의 마지막 해제해야 하는 시간 을 설정한다."

msgid "Shutdown time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Please enter the time in minutes that you want the clients to shutdown."
msgstr "당신은 클라이언트가 종료 할 시간 (분) 을 입력하세요."

msgid "Idle time"
msgstr "유휴 시간"

msgid "Time to wait before shutting down if not in use."
msgstr "시간 사용 하지 않을 경우 종료하기 전에 대기."

msgid "Please enter the usernames involved separated by spaces."
msgstr "공백으로 구분하여 포함 된 사용자 이름을 입력하십시오."

msgid "Generate the italc lists from the asset register"
msgstr "자산 레지스터로부터 으로 iTALC 목록을 생성"

msgid "This will generate Italc files from the asset register."
msgstr "이 자산 레지스터로부터 으로 iTALC 파일을 생성합니다."

msgid "The linux version must not be blank."
msgstr "리눅스 버전 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Software Packages"
msgstr "소프트웨어 패키지"

msgid "Choose the locations that you want to enable updates and software installs for."
msgstr "업데이트를 사용하려면 소프트웨어 가 설치 위치를 선택합니다."

msgid "Enable software install"
msgstr "설치 소프트웨어 사용"

msgid "This will make the Linux clients install any software in the software install lists on boot up."
msgstr "이것은 리눅스 클라이언트 소프트웨어의 소프트웨어 부팅 해서 목록을 설치 설치 하게됩니다."

msgid "Enable updates"
msgstr "업데이트 사용"

msgid "This will make the Linux clients update their software packages on boot up."
msgstr "이것은 리눅스 클라이언트가 부팅 해서 자신의 소프트웨어 패키지를 업데이트 할 것입니다."

msgid "Choose the date that you want to view the email statistics for."
msgstr "당신이 이메일 통계를 보고 싶은 날짜를 선택합니다."

msgid "Log date"
msgstr "로그인 날짜"

msgid "View logs by date"
msgstr "날짜별로 로그보기"

msgid "View logs by month"
msgstr "월별 보기 로그"

msgid "Email Statistics"
msgstr "이메일 통계"

msgid "Reset Uptime"
msgstr "가동 시간 을 재설정"

msgid "Display Uptime"
msgstr "디스플레이 가동 시간"

msgid "Configure NTP"
msgstr "NTP 구성"

msgid "NTP Server"
msgstr "NTP 서버"

msgid "Enter in the NTP server addresses that you want the servers to get the time from."
msgstr "당신은 서버 에서 시간을 얻을 하고자하는 NTP 서버 주소 를 입력합니다."

msgid "Set NTP Server"
msgstr "NTP 서버 설정"

msgid "Client TCPIP"
msgstr "클라이언트 TCP IP"

msgid "Number of days to view"
msgstr "일 의 수 볼 수 있습니다"

msgid "Enter in the username that you want to check the internet logs for."
msgstr "당신이 인터넷 로그를 확인 하려는 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "This shows the number of sites a user has visited."
msgstr "이는 사용자가 방문한 사이트의 수 를 나타낸다."

msgid "Add Reverse Proxy"
msgstr "역방향 프록시 추가"

msgid "The web address to redirect to must not be blank."
msgstr "웹 주소는 반드시 입력해야 하는 리디렉션 합니다."

msgid "This address is already being redirected."
msgstr "이 주소는 이미 리디렉션 되고있다."

msgid "The destination must start with http or https."
msgstr "대상은 http 또는 https로 시작해야합니다."

msgid "Top Sites"
msgstr "상위 사이트"

msgid "Windows Client Application Data - Select Profile"
msgstr "윈도우 클라이언트 응용 프로그램 데이터 - 선택 프로필"

msgid "Select the profile groups that you want to copy this application data folder to."
msgstr "당신은 이 응용 프로그램 데이터 폴더를 복사 할 프로필 그룹을 선택합니다."

msgid "Add Server Role"
msgstr "서버 역할 추가"

msgid "Installed"
msgstr "설치"

msgid "Choose the module that you want to add to the server."
msgstr "서버 에 추가 할 모듈을 선택합니다."

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 서버"

msgid "This will provide a DHCP server for your network."
msgstr "이 네트워크에 DHCP 서버 를 제공합니다."

msgid "This module can only be applied to the main server."
msgstr "이 모듈 은 메인 서버 에 적용 할 수있다."

msgid "File Server"
msgstr "파일 서버"

msgid "Add File Server."
msgstr "파일 서버 를 추가합니다."

msgid "This will setup a server to provide home areas for selected groups of users. By default the primary domain controller provides home areas for all users."
msgstr "이 뜻 설치 하는 서버 는 사용자 의 선택 그룹에 대한 홈 구역 을 제공한다. 기본적으로 주 도메인 컨트롤러 는 모든 사용자의 홈 영역을 제공합니다."

msgid "Using this feature will allow you to spread the server load in larger networks."
msgstr "이 기능을 사용하면 대규모 네트워크 에서 서버 부하를 분산 할 수 있습니다."

msgid "The main server already acts as a file server."
msgstr "메인 서버는 이미 파일 서버 역할을합니다."

msgid "Print Server"
msgstr "인쇄 서버"

msgid "This will setup a server to provide network print queues."
msgstr "이 뜻 설치 서버 는 네트워크 인쇄 대기열 을 제공합니다."

msgid "Backup Server"
msgstr "백업 서버"

msgid "This will setup a backup server."
msgstr "이 뜻 설정 백업 서버입니다."

msgid "backup Server"
msgstr "백업 서버"

msgid "This module cannot be applied to your main server."
msgstr "이 모듈은 메인 서버에 적용 할 수 없습니다."

msgid "Reverse Proxy Server"
msgstr "프록시 서버 를 역방향"

msgid "This will setup a reverse proxy server that allows incoming web traffic to be redirected to other servers on your network."
msgstr "들어오는 웹 트래픽을 허용 이 뜻을 설치 리버스 프록시 서버는 네트워크에서 다른 서버 로 리디렉션 합니다."

msgid "The redirect is based on the trailing slash after the end of the domain of your site."
msgstr "리디렉션 이 사이트의 도메인 종료 후 후행 슬래시 를 기반으로합니다."

msgid "This module cannot be applied to a server running modules that use the apache web server."
msgstr "이 모듈은 아파치 웹 서버를 사용하여 모듈을 실행하는 서버 에 적용 할 수 없다."

msgid "Squid Internet Proxy"
msgstr "오징어 인터넷 프록시"

msgid "Squid Proxy Server"
msgstr "오징어 프록시 서버"

msgid "This will setup squid and dansguardian to provide filtered internet access for the client computers."
msgstr "이 뜻 설치 오징어 dansguardian 클라이언트 컴퓨터 여과 인터넷 액세스를 제공한다."

msgid "This module cannot be applied to a server running the reverse proxy module."
msgstr "이 모듈은 리버스 프록시 모듈을 실행하는 서버 에 적용 할 수 없다."

msgid "This will setup a server to provide E-Mail services."
msgstr "이 뜻 설정 서버 는 이메일 서비스 를 제공합니다."

msgid "E-MailServer"
msgstr "이메일 서버"

msgid "Home Access Server"
msgstr "홈 액세스 서버"

msgid "This will setup a server to provide web based access to home areas."
msgstr "이 뜻 설정 서버 는 홈 영역에 웹 기반 액세스 를 제공합니다."

msgid "Moodle Server"
msgstr "무 서버"

msgid "This will setup the moodle E-Learning system."
msgstr "이 뜻 설정 무들 E- 학습 시스템입니다."

msgid "Gitlab Server"
msgstr "Gitlab 서버"

msgid "Git Server"
msgstr "망할 놈의 서버"

msgid "This will setup the Gitlab module."
msgstr "이 뜻 설정Github에서 모듈."

msgid "This will setup the Gitlab Server."
msgstr "이 뜻 설정Gitlab 서버."

msgid "Owncloud Server"
msgstr "Owncloud 서버"

msgid "This will provide a cloud file storage system for web access to files."
msgstr "이것은 파일에 대한 웹 액세스 클라우드 파일 저장 시스템을 제공하는 것이다."

msgid "Radius Server"
msgstr "RADIUS 서버"

msgid "This will setup a radius server which can be used for your wireless access points."
msgstr "이 뜻 설치 무선 액세스 포인트 에 사용될 수 RADIUS 서버."

msgid "This module can only be applied to a domain controller."
msgstr "이 모듈 은 도메인 컨트롤러 에 적용 할 수있다."

msgid "Distribution Server"
msgstr "배포 서버"

msgid "This will setup a distribution server for centralised linux client installations."
msgstr "이 뜻 설정 중앙 리눅스 클라이언트 설치 를위한 배포 서버."

msgid "This module needs the DHCP module functioning to allow the clients to be able to network boot."
msgstr "이 모듈은 클라이언트가 네트워크 부팅을 할 수 있도록 기능하는 DHCP 모듈 이 필요합니다."

msgid "Monitor Server"
msgstr "모니터 서버"

msgid "Monitoring Server"
msgstr "모니터링 서버"

msgid "This will provide a monitoring server for you network that will alert you if there are any problems."
msgstr "이것은 어떤 문제가 있는지 를 알려줍니다 네트워크 에 대한 모니터링 서버 를 제공합니다."

msgid "Joomla"
msgstr "줌라"

msgid "Joomla Server"
msgstr "줌라 서버"

msgid "This will setup a server to provide Joomla content management."
msgstr "이 뜻 설정 서버 가 줌라 콘텐츠 관리 를 제공한다."

msgid "Internet Radio Server"
msgstr "인터넷 라디오 서버"

msgid "Radio Server"
msgstr "라디오 서버"

msgid "This will set up the server to act as an internet radio server using icecast."
msgstr "이 아이스 캐스트 를 사용하여 인터넷 라디오 서버 역할을 하도록 서버를 설정합니다."

msgid "Xibo Server"
msgstr "Xibo 서버"

msgid "This will setup the Xibo Digital Signage system."
msgstr "이 뜻 설정Xibo 디지털 사이 니지 시스템."

msgid "Kanboard"
msgstr "Kanboard"

msgid "Kanboard Server"
msgstr "Kanboard 서버"

msgid "This will setup Kanboard which is a web based project management system."
msgstr "이 웹 기반 프로젝트 관리 시스템입니다 Kanboard 을 설정합니다."

msgid "Xerte"
msgstr "Xerte"

msgid "Xerte Server"
msgstr "Xerte 서버"

msgid "Add Advanced Server Role"
msgstr "고급 서버 역할 추가"

msgid "Custom application"
msgstr "사용자 지정 응용 프로그램"

msgid "Custom"
msgstr "관습"

msgid "This will add in a name of a non Karoshi application for your server."
msgstr "이것은 당신의 서버 가 아닌 과로사 응용 프로그램 의 이름을 추가합니다."

msgid "Web Server"
msgstr "웹 서버"

msgid "Lamp Server"
msgstr "램프 서버"

msgid "This will setup a server to provide LAMP web services with ftp access."
msgstr "이 뜻 설정 서버는 FTP 접속 LAMP 웹 서비스 를 제공한다."

msgid "LAMP Server"
msgstr "LAMP 서버"

msgid "Remote SSH Access"
msgstr "원격 SSH 액세스"

msgid "SSH Server"
msgstr "SSH 서버"

msgid "This will allow remote ssh access to your main server. This can also be used to join this server up to another karoshi system so that users created on the master server will also be created here."
msgstr "이것은 당신의 메인 서버 에 대한 원격 SSH 액세스 를 허용합니다. 이것은 또한 마스터 서버에서 생성 된 사용자 도 여기에 생성 될 수 있도록 다른 과로사 시스템 이 서버를 가입 할 수 있습니다."

msgid "This will allow remote ssh access to your main server."
msgstr "이것은 당신의 메인 서버 에 대한 원격 SSH 액세스 를 허용합니다."

msgid "This can also be used to join this server up to another karoshi system so that users created on the master server will also be created here."
msgstr "이것은 또한 마스터 서버에서 생성 된 사용자 도 여기에 생성 될 수 있도록 다른 과로사 시스템 이 서버를 가입 할 수 있습니다."

msgid "VPN Server"
msgstr "VPN 서버"

msgid "This will setup a VPN server for client devices to connect to your network."
msgstr "이 뜻 설정 은 클라이언트 장치 에 대한 VPN 서버는 네트워크에 연결합니다."

msgid "Federated Server"
msgstr "페더 레이 티드 서버"

msgid "Federation Server"
msgstr "페더레이션 서버"

msgid "This will modify a Karoshi main server to be part of a federation so that all users created on the main system are also created on the federated systems."
msgstr "이는 과로사 메인 서버 메인 시스템에서 생성 된 모든 사용자가 또한 페더 레이 티드 시스템 에 생성 되도록 연합 의 일부가 수정합니다."

msgid "This module can only be applied to a main server."
msgstr "이 모듈 은 메인 서버에 적용 할 수있다."

msgid "Single Sign On"
msgstr "단일 사인온"

msgid "Connection logs are generated each time a user connects to a share."
msgstr "연결 로그는 사용자가 주 에 연결될 때마다 생성된다."

msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgid "Enter in the computer name that you want to check the logs for."
msgstr "당신이 로그를 확인 할 컴퓨터 이름을 입력합니다."

msgid "This determines how many days of logs you will see starting from the date give above."
msgstr "이 날짜 부터 당신이 볼 로그의 많은 일 이상 부여 방법을 결정합니다."

msgid "Server"
msgstr "섬기는 사람"

msgid "Disable Backup"
msgstr "안 백업"

msgid "Enable Backup"
msgstr "백업 사용"

msgid "The default page cannot be blank."
msgstr "기본 페이지는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Your default web management page has been set."
msgstr "기본 웹 관리 페이지가 설정되어 있습니다."

msgid "View Quota Usage"
msgstr "보기 할당량 사용"

msgid "Choose the user that you want to check the quotas for. Leave this field blank if you want to check the quotas for a group."
msgstr "당신이 할당량 을 확인하려는 사용자 를 선택합니다. 당신이 그룹에 대한 할당량을 확인 하려면이 필드를 비워 둡니다."

msgid "Choose the group that you want to check the quotas on."
msgstr "당신이 할당량을 에 검사 할 그룹을 선택합니다."

msgid "Shell Access"
msgstr "셸 액세스"

msgid "This gives you shell access through the web browser."
msgstr "이렇게하면 웹 브라우저를 통해 쉘 액세스 할 수 있습니다."

msgid "Use this feature with care."
msgstr "주의 이 기능을 사용합니다."

msgid "Append Users"
msgstr "사용자 를 추가"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니"

msgid "Choosing not to append will empty any users from the groups used in the csv file."
msgstr "추가 하지 않도록 선택하면 CSV 파일 에 사용 된 그룹의 사용자를 비울 것입니다."

msgid "This is not a valid file format."
msgstr "이것은 올바른 파일 형식 이 아닙니다."

msgid "A CSV file has not been uploaded."
msgstr "CSV 파일 은 업로드 되지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a valid E-Mail address to send the alert to."
msgstr "당신 에게 경고를 보낼 수있는 유효한 이메일 주소를 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a valid E-Mail address sender."
msgstr "유효한 이메일 주소 를 보낸 사람 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a valid E-Mail server."
msgstr "유효한 이메일 서버 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "Monitorix System Monitor"
msgstr "Monitorix 시스템 모니터"

msgid "The interval cannot be blank."
msgstr "간격은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Monitorix is a system monitoring tool."
msgstr "Monitorix 는 시스템 모니터링 도구입니다."

msgid "Linux Client - Choose Distribution"
msgstr "리눅스 클라이언트 - 배포 를 선택"

msgid "Choose the linux client iso that you want to distribute to your linux clients over the network."
msgstr "당신이 네트워크를 통해 리눅스 클라이언트에 배포 할 리눅스 클라이언트 이소 을 선택합니다."

msgid "Setup Kanboard"
msgstr "설치 Kanboard"

msgid "You have not entered in an alias."
msgstr "당신은 별명 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "Linux Version"
msgstr "Linux 버전"

msgid "Please choose the linux version you want to edit."
msgstr "편집하고자하는 리눅스 버전을 선택하십시오."

msgid "You have no linux client configurations."
msgstr "당신 은 리눅스 클라이언트 구성 이 없습니다."

msgid "Edit Karoshi Monitors"
msgstr "편집 과로사 모니터"

msgid "The group name must not be blank."
msgstr "그룹 이름 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "There was a problem adding this monitor. Please check the Karoshi Web administration Logs."
msgstr "이 모니터를 추가하는 중에 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그 를 확인하시기 바랍니다."

msgid "Linux Client - Upload Distribution"
msgstr "리눅스 클라이언트 - 업로드 배포"

msgid "This will upload a linux client iso for use in installing linux clients over the network."
msgstr "이것은 네트워크를 통해 리눅스 클라이언트 를 설치 하는데 사용 하는 리눅스 클라이언트 ISO 업로드 한다."

msgid "You can copy in extra iso images to /home/itadminshare/distributions."
msgstr "당신은 / 홈 / 관리 공유 / 배포 에 추가 ISO 이미지 에 복사 할 수 있습니다."

msgid "Choose the linux iso you want to upload."
msgstr "업로드 할 리눅스 ISO 를 선택합니다."

msgid "This will take a long time particularly over an internet connection."
msgstr "특히 인터넷 연결에 오랜 시간이 걸릴 것이다."

msgid "Linux ISO"
msgstr "리눅스 ISO"

msgid "Archive the exam accounts"
msgstr "시험 계정을 보관"

msgid "All exam accounts have been archived to"
msgstr "모든 시험 의 계정 에 보관 된"

msgid "The exam accounts could not be archived"
msgstr "시험 계정은 보관 할 수 없습니다"

msgid "Requested Deleted Users"
msgstr "요청 삭제 된 사용자"

msgid "Label Groups"
msgstr "레이블 그룹"

msgid "View Groups"
msgstr "그룹보기"

msgid "This will let you add labels to your groups. The labels are shown to help you choose the correct group when adding new users to the system."
msgstr "이것은 당신이 당신의 그룹에 레이블을 추가 할 수 있습니다. 레이블은 시스템에 새로운 사용자를 추가 할 때 올바른 그룹을 선택하는 데 도움이 표시됩니다."

msgid "This is used to change important passwords on your system that are needed to access specific services."
msgstr "이는 특정 서비스에 액세스 하는 데 필요한 시스템에 중요한 암호를 변경하는 데 사용됩니다."

msgid "This is the account used to log in locally to the servers."
msgstr "이 서버 에 로컬로 로그인 하는 데 사용되는 계정입니다."

msgid "This password is needed to join the clients to the domain."
msgstr "이 암호는 클라이언트가 도메인에 가입 할 필요가있다."

msgid "You should not normally need to use this password."
msgstr "당신은 일반적으로 이 암호를 사용할 필요가 없습니다."

msgid "Enter in the pasword that you want to use."
msgstr "사용하려는 암호를 입력합니다."

msgid "Special Characters"
msgstr "특수 문자"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "This will allow you to synchronise files between federated server systems. Roaming profile users are automatically synchronised."
msgstr "이것은 당신이 페더 레이 티드 서버 시스템간에 파일을 동기화 할 수 있습니다. 로밍 프로필 사용자는 자동으로 동기화됩니다."

msgid "This server is not a master federation server."
msgstr "이 서버는 마스터 페더레이션 서버 가 아닙니다."

msgid "Custom Folders"
msgstr "사용자 지정 폴더"

msgid "Disable file synchronisation"
msgstr "사용 안 함 파일 동기화"

msgid "Client Bypass Controls"
msgstr "클라이언트 바이 패스 제어"

msgid "Add IP number"
msgstr "IP 번호를 추가"

msgid "Add Bypass"
msgstr "바이 패스 추가"

msgid "View IP numbers"
msgstr "보기 IP 번호"

msgid "This can be used for client devices to bypass the internet filtering."
msgstr "이것은 인터넷 필터링을 우회하는 클라이언트 장치들 에 사용될 수있다."

msgid "TCPIP Number"
msgstr "TCP IP 번호"

msgid "Enter in the tcpip number of the client computer that you want to set to bypass the filtering."
msgstr "당신이 필터링을 우회하도록 설정하려면 클라이언트 컴퓨터의 TCP 의 IP 번호를 입력합니다."

msgid "Add item"
msgstr "항목 추가"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "View disk logs"
msgstr "보기 디스크 로그"

msgid "You cannot remove your own TCPIP address."
msgstr "당신은 당신의 자신의 TCP IP 주소를 제거 할 수 없습니다."

msgid "The admin level must not be blank."
msgstr "관리자 레벨 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The TCPIP address must not be blank."
msgstr "하는 TCP IP 주소는 반드시 입력해야합니다."

msgid "There was an error processing this request. Please view the Karoshi remote management logs."
msgstr "이 요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 과로사 원격 관리 로그를 참조하시기 바랍니다."

msgid "The TCPIP address was already added."
msgstr "은 TCP IP 주소가 이미 첨가 하였다."

msgid "The TCPIP address was not in the list."
msgstr "은 TCP IP 주소 리스트 에 없었다."

msgid "The list is empty. All TCPIP addresses are allowed."
msgstr "이 목록은 비어 있습니다. 모든 TCP IP 주소를 사용할 수 있습니다."

msgid "You have not uploaded a file."
msgstr "당신은 파일 을 업로드 하지 않았습니다."

msgid "More than one file has been uploaded."
msgstr "하나 이상의 파일이 업로드되었습니다."

msgid "The file you have uploaded does not have a .tgz file extension."
msgstr "업로드 한 파일은.TGZ 파일 확장자 가 없습니다."

msgid "The archive you have uploaded is corrupt."
msgstr "업로드 한 아카이브 가 손상되었습니다."

msgid "This is not a correct moodle archive and is missing files"
msgstr "이것은 올바른 무 압축 하지 않고 파일이 없습니다"

msgid "Moodle is not installed."
msgstr "무 설치되어 있지 않습니다."

msgid "You have not chosen a user or a group."
msgstr "사용자는 사용자 또는 그룹 을 선택 하지 않았다."

msgid "Setup Moodle"
msgstr "설치 무"

msgid "This will setup the moodle E-Learning system for your users. The moodle authentication is configured to recognise members of staff and allow access to them to create courses."
msgstr "이 뜻 설정을 사용자 에 대한 무 E- 학습 시스템입니다. 무들의 인증 과정 을 생성 하도록 액세스를 직원 의 부재 를 인식 할 수 있도록 구성된다."

msgid "Moodle Domain"
msgstr "무 도메인"

msgid "Web Management - View-delete files"
msgstr "웹 관리 - 보기 - 삭제 된 파일"

msgid "Choose the web server that you want to view the files on."
msgstr "당신이 파일 에 표시 할 웹 서버를 선택합니다."

msgid "There are no web servers to choose."
msgstr "선택 할 웹 서버 가 없습니다."

msgid "Enter"
msgstr "들어가다"

msgid "Bulk User Creation"
msgstr "대량 사용자 만들기"

msgid "The user style must not be blank."
msgstr "사용자 스타일 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The primary group must not be blank."
msgstr "주요 그룹 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect username style."
msgstr "잘못된 사용자 이름 스타일."

msgid "Line"
msgstr "선"

msgid "Blank forename"
msgstr "빈 뒤따라야"

msgid "Blank surname"
msgstr "빈 성"

msgid "Blank enrolment number"
msgstr "빈 등록 번호"

msgid "Blank username"
msgstr "빈 사용자 이름"

msgid "CSV file error."
msgstr "CSV 파일 오류."

msgid "This username is already in use."
msgstr "이 이름 은 이미 사용 중입니다."

msgid "Bulk user creation completed."
msgstr "대량 사용자 생성 이 완료되었습니다."

msgid "View new passwords"
msgstr "새 암호를 보기"

msgid "CSV file"
msgstr "CSV 파일"

msgid "username, enrolment number or staff code"
msgstr "사용자 이름, 등록 번호 또는 직원 코드"

msgid "Server Information"
msgstr "서버 정보"

msgid "This will configure a UPS device connected to a server."
msgstr "이 서버 에 접속 된 UPS 장치를 구성 한다."

msgid "There are no master UPS devices available."
msgstr "사용 가능한 마스터 UPS 장치 가 없습니다."

msgid "Master UPS"
msgstr "마스터 UPS"

msgid "Choose a master UPS device from the list."
msgstr "목록에서 마스터 UPS 장치를 선택합니다."

msgid "Add slave ups"
msgstr "노예 업 추가"

msgid "Update Servers"
msgstr "업데이트 서버"

msgid "You have not chosen a day for the update."
msgstr "당신은 업데이트를 위해 일 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "The server master cannot be blank."
msgstr "서버 마스터는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "update failure."
msgstr "실패를 업데이트합니다."

msgid "Please enter a correct time."
msgstr "정확한 시간을 입력하십시오."

msgid "This will add the details required to remotely run commands on a windows server."
msgstr "이 원격으로 윈도우 서버 에서 명령을 실행하는 데 필요한 세부 사항을 추가합니다."

msgid "Enter in the name of the windows server you want to add."
msgstr "추가 할 윈도우 서버 의 이름을 입력합니다."

msgid "TCPIP number"
msgstr "TCP IP 번호"

msgid "Enter in the tcpip number of the server you want to add."
msgstr "추가 할 서버의 TCP 의 IP 번호를 입력합니다."

msgid "Administrator user"
msgstr "관리자 사용자"

msgid "Enter in the administrator password. If you change the password on the server you will need to change it here as well."
msgstr "관리자 암호를 입력합니다. 서버 의 암호 를 변경하는 경우 당신은뿐만 아니라 여기 변경해야합니다."

msgid "Administrator password"
msgstr "관리자 암호"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Enter in a description of the role of the server."
msgstr "서버의 역할 에 대한 설명 을 입력합니다."

msgid "Configure DHCP"
msgstr "DHCP 구성"

msgid "View DHCP Leases"
msgstr "보기 DHCP 리스"

msgid "DHCP Reservations"
msgstr "DHCP 예약"

msgid "Show Active Leases"
msgstr "활성 임대 보기"

msgid "Show Backup Leases"
msgstr "백업 임대 보기"

msgid "Show Free Leases"
msgstr "무료 임대 보기"

msgid "View Network Backup Logs"
msgstr "보기 네트워크 백업 로그"

msgid "No karoshi backup servers have been enabled for ssh."
msgstr "어떤 과로사 백업 서버는 ssh를 사용할 수 없습니다 되었습니다."

msgid "Show logs"
msgstr "보기 로그"

msgid "Backup Essential Data"
msgstr "백업 필수 데이터"

msgid "This will create an archive of configuration files that you can download and store on a memory stick for later use if you have to re-install the server."
msgstr "이것은 당신이 다운로드하고 서버를 다시 설치 해야하는 경우 나중에 사용하기 위해 메모리 스틱 에 저장할 수있는 구성 파일 의 아카이브를 생성합니다."

msgid "Note:"
msgstr "노트:"

msgid "This is only a backup of the server essential configuration data."
msgstr "이것은 서버 의 필수 구성 데이터 의 백업 이다."

msgid "The memory stick must be stored in a secure place such as a safe. Do not leave it in an unsecured area under any circumstances."
msgstr "메모리 스틱 등의 안전 등의 안전한 장소에 저장해야합니다. 어떤 상황에서도 안전하지 않은 영역에 두지 마십시오."

msgid "You have 60 seconds to save this archive before it is deleted from the server."
msgstr "이 서버에서 삭제 되기 전에 이 아카이브를 저장 하기 위해 60 초 있습니다."

msgid "Setup Server Monitoring"
msgstr "설치 서버 모니터링"

msgid "The Server choice cannot be blank."
msgstr "서버 선택은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "This will provide a monitoring server for your network."
msgstr "이 네트워크 에 대한 모니터링 서버 를 제공합니다."

msgid "The monitor server provides visual, email, and text alerts for any devices that are offline. You can add devices to be monitored in the web management."
msgstr "모니터 서버가 오프라인 모든 장치 에 대한 시각, 이메일, 문자 알림 을 제공합니다. 당신은 웹 관리 에서 모니터링 할 장치를 추가 할 수 있습니다."

msgid "Show raid"
msgstr "보기 습격"

msgid "Enable Quotas on Partitions"
msgstr "파티션 에 할당량 을 사용하도록 설정"

msgid "Please choose the server that you want to enable the quotas on."
msgstr "당신이 할당량을 에 사용하려는 서버를 선택하십시오."

msgid "This will enable quotas on the /home partition of the chosen server."
msgstr "이것은 선택된 서버의 / home 파티션 에 할당량을 가능하게 할 것이다."

msgid "Enable quotas"
msgstr "할당량을 사용하도록 설정"

msgid "Client Wireless Settings"
msgstr "클라이언트 무선 설정"

msgid "No key has been entered."
msgstr "더 키 가 입력 되지 않았습니다."

msgid "No ssid has been entered."
msgstr "어떤 SSID 를 입력 없습니다."

msgid "The Wifi settings have been saved to the netlogon folder."
msgstr "와이파이 설정은 NETLOGON 폴더에 저장되었습니다."

msgid "View scheduled locations"
msgstr "보기 예정 위치"

msgid "This will turn on all of the computers in your selected location."
msgstr "이 선택한 위치에 있는 모든 컴퓨터 를 켜집니다."

msgid "The computers have to be declared in the asset register with a valid mac address."
msgstr "컴퓨터는 올바른 MAC 주소 와 자산 레지스터 에 선언 해야합니다."

msgid "Select the location that you want. All computers in this location will be turned on."
msgstr "원하는 위치를 선택합니다. 이 위치에있는 모든 컴퓨터가 켜집니다."

msgid "There are no locations to schedule."
msgstr "예약 할 사항 이 없습니다."

msgid "User Internet Logs"
msgstr "사용자 의 인터넷 로그"

msgid "Restart UPS daemon"
msgstr "다시 시작 CUPS 데몬"

msgid "Restarting UPS daemon."
msgstr "UPS 데몬을 다시 시작."

msgid "You have not entered a value for the hour."
msgstr "당신은 시간 에 대한 값을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a value for the minutes."
msgstr "당신은 분 에 대한 값을 입력하지 않았습니다."

msgid "Incorrect hour value."
msgstr "잘못된 시간 값입니다."

msgid "Incorrect minute value."
msgstr "잘못된 분 값입니다."

msgid "There was a problem changing the shutdown time. Please check the Karoshi web administration logs."
msgstr "종료 시간을 변경 하는 데 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "The shutdown time has been set for the clients."
msgstr "종료 시간은 클라이언트에 대해 설정되어있다."

msgid "Exam Accounts - Change Passwords"
msgstr "시험 계정 - 암호 변경"

msgid "Enter the password that you want all of the exam accounts changed to."
msgstr "당신이 변경 시험 의 모든 계정 을 원하는 암호를 입력합니다."

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to have the passwords changed for separated by spaces."
msgstr "공백 으로 구분 을 위해 변경된 암호를 사용 하지 않으려는 시험 계정 에 입력합니다."

msgid "Setup Web Server"
msgstr "설치 웹 서버"

msgid "This will ensure that apache and mysql are running on the server and that the correct ports are open. It will also create a mysql database of your choice to use with your website."
msgstr "이것은 그 아파치를 보장 하고 MySQL은 서버에서 실행 하고 올바른 포트가 열려 있는지. 그것은 또한 당신의 웹 사이트 와 함께 사용하도록 선택의 MySQL 데이터베이스 를 생성합니다."

msgid "Leave the database fields blank if you do not require a database to be created."
msgstr "당신이 생성 될 데이터베이스를 필요로하지 않는 경우 데이터베이스 필드를 비워 둡니다."

msgid "Mysql database"
msgstr "MySQL 데이터베이스"

msgid "Enter in the name of the database that you want to use with your website."
msgstr "당신이 당신의 웹 사이트 에 사용할 데이터베이스 의 이름을 입력합니다."

msgid "Mysql Username"
msgstr "MySQL의 사용자 이름"

msgid "Enter in the username for the database that you want to use with your website."
msgstr "당신이 당신의 웹 사이트 에 사용할 데이터베이스의 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Mysql Password"
msgstr "MySQL의 비밀"

msgid "Enter in the password for the database."
msgstr "데이터베이스에 대한 암호를 입력합니다."

msgid "Open Mysql Port"
msgstr "열기 MySQL의 포트"

msgid "This will open up port 3306 for mysql connections from remote devices."
msgstr "이 원격 장치 에서 MySQL의 연결 포트 3306 을 엽니 다."

msgid "Clear Web Management Warning Messages"
msgstr "지우기 웹 관리 경고 메시지"

msgid "Clear Warning Messages"
msgstr "명확한 경고 메시지"

msgid "Clear web management warning messages?"
msgstr "지우기 웹 관리 의 경고 메시지?"

msgid "This will clear the warning messages that appear at the top of the web management pages."
msgstr "이 웹 관리 페이지 의 상단에 표시되는 경고 메시지를 지 웁니다."

msgid "Client Internet Controls"
msgstr "클라이언트 인터넷 컨트롤"

msgid "You have not chosen an action."
msgstr "당신은 행동 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen an asset."
msgstr "당신은 자산 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "Let's Encrypt SSL Certificate"
msgstr "하자 암호화 SSL 인증서"

msgid "Choose"
msgstr "고르다"

msgid "The following aliases have been assigned to this server and will be added in the SSL certificate."
msgstr "다음 별명 이 서버 에 할당 된 과 SSL 인증서에 추가됩니다."

msgid "Apply Self Signed SSL Certificate"
msgstr "자체 서명 된 SSL 인증서 적용"

msgid "The server option cannot be blank."
msgstr "서버 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The country code option cannot be blank."
msgstr "국가 코드 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The state option cannot be blank."
msgstr "상태 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The locality option cannot be blank."
msgstr "지역성 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The institute name option cannot be blank."
msgstr "연구소 이름 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The department name cannot be blank."
msgstr "부서 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The common name option cannot be blank."
msgstr "일반 이름 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The e-mail option cannot be blank."
msgstr "이메일 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "There was an error with the certificate option type."
msgstr "인증서 옵션 유형의 오류가 발생했습니다."

msgid "Web Certificate"
msgstr "웹 인증"

msgid "E-mail Certificate"
msgstr "이메일 인증"

msgid "There was a problem applying the certificate. Please check the Karoshi Web Management logs."
msgstr "인증서를 적용하는 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "SSH is not enabled for this server."
msgstr "SSH 는 이 서버 를 사용할 수 없습니다."

msgid "The SSL Certificate has been applied."
msgstr "SSL 인증서 가 적용되었습니다."

msgid "Search Criteria"
msgstr "검색 조건"

msgid "Enter in the start of the web address you want to search for."
msgstr "검색 할 웹 주소 의 시작 에 입력합니다."

msgid "View Karoshi Auth Errors"
msgstr "과로사 인증 오류 보기"

msgid "Edit Printer Limits"
msgstr "편집 프린터 제한"

msgid "All of the user page count data has been reset."
msgstr "사용자 페이지 카운트 데이터 모두 는 리셋 되고있다."

msgid "Allow SSL Internet Sites"
msgstr "SSL 인터넷 사이트 허용"

msgid "Please enter the site that you want to allow."
msgstr "허용 할 사이트를 입력하십시오."

msgid "Do not include http or www."
msgstr "http 또는 www가 포함되어 있지 않습니다."

msgid "Example: mysite.com"
msgstr "예: mysite.com"

msgid "If you are denying access to all SSL websites you can individually allow sites here."
msgstr "모든 SSL 웹 사이트 에 액세스를 거부 하는 경우 개별적으로 여기 사이트를 허용 할 수 있습니다."

msgid "Site"
msgstr "대지"

msgid "Import enrolment numbers"
msgstr "가져 오기 등록 번호"

msgid "The CSV file format is"
msgstr "CSV 파일 형식은"

msgid "Forename, surname, enrolment number or staff code - optional, username - optional,password - optional"
msgstr "뒤따라야, 성, 등록 번호 또는 직원 코드 - 옵션, 사용자 이름 - 선택, 비밀번호 - 선택"

msgid "CSV file format"
msgstr "CSV 파일 형식"

msgid "Radius Access Points"
msgstr "반경 액세스 포인트"

msgid "The shortname cannot be blank."
msgstr "호스트 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The secret key cannot be blank."
msgstr "비밀 키 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "View Access Points"
msgstr "보기 액세스 포인트"

msgid "Add Access Point"
msgstr "액세스 포인트 를 추가"

msgid "Access Points"
msgstr "액세스 포인트"

msgid "Setup Print Server"
msgstr "설치 프린트 서버"

msgid "This will set up a print server for your network allowing printer queues to be created and controlled."
msgstr "이 네트워크 프린터 큐를 만들고 제어 할 수 있도록하기위한 인쇄 서버를 설정합니다."

msgid "Printer drivers can be added to the printer queues so that your client computers do not need to have the printer drivers installed on them."
msgstr "클라이언트 시스템 이 그들 에 설치된 프린터 드라이버 가 필요 하지 않도록 프린터 드라이버는 프린터 큐 에 추가 될 수있다."

msgid "You must choose a server to enable or disable."
msgstr "당신은 활성화 또는 비활성화 할 수있는 서버를 선택해야합니다."

msgid "Backup logs"
msgstr "백업 로그"

msgid "Detailed logs"
msgstr "자세한 로그"

msgid "Summary logs"
msgstr "요약 로그"

msgid "Setup E-mail"
msgstr "설치 이메일"

msgid "You have not chosen an web alias for this server."
msgstr "당신은 이 서버에 대한 웹 별칭 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "Setup Owncloud"
msgstr "설치 Owncloud"

msgid "Owncloud allows you to access and synchronise your data from multiple devices."
msgstr "Owncloud 는 액세스하고 여러 장치 에서 데이터를 동기화 할 수 있습니다."

msgid "This will setup the Owncloud storage system for your users."
msgstr "이 뜻을 설정 하여 사용자의 Owncloud 스토리지 시스템."

msgid "Owncloud Domain"
msgstr "Owncloud 도메인"

msgid "Refresh Update List"
msgstr "업데이트 목록 을 새로 고침"

msgid "Checking for updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "Monitor Interval"
msgstr "모니터 간격"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "Monthly"
msgstr "월간 간행물"

msgid "Yearly"
msgstr "매년"

msgid "Show statistics"
msgstr "쇼 통계"

msgid "Change Primary Group"
msgstr "변경 주 그룹"

msgid "This username does not exist."
msgstr "이 사용자 이름은 존재하지 않습니다."

msgid "You cannot change the primary group for a system user."
msgstr "당신은 시스템 사용자에 대한 기본 그룹 을 변경할 수 없습니다."

msgid "The new primary group must not be blank."
msgstr "새 차 그룹 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The new primary group does not exist."
msgstr "새 차 그룹 이 존재하지 않습니다."

msgid "Primary group changed for"
msgstr "기본 그룹 변경 양식"

msgid "This page shows the status of your software raid. You can also add and remove drives from the raid array here."
msgstr "이 페이지는 소프트웨어 RAID 의 상태를 보여줍니다. 또한 추가하고 여기에 RAID 어레이 에서 드라이브를 제거 할 수 있습니다."

msgid "File Manager"
msgstr "파일 관리자"

msgid "Choose Server"
msgstr "서버 를 선택"

msgid "Set DNS Forwarder"
msgstr "DNS 전달자 설정"

msgid "Enter in the network share name that you want to check the logs for."
msgstr "당신이 로그를 확인하려면 네트워크 공유 이름을 입력합니다."

msgid "E-Mail Queue"
msgstr "이메일 대기열"

msgid "Copy Files - upload"
msgstr "파일 복사 - 업로드"

msgid "This will copy files into all of the user home areas for the group that you choose."
msgstr "이것은 당신이 선택한 그룹에 대한 사용자 홈 모든 영역 에 파일을 복사합니다."

msgid "Please select the files that you want to upload to a group"
msgstr "당신이 그룹에 업로드 할 파일을 선택하세요"

msgid "Printer Usage"
msgstr "프린터 사용"

msgid "Enter in the username that you want to view printer data for."
msgstr "당신이 프린터 데이터를 표시 할 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "January"
msgstr "일월"

msgid "February"
msgstr "이월"

msgid "March"
msgstr "행진"

msgid "April"
msgstr "사월"

msgid "May"
msgstr "할 수있다"

msgid "June"
msgstr "유월"

msgid "July"
msgstr "칠월"

msgid "August"
msgstr "팔월"

msgid "September"
msgstr "구월"

msgid "October"
msgstr "십월"

msgid "November"
msgstr "십일월"

msgid "December"
msgstr "12 월"

msgid "Linux Client Download Skel"
msgstr "리눅스 클라이언트 다운로드 skel이"

msgid "You have not entered a Linux Version"
msgstr "당신은 리눅스 버전 을 입력하지 않은"

msgid "There was a problem downloading the Linux skel archive. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "리눅스 skel이 아카이브를 다운로드 하는 동안 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "The /home partition is listed more than once in fstab on this server."
msgstr "은 / home 파티션 은 이 서버에서 fstab에 한 번 이상 나열됩니다."

msgid "This will set up an email server for your network."
msgstr "이 네트워크 에 대한 이메일 서버를 설정합니다."

msgid "The email system uses clamav and spamassasin for anti virus and anti spam. Access to the email system is through a web browser using SOGo which is automatically set up as part of the setup."
msgstr "전자 메일 시스템은 안티 바이러스 및 안티 스팸 ClamAV를 하고 어쌔신 를 사용합니다. 이메일 시스템에 대한 액세스 가 자동 설정 의 일부로서 설정되어 소고 를 이용하여 웹 브라우저를 통해서이다."

msgid " Emails can also be accessed via an imap or pop3 email client."
msgstr "이메일은 또한 IMAP 또는 POP3 이메일 클라이언트를 통해 액세스 할 수 있습니다."

msgid "The email system uses clamav and spamassasin for anti virus and anti spam."
msgstr "전자 메일 시스템은 안티 바이러스 및 안티 스팸 ClamAV를 하고 어쌔신 를 사용합니다."

msgid "Access to the email system is through a web browser using SOGo which is automatically set up as part of the setup."
msgstr "이메일 시스템에 대한 액세스 가 자동 설정 의 일부로서 설정되어 소고 를 이용하여 웹 브라우저를 통해서이다."

msgid "Emails can also be accessed via an imap or pop3 email client."
msgstr "이메일은 또한 IMAP 또는 POP3 이메일 클라이언트를 통해 액세스 할 수 있습니다."

msgid "Current Email Server"
msgstr "현재 이메일 서버"

msgid "A server is already being used for E-Mail."
msgstr "서버는 이미 이메일을 사용하고 있습니다."

msgid "Copy existing E-Mail"
msgstr "복사 기존 이메일"

msgid "Enabling this will migrate your existing email, Egroupware, and Squirrrelmail to the new server."
msgstr "이것을 사용하면, 기존 이메일, Egroupware 를 마이그레이션 새 서버로 사용하는 SquirrelMail 을 추가합니다."

msgid "E-Mail domain"
msgstr "전자 메일 도메인"

msgid "Enter in your choice of mail domain without http://www. Example myemaildomain.com"
msgstr "HTTP 없이 메일 도메인 의 선택 에 입력: // www가. 예 myemaildomain.com"

msgid "Warning Messages"
msgstr "경고 메시지"

msgid "Check"
msgstr "검사"

msgid "Clear all warning messages"
msgstr "모든 경고 메시지를 지우"

msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

msgid "There are no warning messages."
msgstr "경고 메시지 가 없습니다."

msgid "Assign Printers to Locations"
msgstr "위치 에 프린터 를 할당"

msgid "No Printers are available."
msgstr "어떤 프린터 는 사용할 수 없습니다."

msgid "You have not chosen any printers."
msgstr "당신은 어떤 프린터를 선택 하지 않았습니다."

msgid "No users listed."
msgstr "어떤 사용자 가 나열 되지 않습니다."

msgid "Your username or password was not correct."
msgstr "사용자 이름 또는 암호가 정확 하지 않았다."

msgid "Setup Wizard"
msgstr "설치 마법사"

msgid "Setup Printers"
msgstr "설치 프린터"

msgid "If you have not already done so you may want to add a printer server to your network so that you can control printing for your clients."
msgstr "당신이 이미 하지 않은 경우 그래서 당신은 당신이 당신의 고객을 위해 인쇄를 제어 할 수 있도록 네트워크에 프린터 서버 를 추가 할 수 있습니다."

msgid "The show servers link below will show all available servers. Choose the server that you want to add the printer module to by clicking on the add role button."
msgstr "쇼 서버는 사용 가능한 모든 서버를 표시합니다 아래 링크. 당신이 추가 역할 버튼을 클릭하여 프린터 모듈을 추가 할 서버를 선택합니다."

msgid "Show Servers"
msgstr "보기 서버"

msgid "Control Printers"
msgstr "제어 프린터"

msgid "Update Web Management"
msgstr "Update 웹 관리"

msgid "Available updates"
msgstr "사용 가능한 업데이트"

msgid "Installed Updates"
msgstr "설치된 업데이트"

msgid "This shows any Karoshi Server patches that are available."
msgstr "이 사용할 수 있는 모든 과로사 서버 패치를 보여줍니다."

msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "No updates are available."
msgstr "어떤 업데이트는 사용할 수 없습니다."

msgid "You have not entered in a title for this job."
msgstr "이 작업에 대한 제목을 입력 하지 않았습니다."

msgid "User Internet Access"
msgstr "사용자 의 인터넷 접속"

msgid "Upload a Moodle Theme"
msgstr "무들 테마 업로드"

msgid "Choose the moodle theme to upload. The archive MUST be a .zip."
msgstr "업로드 할 무들 테마를 선택합니다. 아카이브는 이.zip 이어야한다."

msgid "You need to choose at least one server."
msgstr "당신은 하나 이상의 서버를 선택해야합니다."

msgid "You have not entered in an NTP server address to get the time from."
msgstr "당신 의 시간을 얻기 위해 NTP 서버 주소를 입력하지 않았습니다."

msgid "Setup Xibo"
msgstr "설치 Xibo"

msgid "Group Membership"
msgstr "그룹 구성원"

msgid "You have not entered in a username."
msgstr "당신은 사용자 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "Choose User"
msgstr "사용자 선택"

msgid "Add Web Management User"
msgstr "웹 관리 사용자 추가"

msgid "These accounts are used by your technical staff to access the web managagement. The usernames and passwords used here are totally separate from normal network users."
msgstr "이 계정은 웹 관리 에 액세스 할 기술 인력 에 의해 사용됩니다. 사용자 이름과 여기에 사용 된 암호는 일반 네트워크 사용자 는 완전히 별개입니다."

msgid "Access Level"
msgstr "액세스 수준"

msgid "Primary Admin"
msgstr "기본 관리"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Technician"
msgstr "기술자"

msgid "Primary Admins have full control of the web management."
msgstr "기본 관리자는 웹 관리 의 모든 권한을 가지고있다."

msgid "Admins have full control of the web management but cannot add or delete other admins."
msgstr "관리자는 웹 관리 의 모든 권한 을 가지고 있지만 다른 관리자 를 추가하거나 삭제할 수 없습니다."

msgid "Technicians can access a limited set of controls for day to day running of the system such as changing passwords."
msgstr "기술자 는 암호 변경 으로 시스템 의 일 을 실행 에 하루 컨트롤 의 제한된 액세스 할 수 있습니다."

msgid "The monitor cannot be blank."
msgstr "모니터는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Custom Command"
msgstr "사용자 지정 명령"

msgid "Enabling the printer queue."
msgstr "프린터 대기열 을 가능하게한다."

msgid "Disabling the printer queue."
msgstr "프린터 큐 를 설정합니다."

msgid "Testing the printer queue."
msgstr "프린터 큐 테스트."

msgid "Clearing the printer queue."
msgstr "프린터 대기열 을 삭제."

msgid "Deleting print job"
msgstr "인쇄 작업을 삭제"

msgid "Search E-Mail logs"
msgstr "검색 이메일 로그"

msgid "Choose the date that you want to search the logs for."
msgstr "당신이 로그를 검색 할 날짜를 선택합니다."

msgid "Choose the time that you want to search the logs for."
msgstr "당신이 로그를 검색 할 시간을 선택합니다."

msgid "These can be left blank."
msgstr "이러한 비워 둘 수 있습니다."

msgid "Enter in the search criteria here."
msgstr "여기에 검색 기준 을 입력합니다."

msgid "This could be an email address or message code."
msgstr "이 전자 메일 주소 또는 메시지 코드 일 수있다."

msgid "Enter in extra search criteria here."
msgstr "여기에 추가 검색 조건 에 입력합니다."

msgid "Remove Server Role"
msgstr "서버 역할 을 제거"

msgid "The module cannot be blank."
msgstr "이 모듈은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The code cannot be blank."
msgstr "코드는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The code did not match."
msgstr "코드가 일치하지 않습니다."

msgid "Unflags this server as an Apache reverse proxy server. Disables proxy module and restarts apache."
msgstr "아파치 등 이 서버 Unflags 프록시 서버를 역방향. 프록시 모듈 을 사용하지 않도록 설정 하고 아파치를 다시 시작합니다."

msgid "Unflags this server as a distribution server."
msgstr "배포 서버와 이 서버를 Unflags."

msgid "Unflags this server as a Home Access server and removes the Home Access files."
msgstr "홈 액세스 서버와 이 서버 Unflags 및 홈 액세스 파일을 제거합니다."

msgid "Unflags this server as an Apache server."
msgstr "아파치 서버와 이 서버 Unflags."

msgid "Unflags this server as a backup server. Stops all backups to this server."
msgstr "백업 서버와 이 서버 Unflags. 이 서버에 모든 백업을 중지합니다."

msgid "Unflags this server as a DHCP server. Stops the dhcp service from running on this server."
msgstr "DHCP 서버 로 이 서버를 Unflags. 이 서버에서 실행 에서 DHCP 서비스 를 중지합니다."

msgid "Unflags this server as an E-Mail server. Stops Sogo, Postfix, Dovecot, and Mailscanner from running on the server."
msgstr "전자 메일 서버와 이 서버를 Unflags. 서버 에서 실행 소고, 후위, Dovecot과 및 Mailscanner 을 중지합니다."

msgid "Unflags this server as a file server. Re-maps any groups using this server back to the main server."
msgstr "파일 서버와 이 서버를 Unflags. 메인 서버 에 다시 이 서버 를 사용하여 그룹을 다시 앰프."

msgid "Unflags this server from using joomla. Deletes all joomla files and the joomla database."
msgstr "줌라 를 사용 에서 이 서버를 Unflags. 모든 줌라 파일과 줌라 데이터베이스를 삭제합니다."

msgid "Unflags this server as a moodle server. Deletes all moodle files and the moodle database."
msgstr "무들 서버와 이 서버 Unflags. 모든 무들 파일과 무 데이터베이스를 삭제합니다."

msgid "Unflags this server as a gitlab server. Deletes all gitlab files, repositories and user data."
msgstr "gitlab 서버와 이 서버를 Unflags. 모든 gitlab 파일, 저장소 및 사용자 데이터 를 삭제합니다."

msgid "OCS Inventory"
msgstr "OCS 인벤토리"

msgid "Unflags this server as an OCS server. Deletes all OCS files and the OCS database."
msgstr "OCS 서버와 이 서버를 Unflags. 모든 OCS 파일과 OCS 데이터베이스를 삭제합니다."

msgid "Unflags this server as a print server. Stops cups on the server."
msgstr "인쇄 서버와 이 서버를 Unflags. 서버에 컵 을 중지합니다."

msgid "Unflags this server as an Internet Proxy server. Stops squid and dansguardian from running on the server."
msgstr "인터넷 프록시 서버와 이 서버 Unflags. 서버 에서 실행 오징어와 dansguardian 을 중지합니다."

msgid "Unflags this server as a monitor server. Stops mon from running."
msgstr "모니터 서버와 이 서버를 Unflags. 실행 엄마 를 중지합니다."

msgid "Unflags this server for allowing remote access. Firewall rules changed to stop ssh access to this server."
msgstr "원격 액세스를 허용하는 이 서버를 Unflags. 방화벽 규칙 이 서버에 SSH 액세스 를 중지 로 변경되었습니다."

msgid "Unflags this server as a radio server. Stops icecast-server from running on the server."
msgstr "라디오 서버와 이 서버를 Unflags. 서버 에서 실행 아이스 캐스트 서버 를 중지합니다."

msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN을 서버"

msgid "Unflags this server as an OpenVPN server. Stops openvpn from running on the server."
msgstr "OpenVPN을 서버로 이 서버 Unflags. 서버 에서 실행 하는 OpenVPN 을 중지합니다."

msgid "Unflags this server as an Owncloud server. Deletes all owncloud files and user data."
msgstr "Owncloud 서버와 이 서버 Unflags. 모든 owncloud 파일 및 사용자 데이터를 삭제합니다."

msgid "Unflags this server as a federated server. Disables federated password synchronisation. Disables federated file synchronisation. Enables user creation in the webmanagement for this server."
msgstr "페더 레이 티드 서버로 이 서버를 Unflags. 연합 암호 동기화 를 비활성화합니다. 페더 레이 티드 파일 동기화를 사용하지 않습니다. 이 서버의 웹 관리 에서 사용자 생성 을 활성화합니다."

msgid "Remove Server"
msgstr "서버 제거"

msgid "Removes this server from the system."
msgstr "시스템에서 이 서버를 제거합니다."

msgid "WARNING"
msgstr "경고"

msgid "Removing modules assumes that you have backed up or do not need the data on the module you are removing."
msgstr "모듈을 제거 하면 백업 한 또는 제거 할 모듈의 데이터를 필요로하지 않는 것으로 가정합니다."

msgid "Module"
msgstr "기준 치수"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Code"
msgstr "암호"

msgid "Enter in the code above to confirm the action that you want to take."
msgstr "당신이 수행 할 작업 을 확인 하려면 위의 코드를 입력합니다."

msgid "Removes all designations for this server."
msgstr "이 서버의 모든 지정을 제거합니다."

msgid "View Event Logs"
msgstr "이벤트 로그보기"

msgid "This folder does not contain any iso images."
msgstr "이 폴더 는 ISO 이미지 가 포함되어 있지 않습니다."

msgid "The iso image has been copied to the distribution server."
msgstr "이소 화상 분배 서버 에 복사 되고있다."

msgid "Enable - Disable all exam accounts"
msgstr "사용 - 모든 시험 계정을 비활성화"

msgid "Incorrect option."
msgstr "잘못된 옵션을 선택합니다."

msgid "Exam accounts"
msgstr "시험 계정"

msgid "enabled"
msgstr "사용 가능"

msgid "disabled"
msgstr "장애인"

msgid "Status not changed."
msgstr "상태 는 변경되지 않습니다."

msgid "You have not chosen an asset type."
msgstr "당신은 자산 유형 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "The TCP IP address cannot be blank."
msgstr "하는 TCP IP 주소는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The mac address cannot be blank."
msgstr "MAC 주소는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The netboot cannot be blank."
msgstr "을 Netboot 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Change Home Server"
msgstr "변경 홈 서버"

msgid "Change the home server for this group of users."
msgstr "사용자가 이 그룹의 홈 서버 를 변경합니다."

msgid "The home server cannot be blank."
msgstr "홈 서버는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The primary group cannot be blank."
msgstr "주요 그룹은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "No other Karoshi servers have been set up."
msgstr "다른 과로사 서버 가 설정 되지 않았습니다."

msgid "No other Karoshi servers have been enabled as file servers. You will need to add the file server module to an additional server."
msgstr "다른 과로사 서버는 파일 서버 로 사용 되지 않았다. 당신은 추가 서버 에 파일 서버 모듈을 추가해야합니다."

msgid "IMPORTANT - Please ensure that users are not logged to ensure that data is not lost."
msgstr "중요 - 사용자 데이터가 손실 되지 않도록 하기 위해 로그인하지 않은 있는지 확인하십시오."

msgid "Current Server"
msgstr "현재 서버"

msgid "Copy Home Areas"
msgstr "복사 홈 분야"

msgid "This will copy any existing user home areas to the new server. This could take some time if there are a large amount of files to transfer."
msgstr "이 새 서버 에 기존 사용자 홈 영역을 복사합니다. 전송할 파일 의 양이 많은 경우 다소 시간이 걸릴 수있다."

msgid "New Server"
msgstr "새 서버"

msgid "Web Management Information"
msgstr "웹 관리 정보"

msgid "Choose the module that you want to remove below."
msgstr "아래 제거 할 모듈을 선택합니다."

msgid "Set Defaults"
msgstr "기본값 설정"

msgid "Default assign jobs"
msgstr "기본 할당 작업"

msgid "No default"
msgstr "기본값 없음"

msgid "Choose the administrator or technician that you want helpdesk tasks to default to."
msgstr "당신이 헬프 데스크 작업 에 기본 하려는 관리자 나 기술자 를 선택합니다."

msgid "Default priority"
msgstr "기본 우선 순위"

msgid "Choose the default priority that you want."
msgstr "원하는 기본 우선 순위 를 선택합니다."

msgid "Allowed"
msgstr "허용"

msgid "Banned E-mail Domains"
msgstr "금지 된 이메일 도메인"

msgid "Ban Domain"
msgstr "반 도메인"

msgid "Any E-mail domains shown in the list below are banned from e-mailing to your server."
msgstr "목록 에 표시된 모든 이메일 도메인은 아래에 서버로 전자 메일 이 금지 된다."

msgid "Allow"
msgstr "허용하다"

msgid "Any E-mail domains shown in the list below are allowed and do not have any DNS checks placed on them or banned from e-mailing to your server."
msgstr "목록 에 표시된 모든 이메일 도메인은 아래 허용 하고 서버 에 전자 메일 에서 그들 에 배치 하거나 금지 하는 DNS 검사를 하지 않습니다."

msgid "Search Karoshi Web Management"
msgstr "검색 과로사 웹 관리"

msgid "No results found."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

msgid "Enter in more that two characters to search."
msgstr "검색 개 이상의 문자를 입력합니다."

msgid "You must either select ALL or a range of exam accounts."
msgstr "당신은 ALL 또는 시험 계정 의 범위를 선택해야 하나."

msgid "You must enter numbers for the exam accounts."
msgstr "당신은 시험 계정 번호를 입력해야합니다."

msgid "The input is out of range."
msgstr "입력 이 범위를 벗어났습니다."

msgid "Total number of exam accounts"
msgstr "시험 계정 의 총 수"

msgid "Extracting"
msgstr "적출"

msgid "The data has been copied to all exam accounts."
msgstr "데이터는 모든 시험 계정 에 복사 되었습니다."

msgid "The data was not copied."
msgstr "데이터는 복사되지 않았습니다."

msgid "Backup essential data for restoring the server in the evident of a re-install."
msgstr "다시 설치할 의 증거 에 서버를 복구하기위한 백업 필수 데이터."

msgid "This will set up a radius server for your network which can be used for setting up wireless access points using WPA2 enterprise."
msgstr "이 WPA2 엔터프라이즈 를 사용하여 무선 액세스 포인트 를 설정 에 사용할 수있는 네트워크의 반경 서버를 설정합니다."

msgid "Windows Desktop Icons - Select"
msgstr "Windows 바탕 화면 아이콘 - 선정"

msgid "The selected icons have been copied to all of the chosen groups."
msgstr "선택된 아이콘 은 선택된 모든 그룹 에 복사 되고있다."

msgid "Change Theme"
msgstr "테마 변경"

msgid "Current theme"
msgstr "현재 테마"

msgid "Add a device"
msgstr "장치 추가"

msgid "This will add a device to the ups list to show that it is phsyically plugged into the ups. It will not configure the device."
msgstr "이것은 물리적 업 에 연결되어 있는지 보여주기 위해 업 목록 에 장치를 추가합니다. 이 장치를 구성 하지 않습니다."

msgid "This could be a network switch or a non Karoshi server."
msgstr "이 네트워크 스위치 또는 비 과로사 서버가 될 수 있습니다."

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Add a New User"
msgstr "새 사용자 추가"

msgid "The firstname must not be blank."
msgstr "첫 번째 이름은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The surname must not be blank."
msgstr "성 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The username style must not be blank."
msgstr "사용자 이름 스타일 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The enrolment number must not be blank."
msgstr "등록 번호는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Create user"
msgstr "사용자 만들기"

msgid "Created with primary group"
msgstr "기본 그룹 으로 만든"

msgid "The enrolment number entered is already in use and has been left blank for this user."
msgstr "입력 한 등록 번호가 이미 사용 하고 이 사용자에 대한 비어 있다."

msgid "Linux Client set repository"
msgstr "리눅스 클라이언트 설정 저장소"

msgid "The URI cannot be blank."
msgstr "URI는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The distribution cannot be blank."
msgstr "분포는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "There was a problem setting the repository. Please check the Karoshi web management logs."
msgstr "저장소를 설정하는 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 확인하십시오."

msgid "View Assigned Printers"
msgstr "보기 할당 된 프린터"

msgid "No Printers have been assigned to a location."
msgstr "프린터는 어떤 위치 에 할당 되어있다."

msgid "You have not chosen a print action."
msgstr "당신은 인쇄 작업 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "The location must not be blank."
msgstr "위치는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The printer must not be blank."
msgstr "프린터는 반드시 입력해야합니다."

msgid "The action type is not correct."
msgstr "액션 유형 이 올바르지 않습니다."

msgid "The location file does not exit."
msgstr "위치 파일이 존재하지 않습니다."

msgid "This location does not exist."
msgstr "이 위치는 존재하지 않습니다."

msgid "The printer file does not exist."
msgstr "프린터 파일이 존재하지 않습니다."

msgid "The printer queue does not exist."
msgstr "프린터 큐 가 존재하지 않습니다."

msgid "The raid type cannot be blank."
msgstr "RAID 유형 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The mount point cannot be blank."
msgstr "마운트 지점은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The mount point does not contain an allowed path."
msgstr "마운트 지점은 허용 된 경로를 포함 하지 않습니다."

msgid "You have not selected enough drives for this raid type."
msgstr "이 공격 유형에 대한 충분한 드라이브를 선택하지 않았습니다."

msgid "Acceptable Use"
msgstr "사용 제한"

msgid "Disabled"
msgstr "장애인"

msgid "Enable acceptable use"
msgstr "허용 사용 가능"

msgid "Disable acceptable use"
msgstr "허용 사용 안 함"

msgid "The acceptable use policy gives new users a grace period to sign and return an acceptable use policy."
msgstr "이용 정책 은 새로운 사용자에게 가입 및 이용 정책을 반환하도록 유예 기간 을 제공합니다."

msgid "User accounts are automatically disabled once the trial time is ended unless they are authorised."
msgstr "그들이 권한을 부여 하지 않는 한 시험 시간 이 종료 되면 사용자 계정은 자동으로 비활성화 됩니다."

msgid "Grace Time"
msgstr "그레이스 시간"

msgid "Set Grace Time"
msgstr "그레이스 시간 설정"

msgid "The grace time is the amount of time a new user is allowed to log into the system before signing and returning the acceptable use policy. This time is set in days."
msgstr "은혜 의 시간은 새로운 사용자가 서명 및 이용 정책을 반환하기 전에 시스템 에 로그인 할 때 허용되는 시간입니다. 이 시간은 일 에 설정된다."

msgid "Reset Status"
msgstr "재설정 상태"

msgid "All Users"
msgstr "모든 사용자들"

msgid "Choose the group that you want to reset the acceptable use status for."
msgstr "당신이 허용되는 사용 상태를 재설정 할 그룹을 선택합니다."

msgid "Pending Users"
msgstr "대기중인 사용자"

msgid "Created by"
msgstr "만든"

msgid "Creation Date"
msgstr "만든 날짜"

msgid "Trial Days Remaining"
msgstr "남은 시험 일"

msgid "Approve"
msgstr "승인"

msgid "Reboot"
msgstr "재부팅"

msgid "Shutdown Code"
msgstr "종료 코드"

msgid "Type in the number displayed to shutdown a server."
msgstr "수의 유형은 서버 종료 로 표시됩니다."

msgid "Shutdown/Reboot"
msgstr "종료 / 재부팅"

msgid "This allows you to schedule updates for your servers."
msgstr "이것은 당신이 당신의 서버에 대한 업데이트를 예약 할 수 있습니다."

msgid "Never"
msgstr "못"

msgid "Choose the day that you want your servers to update on."
msgstr "당신이 당신의 서버 에 업데이트 할 일 을 선택합니다."

msgid "Choose the time that you want your servers to update on."
msgstr "당신이 당신의 서버 에 업데이트 할 시간을 선택합니다."

msgid "Schedule Update"
msgstr "일정 업데이트"

msgid "Choose the web server that you want to upload the files to."
msgstr "당신이 파일을 업로드 할 웹 서버를 선택합니다."

msgid "There are no web servers to upload files to."
msgstr "파일을 업로드 할 웹 서버 가 없습니다."

msgid "Choose server"
msgstr "서버를 선택"

msgid "Setup Joomla Website"
msgstr "설치 의 Joomla 웹 사이트"

msgid "This will setup the Joomla content management system as a website for your school."
msgstr "이 뜻을 설치 하여 학교 웹 사이트 로 줌라 콘텐츠 관리 시스템입니다."

msgid "if you would like all staff to be able to log in and add information to the website enable the ldap authentication module in the Plug in Manager section."
msgstr "모든 직원 을 좋아하면 관리자 섹션에서 플러그인 에 LDAP 인증 모듈을 활성화 에 로그인하고 웹 사이트에 정보를 추가 할 수 있습니다."

msgid "Web Domain"
msgstr "웹 도메인"

msgid "UPS Status"
msgstr "UPS 상태"

msgid "This shows the status of your ups devices."
msgstr "이것은 당신의 UPS 장치 의 상태를 보여줍니다."

msgid "No UPS devices have been added."
msgstr "어떤 UPS 장치는 첨가 되지 않았다."

msgid "The type cannot be blank."
msgstr "유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The year canot be blank."
msgstr "올해 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Monthly printer totals are re-calculated at the end of every day."
msgstr "월간 프린터 총계 는 매일 의 끝에서 계산 된다."

msgid "Set Server Time"
msgstr "서버 시간 설정"

msgid "You cannot leave the date or time blank."
msgstr "당신은 날짜 또는 시간 을 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You have not entered a correct month."
msgstr "당신은 올바른 달 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a correct day."
msgstr "당신은 올바른 일 을 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a correct year."
msgstr "당신은 올바른 년 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a correct hour."
msgstr "당신은 올바른 시간 을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered the correct minutes."
msgstr "올바른 분 을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered the correct seconds."
msgstr "올바른 초 를 입력하지 않았습니다."

msgid "Share"
msgstr "몫"

msgid "Proxy settings have been removed."
msgstr "프록시 설정이 제거되었습니다."

msgid "Proxy settings have been applied."
msgstr "프록시 설정이 적용 되고있다."

msgid "E-mail relay"
msgstr "이메일 릴레이"

msgid "View Monitor Logs"
msgstr "보기 모니터 로그"

msgid "The groupname cannot be blank."
msgstr "그룹 이름 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The service cannot be blank."
msgstr "이 서비스는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "View status"
msgstr "상태보기"

msgid "No Monitor Server has been set up."
msgstr "없음 모니터 서버 가 설정 되지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a domain name."
msgstr "당신은 도메인 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "Windows Profile - Upload"
msgstr "창 프로필 - 업로드"

msgid "To create a windows profile you can use the profileuser account. This is the only user on the karoshi system that has a roaming profile by default. All other users use mandatory profiles."
msgstr "윈도우 를 만들려면 프로파일 사용자 계정을 사용할 수 있습니다 프로필. 이것은 기본적으로 로밍 프로필 이있는 과로사 시스템 의 유일한 사용자입니다. 다른 모든 사용자가 필수 프로필 을 사용합니다."

msgid "To create a windows profile you need to right click on My Computer - Properties - Advanced - User Profile Settings."
msgstr "속성 - - 고급 - 사용자 프로필 설정 을 만들려면 윈도우 는 내 컴퓨터를 오른쪽 클릭 합니다 프로필."

msgid "Copy your chosen profile to a suitable location."
msgstr "적절한 위치로 선택한 프로파일을 복사합니다."

msgid "Make sure that you change the windows permissions on your chosen profile to all users."
msgstr "모든 사용자에게 선택한 프로필 에 창문 권한을 변경 해야합니다."

msgid "Select the compressed profile that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "당신 의.zip 또는.tar.gz를 형식으로 업로드 할 압축 프로파일을 선택합니다."

msgid "Compressed profile"
msgstr "압축 프로필"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen profile."
msgstr "당신이 선택한 프로파일의 zip 또는 tar.gz의 파일을 업로드해야합니다."

msgid "There should be one folder in the top level of the created archive which is the name of your profile."
msgstr "프로필의 이름을 생성 한 아카이브 의 최상위 레벨 에서 하나의 폴더 가 있어야합니다."

msgid "The duration of the user ban must be a number."
msgstr "사용자 금지 의 기간은 숫자 여야합니다."

msgid "Ban User account completed."
msgstr "반 사용자 계정 이 완료되었습니다."

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "Enter the full address of the linux client repository. This is used for installing and updating the Linux clients."
msgstr "리눅스 클라이언트 저장소 의 전체 주소를 입력합니다. 이것은 리눅스 클라이언트를 설치 및 업데이트 에 사용된다."

msgid "Distribution"
msgstr "분포"

msgid "pclinuxos/2007"
msgstr "/ 2007 pclinuxos"

msgid "Enter in the distribution you are using."
msgstr "당신이 사용하는 배포판에 입력합니다."

msgid "Sections"
msgstr "섹션"

msgid "main extra nonfree kde gnome"
msgstr "주요 추가 nonfree KDE 그놈"

msgid "Enter in the sections that you want to use in the repository."
msgstr "당신이 저장소에 사용하려는 섹션에 입력합니다."

msgid "Custom Application"
msgstr "사용자 정의 응용 프로그램"

msgid "The custom application cannot be blank."
msgstr "사용자 지정 응용 프로그램은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You have not entered in a web address."
msgstr "당신은 웹 주소를 입력 하지 않았습니다."

msgid "Please enter the full address without http://www or subdirectories."
msgstr "HTTP 없이 전체 주소를 입력하십시오: // www가 또는 하위 디렉토리."

msgid "The site has been added."
msgstr "이 사이트는 추가되었습니다."

msgid "User Information"
msgstr "사용자 정보"

msgid "Change Username"
msgstr "변경 아이디"

msgid "Choose user"
msgstr "사용자 선택"

msgid "The mail ID cannot be blank."
msgstr "메일 ID 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Change Timeout"
msgstr "변경 시간 제한"

msgid "Timeout"
msgstr "시간 제한"

msgid "This is the time delay before you are logged out of the Karoshi Web Management system."
msgstr "이것은 당신이 과로사 웹 관리 시스템 에서 로그 아웃 하기 전에 시간 지연 이다."

msgid "Enter a time in minutes between 1 and 99. This is a per user setting and will not affect other users."
msgstr "이것은 사용자 당 설정 1 과 99 사이의 분 의 시간을 입력하고 다른 사용자에게 영향을주지 않습니다."

msgid "The default value is 5 minutes."
msgstr "기본값 은 5 분입니다."

msgid "Extend timeout from"
msgstr "에서 제한 시간을 연장"

msgid "Choose a tcpip number or range to extend the timeout from. The timeout setting will extend to 1 day for computers matching this value."
msgstr "는 TCP 의 IP 번호를 선택하거나 에서 제한 시간 을 연장 다양합니다. 제한 시간 설정은이 값과 일치하는 컴퓨터에 대해 1 일 연장 됩니다."

msgid "Example1 - 172.30.3.1 - individual computer"
msgstr "예 1 - 172.30.3.1 - 개별 컴퓨터"

msgid "Example2 - 172.30.3 - all computers in this range"
msgstr "예 2 - 172.30.3 - 이 범위 에있는 모든 컴퓨터"

msgid "This will show the uptime for your servers."
msgstr "이 서버 의 가동 시간을 표시합니다."

msgid "Show Uptime"
msgstr "쇼 가동 시간"

msgid "View Web Admins"
msgstr "보기 웹 관리자"

msgid "UPS Name"
msgstr "UPS 이름"

msgid "Choose a UPS device from the list."
msgstr "목록에서 UPS 장치를 선택합니다."

msgid "Choose auto for UPS devices connected via usb."
msgstr "USB를 통해 연결된 UPS 장치에 대한 자동 을 선택합니다."

msgid "Add UPS"
msgstr "UPS 추가"

msgid "Allow Roaming Profile"
msgstr "프로필 로밍 허용"

msgid "The user name should not be blank."
msgstr "사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다 해야합니다."

msgid "You cannot use a roaming profile with a system account."
msgstr "당신은 시스템 계정으로 로밍 프로필 을 사용할 수 없습니다."

msgid "You cannot use a roaming profile for the karoshi user."
msgstr "당신은 과로사 사용자에 대한 로밍 프로필 을 사용할 수 없습니다."

msgid "This user already has a roaming profile."
msgstr "이 사용자는 이미 로밍 프로필 이 있습니다."

msgid "A roaming profile has been enabled for"
msgstr "로밍 프로파일을 사용할 수 있다"

msgid "There was a problem enabling a roaming profile for"
msgstr "에 대한 로밍 프로필 을 활성화 하는 데 문제가 있습니다"

msgid "The tcpip number must not be blank."
msgstr "는 TCP 의 IP 번호를 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect detail value."
msgstr "잘못된 날짜 값."

msgid "The site name cannot be blank."
msgstr "사이트 이름 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The short site name cannot be blank."
msgstr "짧은 사이트 이름 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The web management has been changed to"
msgstr "웹 관리 로 변경되었습니다"

msgid "Choose client version"
msgstr "클라이언트 버전을 선택"

msgid "Choose the linux client version that you want to set the software settings for."
msgstr "당신이 소프트웨어 설정 을 설정하려는 리눅스 클라이언트 버전을 선택합니다."

msgid "Log type"
msgstr "로그 유형"

msgid "Choose the log type that you would like to view."
msgstr "보려는 로그 유형을 선택합니다."

msgid "Reset Room Controls"
msgstr "룸 컨트롤 을 재설정"

msgid "This will schedule times when all internet room controls are reset to allow internet access. This could be at the end of each lesson."
msgstr "모든 인터넷 룸 제어가 인터넷 액세스를 허용하도록 설정 되는 경우에 시간 을 예약 한다. 이것은 각 단원 의 끝에 있을 수있다."

msgid "Add reset time"
msgstr "광고 리셋 시간"

msgid "Reset times"
msgstr "리셋 시간"

msgid "Delete time"
msgstr "시간 삭제"

msgid "This will setup the Kanboard project management system."
msgstr "이 뜻 설정 키보드 프로젝트 관리 시스템."

msgid "Choose the profiles that you want to upload the desktop icons to."
msgstr "당신이 바탕 화면 아이콘 을 업로드 할 프로파일을 선택합니다."

msgid "Please select the groups that you want to copy the icons to."
msgstr "당신이 아이콘을 복사 할 그룹을 선택하십시오."

msgid "View Over Quota Usage"
msgstr "할당량 사용 오버 보기"

msgid "Please enter in the username you want to change the groups for."
msgstr "당신이 그룹을 변경하려는 사용자 이름을 입력하십시오."

msgid "The password for each exam account will be changed to a different random number."
msgstr "각 시험 계정에 대한 암호는 다른 임의의 숫자 로 변경됩니다."

msgid "This will change all exam passwords to a random password."
msgstr "이것은 임의의 암호 로 모든 시험 암호를 변경합니다."

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to have the passwords reset for separated by spaces."
msgstr "공백 으로 구분 하기위한 암호를 재설정 해야 하지 않으려는 시험 계정 에 입력합니다."

msgid "E-Mail Access"
msgstr "이메일 액세스"

msgid "The username or group you have chosen does not exist."
msgstr "당신이 선택한 사용자 이름 또는 그룹 이 존재하지 않습니다."

msgid "View Restriction List"
msgstr "보기 제한된 목록"

msgid "Choose User / group"
msgstr "사용자 / 그룹을 선택"

msgid "This allows you to set the level of access for sending and receiving E-Mails for your users."
msgstr "이것은 당신이 보내는 사용자에게 이메일을 수신하기위한 액세스 수준을 설정할 수 있습니다."

msgid "Full access - allow the user to send and receive E-mails to all domains."
msgstr "전체 액세스 - 사용자가 모든 도메인에 이메일 을 보내고받을 수 있습니다."

msgid "Restricted - limit the user to sending and receiving E-Mails from domains on the restricted list. This list defaults to your domain."
msgstr "제한 - 제한 목록 에 도메인의 전자 메일을 전송 및 수신 에 사용자 를 제한 할 수 있습니다. 도메인 이 목록 기본 설정됩니다."

msgid "No Access - the user will not be able to send or receive any E-Mails."
msgstr "권한 없음 - 사용자 는 이메일을 보내거나받을 수 없습니다 되지 않습니다."

msgid "This will add in the name of a custom role that you have added to this server. The only purpose of this feature is to record the custom role on the show servers page in the web management."
msgstr "이것은 당신이 이 서버 에 추가 한 사용자 정의 역할 의 이름을 추가합니다. 이 기능 의 유일한 목적은 웹 관리 의 표시 서버 페이지에서 사용자 지정 역할 을 기록하는 것입니다."

msgid "Windows Background - Select"
msgstr "윈도우 배경 - 선택"

msgid "You have not uploaded a bmp file."
msgstr "당신은 BMP 파일 을 업로드 하지 않았습니다."

msgid "Please select the groups that you want to copy the background to."
msgstr "당신 의 배경 을 복사 할 그룹을 선택하십시오."

msgid "This will show the LDAP information for that user."
msgstr "이는 해당 사용자의 LDAP 정보를 표시합니다."

msgid "Show user info"
msgstr "보기 사용자 정보"

msgid "The exam accounts have not had their passwords reset."
msgstr "시험 계정 암호 재설정 없었어요."

msgid "Assign PPD File"
msgstr "PPD 파일 을 지정합니다"

msgid "The page size cannot be blank."
msgstr "페이지 크기는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The colour option cannot be blank."
msgstr "색상 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The printer ppd cannot be blank."
msgstr "프린터 PPD 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "There was a problem adding this ppd. Please consult the Karoshi web administration logs."
msgstr "이 PPA 를 추가하는 중에 문제가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 로그를 참조하십시오."

msgid "The ppd file was added to"
msgstr "PPD 파일 을 가하고"

msgid "This shows the printers that have been assigned to locations."
msgstr "이 위치 에 할당 된 프린터를 보여줍니다."

msgid "Assigned Printers"
msgstr "할당 된 프린터"

msgid "Set Default"
msgstr "설정 기본"

msgid "Default Printer"
msgstr "기본 프린터"

msgid "Remove Printer"
msgstr "프린터 를 제거"

msgid "You hve not uploaded a moodle theme."
msgstr "당신은 무 테마를 업로드 하지 않았습니다."

msgid "You have uploaded more than one file."
msgstr "당신은 하나 이상의 파일 을 업로드했습니다."

msgid "The file that you have uploaded is not a zip file."
msgstr "업로드 한 파일은 zip 파일 이 아닙니다."

msgid "You have uploaded a corrupt archive."
msgstr "당신은 손상된 압축 파일을 업로드했습니다."

msgid "The zip file is faulty."
msgstr "zip 파일 에 문제가있는 것입니다."

msgid "Windows Start menu - Select"
msgstr "Windows 시작 메뉴 - 선택"

msgid "The selected start menu has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "선택된 시작 메뉴 는 선택된 모든 그룹 에 복사 되고있다."

msgid "The software shown below will either be installed or removed by your linux client computers on boot."
msgstr "아래의 소프트웨어 중 하나를 설치하거나 부팅 하여 리눅스 클라이언트 컴퓨터에서 제거됩니다."

msgid "Generate Internet Logs"
msgstr "인터넷 로그 를 생성"

msgid "The background has been copied to all of the chosen groups."
msgstr "배경은 선택된 모든 그룹 에 복사 되고있다."

msgid "Clear User Page Counts"
msgstr "지우기 사용자 페이지 수"

msgid "Group Printer Limits"
msgstr "그룹 프린터 제한"

msgid "Clear all of the user page count data."
msgstr "사용자 페이지 수 의 모든 데이터를 삭제합니다."

msgid "This should only be carried out at the end of your billing cycle."
msgstr "이것은 단지 결제주기 의 끝 에서 수행 되어야한다."

msgid "Enabled Printers"
msgstr "사용 프린터"

msgid "This will allow you to track printing usage for all of your users."
msgstr "이렇게하면 사용자 의 모든 인쇄 사용을 추적 할 수 있습니다."

msgid "Accounting Status"
msgstr "회계 상태"

msgid "You can choose to enable or disable accounting for each printer."
msgstr "사용하거나 각 프린터 에 대한 회계 처리를 중지 할 수 있습니다."

msgid "Enable accounting for this printer queue."
msgstr "이 프린터 큐 를 차지 할 수 있습니다."

msgid "Disable accounting for this printer queue."
msgstr "이 프린터 큐 를 차지 하지 않도록 설정합니다."

msgid "Setup Federation Control"
msgstr "설치 연맹 제어"

msgid "Warning - this will delete all existing users from this server and import all of the users from your main server."
msgstr "경고 - 이 이 서버 에서 모든 기존 사용자를 삭제하고 메인 서버 에서 모든 사용자 를 가져옵니다."

msgid "Disk drives"
msgstr "디스크 드라이브"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 사용"

msgid "Show cpu information on the selected servers."
msgstr "선택된 서버의 CPU 정보 를 표시합니다."

msgid "Kernel"
msgstr "핵심"

msgid "Show the running kernel for the selected servers."
msgstr "선택한 서버의 실행중인 커널 을 표시합니다."

msgid "Samba Status"
msgstr "삼바 상태"

msgid "Show the samba status for the selected servers."
msgstr "선택한 서버의 삼바 상태를 표시합니다."

msgid "Show server info"
msgstr "보기 서버 정보"

msgid "View Server Update Logs"
msgstr "보기 서버 업데이트 로그"

msgid "Linux Background - Select"
msgstr "리눅스 배경 - 선택"

msgid "You have not uploaded a png file."
msgstr "당신은 PNG 파일을 업로드 하지 않았습니다."

msgid "The background has been uploaded."
msgstr "배경은 업로드되었습니다."

msgid " To use this feature you will need to add or import your client data into the asset register."
msgstr "이 기능을 사용하려면 자산 레지스터에 클라이언트 데이터를 추가하거나 가져와야합니다."

msgid "Windows Client Application Data Upload"
msgstr "윈도우 클라이언트 응용 프로그램 데이터 업로드"

msgid "This will upload a compressed file containing a folder or folders from the application data folder in your profile."
msgstr "이 프로필 에서 응용 프로그램 데이터 폴더 에서 폴더 또는 폴더를 포함하는 압축 파일을 업로드합니다."

msgid "Select the compressed folder that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "당신 의.zip 또는.tar.gz를 형식으로 업로드 할 압축 폴더를 선택합니다."

msgid "Compressed folder"
msgstr "압축 폴더"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen application data folders."
msgstr "당신은 당신의 선택 응용 프로그램 데이터 폴더 의 ​​zip 또는 tar.gz의 파일을 업로드해야합니다."

msgid "Incorrect droptype"
msgstr "잘못된 droptype"

msgid "Blank action"
msgstr "빈 조치"

msgid "You have not entered in a software package."
msgstr "사용자는 소프트웨어 패키지 에 입력 되지 않았다."

msgid "You have not entered in a location."
msgstr "당신은 위치 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "You must choose a website to view the logs for."
msgstr "당신 의 로그를 볼 수있는 웹 사이트를 선택해야합니다."

msgid "The log date must not be blank."
msgstr "로그 날짜는 반드시 입력해야합니다."

msgid "Create zfs raid"
msgstr "ZFS 공격 만들기"

msgid "The application data has been copied to all of the chosen profiles."
msgstr "애플리케이션 데이터 는 선택된 모든 프로필 에 복사 되고있다."

msgid "This will allow users to access their files from home. Access is via a web browser and allows users to view, upload and download files to their home areas."
msgstr "이것은 사용자가 집에서 자신의 파일에 액세스 할 수 있습니다. 액세스 는 웹 브라우저를 통해 사용자가 보고 업로드하고 자신의 홈 영역 에 파일을 다운로드 할 수 있습니다."

msgid "Choose the date that you want to view the update logs for."
msgstr "당신이 업데이트 로그를 표시 할 날짜를 선택합니다."

msgid "Allowed Mime Types"
msgstr "허용 마임 유형"

msgid "You have not entered in a client name."
msgstr "당신은 클라이언트 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a TCPIP address."
msgstr "당신은 TCP IP 주소를 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a correct tcpip address."
msgstr "당신은 올바른 TCP 의 IP 주소를 입력하지 않았습니다."

msgid "This TCPIP address is already in use."
msgstr "이 TCP IP 주소가 이미 사용 중입니다."

msgid "You have not entered a mac address."
msgstr "당신은 맥 주소를 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a valid mac address."
msgstr "유효한 맥 주소를 입력하지 않았습니다."

msgid "This mac address is already in use."
msgstr "이 MAC 주소 가 이미 사용 중입니다."

msgid "Add DHCP Reservation"
msgstr "DHCP 예약 추가"

msgid "View DHCP Reservations"
msgstr "DHCP 예약 보기"

msgid "This allows you to add in reserved tcpip addresses for client devices."
msgstr "이렇게하면 클라이언트 장치 에 예약 TCP 의 IP 주소 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "Host name"
msgstr "호스트 이름"

msgid "Mac Address"
msgstr "Mac 주소"

msgid "TCPIP address"
msgstr "TCP IP 어드레스"

msgid "Edit reservation"
msgstr "편집 예약"

msgid "Delete reservation"
msgstr "예약 삭제"

msgid "There are no current dhcp reservations."
msgstr "전류 DHCP 예약 이 없습니다."

msgid "Enter in the host name of the client computer or device that you want to give a static tcpip address to."
msgstr "정적 TCP 의 IP 주소 를 부여 할 클라이언트 컴퓨터 또는 장치 의 호스트 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the mac address of the client computer or device that you want to give a static tcpip address to."
msgstr "정적 TCP 의 IP 주소 를 부여 할 클라이언트 컴퓨터 또는 장치 의 MAC 주소를 입력합니다."

msgid "Enter in the tcpip address that you want the client computer or device to have."
msgstr "클라이언트 컴퓨터 또는 장치가 갖고 싶어 하는 TCP 의 IP 주소를 입력합니다."

msgid "The patch file did not have a .sh file extension."
msgstr "패치 파일은.sh로 파일 확장자를 하지 않았다."

msgid "The signature file did not have a .sig file extension."
msgstr "서명 파일은.sig 파일 확장자를 하지 않았다."

msgid "The patch file did not verify correctly."
msgstr "패치 파일이 제대로 확인하지 않았다."

msgid "IRC Help"
msgstr "IRC 도움말"

msgid "The timeout value must not be blank."
msgstr "시간 초과 값 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The timeout value must be a number between 1 and 99."
msgstr "시간 초과 값은 1 과 99 사이의 숫자 여야합니다."

msgid "Your timeout setting has been changed."
msgstr "당신의 시간 제한 설정 이 변경되었습니다."

msgid "This shows the jobs that are scheduled to run on this server."
msgstr "이것은 이 서버에서 실행되도록 예약 된 작업을 보여줍니다."

msgid "View Monitors"
msgstr "보기 모니터"

msgid "You must choose a monitor."
msgstr "당신은 모니터 를 선택해야합니다."

msgid "Deleting a monitor will stop the monitoring server from monitoring the monitor group."
msgstr "모니터를 삭제하면 모니터 그룹 을 모니터링하는 모니터링 서버를 중지 합니다."

msgid "Add Monitor"
msgstr "모니터 추가"

msgid "No monitors available."
msgstr "없음 모니터를 사용할 수 있습니다."

msgid "Monitors"
msgstr "모니터"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "TCPIP numbers monitored"
msgstr "TCP IP 번호 모니터링"

msgid "Services Monitored"
msgstr "서비스 모니터링"

msgid "Off"
msgstr "떨어져서"

msgid "The device name cannot be blank."
msgstr "디바이스 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "E-Mail Quota Warning Settings"
msgstr "이메일 할당량 경고 설정"

msgid "Upload User Image"
msgstr "업로드 사용자 이미지"

msgid "Upload image error."
msgstr "이미지 오류 를 업로드합니다."

msgid "The file you have uploaded does not have a suitable file extension."
msgstr "업로드 한 파일은 적절한 파일 확장자 가 없습니다."

msgid "User Image uploaded."
msgstr "사용자 이미지 업로드."

msgid "The name of this image does not match a username or enrollment number."
msgstr "이 이미지 의 이름은 사용자 이름 또는 등록 번호 와 일치하지 않습니다."

msgid "Disk Usage"
msgstr "디스크 사용"

msgid "Disk usage data is generated once per week."
msgstr "디스크 사용 데이터 는 일주일에 한 번 생성된다."

msgid "The user or group name cannot be blank."
msgstr "사용자 또는 그룹 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Each Primary Group has a limit set for the amount of printing that each user can do in that group."
msgstr "각 주 그룹 은 각 사용자가 해당 그룹 에서 할 수있는 인쇄 의 양 에 대해 설정된 제한이 있습니다."

msgid "User limits override group limits."
msgstr "사용자 제한 그룹 제한을 무시합니다."

msgid "User Limit"
msgstr "사용자 제한"

msgid "Group Limit"
msgstr "그룹 제한"

msgid "Print Total"
msgstr "인쇄 총"

msgid "Additional Credits"
msgstr "추가 크레딧"

msgid "Enter in the amount of additional printer credits that you want this user to have."
msgstr "이 사용자 가 갖고 싶어 추가 프린터 크레딧 의 양 에 입력합니다."

msgid "User or Primary Group"
msgstr "사용자 또는 기본 그룹"

msgid "Limit"
msgstr "한도"

msgid "Set the page limits that you want for each user or group."
msgstr "각 사용자 또는 그룹 에 대해 원하는 페이지 제한을 설정합니다."

msgid "View the new passwords for a group of users."
msgstr "사용자 그룹에 대한 새로운 패스워드를 보기."

msgid "Choose the client computers that you want to allow or deny internet access to."
msgstr "허용 또는 에 인터넷 액세스를 거부 할 클라이언트 컴퓨터 를 선택합니다."

msgid "Allow all"
msgstr "모두 허용"

msgid "Deny all"
msgstr "모두 거부"

msgid "Allow all media"
msgstr "모든 미디어 를 허용"

msgid "Deny all media"
msgstr "모든 미디어 를 거부"

msgid "Asset"
msgstr "유산"

msgid "Tcpip"
msgstr "TCP IP를"

msgid "Mac-address"
msgstr "맥 주소"

msgid "Access"
msgstr "접속하다"

msgid "Media Access"
msgstr "미디어 액세스"

msgid "Deny access"
msgstr "접근을 거부하다"

msgid "Allow access"
msgstr "액세스 허용"

msgid "Deny media access"
msgstr "미디어 액세스 거부"

msgid "Allow media access"
msgstr "미디어 액세스 허용"

msgid "The reverse proxy allows incoming web traffic to be redirected to other servers on your network."
msgstr "역방향 프록시 가 들어오는 웹 트래픽이 네트워크에있는 다른 서버 로 리디렉션 할 수 있습니다."

msgid "The redirect is based on the trailing slash and folder name after the end of the domain of your site."
msgstr "리디렉션 이 사이트의 도메인 종료 후 후행 슬래시 및 폴더 이름 을 기반으로합니다."

msgid "Web sites to be redirected are added in on the web management."
msgstr "리디렉션 되는 웹 사이트는 웹 관리 에 에 추가됩니다."

msgid "Reverse Proxy Domain"
msgstr "프록시 도메인 역"

msgid "Setup VPN Server"
msgstr "설치 VPN 서버"

msgid "This module can not run on Karoshi V9."
msgstr "이 모듈은 과로사 V9 에서 실행할 수 없습니다."

msgid "Choose the server that you want to view the disk usage on."
msgstr "당신 의 디스크 사용량을 표시 할 서버를 선택합니다."

msgid "Show disk usage"
msgstr "보기 디스크 사용"

msgid "View Wireless Zones"
msgstr "보기 무선 영역"

msgid "No wireless zones have been added."
msgstr "무선으로 영역 이 추가 되지 않았습니다."

msgid "VPN Certificates"
msgstr "VPN 인증서"

msgid "Add Certificate"
msgstr "인증서 추가"

msgid "View Certificates"
msgstr "인증서보기"

msgid "Create Client VPN Certificate"
msgstr "클라이언트 VPN 인증서 만들기"

msgid "Reovke Client VPN Certificate"
msgstr "클라이언트 VPN 인증서 취소"

msgid "Download Client VPN Certificate"
msgstr "클라이언트 VPN 인증서 를 다운로드"

msgid "You must enter in a username."
msgstr "당신은 사용자 이름을 입력해야합니다."

msgid "No locations have been created."
msgstr "어떤 위치 가 생성 되지 않았습니다."

msgid "This will send commands to a windows machine joined to your network."
msgstr "이 네트워크 에 가입 윈도우 머신 에 명령을 전송합니다."

msgid "Choose the command that you want to be carried out."
msgstr "당신이 수행되어야 할 명령을 선택합니다."

msgid "Extra options"
msgstr "추가 옵션"

msgid "If a command needs extra options you can add them here."
msgstr "명령 추가 옵션을 필요로하는 경우 여기 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "Delete Baned E-Mail Domains"
msgstr "금지 된 이메일 도메인 을 삭제"

msgid "Generate today's internet logs."
msgstr "오늘날의 인터넷 로그를 생성합니다."

msgid "Internet logs are normally generated at midnight at the end of every day."
msgstr "인터넷 로그는 일반적으로 매일 의 끝에 자정에 생성된다."

msgid "Use this feature only if you urgently need to see today's internet logs."
msgstr "당신이 긴급 오늘날의 인터넷 로그를 참조 해야하는 경우에만 이 기능을 사용합니다."

msgid "You have not entered in an asset number."
msgstr "당신은 자산 번호를 입력하지 않았습니다."

msgid "This asset does not exist in the asset register."
msgstr "이 자산 은 자산 레지스터에 존재하지 않습니다."

msgid "Asset Number"
msgstr "자산 번호"

msgid "View asset"
msgstr "보기 자산"

msgid "View internet logs"
msgstr "보기 인터넷 로그"

msgid "This displays the server that hosts the home folders for each group."
msgstr "이는 각 그룹의 홈 폴더 를 호스팅하는 서버 를 표시합니다."

msgid "Change"
msgstr "변화"

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Change Server"
msgstr "서버 변경"

msgid "Delete UPS"
msgstr "UPS 삭제"

msgid "The UPS model cannot be blank."
msgstr "UPS 모델 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Deleting"
msgstr "삭제"

msgid "The certificate type cannot be blank."
msgstr "인증서 유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The CA Certificate cannot be blank."
msgstr "한 CA 인증서 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The SSL Certificate cannot be blank."
msgstr "SSL 인증서 는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "A server.csr has already been created for this server."
msgstr "server.csr 이미 이 서버에 만들어졌습니다."

msgid "Do not proceed unless you want to re-generate the certificate."
msgstr "인증서를 다시 생성 하려는 경우가 아니면 진행하지 마십시오."

msgid "Two digit Country Code"
msgstr "두 자리 국가 코드"

msgid "Enter in the two digit ISO country code for your country."
msgstr "해당 국가의 두 자리 ISO 국가 코드를 입력합니다."

msgid "Example *.yoursite.com"
msgstr "예 *.yoursite.com"

msgid "State or Province name"
msgstr "주 또는 지방 이름"

msgid "City or town"
msgstr "도시 또는 마을"

msgid "School Name"
msgstr "학교 이름"

msgid "Department Name"
msgstr "부서 이름"

msgid "Common name - URL"
msgstr "일반 이름 - URL"

msgid "This needs to be the fully qualified domain name of your website without the http or https. The *. wildcard will match all sub domains."
msgstr "이것은 HTTP 또는 HTTPS 없이 웹 사이트의 정규화 된 도메인 이름이 필요합니다. create_karoshi_locale create_lang_template 표시. 와일드 카드 는 모든 하위 도메인 을 일치합니다."

msgid "Email contact address"
msgstr "이메일 연락처 주소"

msgid "Copy Certificate Contact Information"
msgstr "복사 인증서 연락처 정보"

msgid "Server.csr - generated by apache mod ssl. You will need to copy this information to your commercial signing authority."
msgstr "Server.csr - 아파치 mod_ssl에 의해 생성. 당신은 당신의 상업 서명 기관 이 정보를 복사해야합니다."

msgid "Install Commercial Certificate"
msgstr "상용 인증서 설치"

msgid "You will need to copy in the certificates you have received from your certificate supplier."
msgstr "당신은 당신의 인증서 공급 업체 로부터 받은 인증 에 복사해야합니다."

msgid "Intermediate certificate or bundle"
msgstr "중급 인증서 또는 번들"

msgid "Intermediate Certificate"
msgstr "중급 인증서"

msgid "Certificate Bundle"
msgstr "인증서 번들"

msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서"

msgid "The SSL Certificate has been installed."
msgstr "SSL 인증서 가 설치되었습니다."

msgid "The Commercial SSl Certificate has now been created. Please proceed to step two."
msgstr "상업 SSL 인증서 가 생성 되지 않았습니다. 두 단계로 진행 하시기 바랍니다."

msgid "Request New Users"
msgstr "새로운 사용자 요청"

msgid "The owner cannot be blank."
msgstr "소유자는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The new username must not be blank."
msgstr "새로운 이름 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The new username is already in use."
msgstr "새로운 사용자 이름은 이미 사용 중입니다."

msgid "You have not entered in a forename."
msgstr "당신은 뒤따라야 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not entered in a surname."
msgstr "당신은 성 (姓) 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "You cannot change that username."
msgstr "당신은 사용자 이름을 변경할 수 없습니다."

msgid "You cannot change the name of a system user."
msgstr "당신은 시스템 사용자 의 이름을 변경할 수 없습니다."

msgid "Username changed"
msgstr "사용자 이름 변경"

msgid "There was a problem changing the username."
msgstr "사용자 이름 을 변경하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "User Web Folders"
msgstr "사용자 웹 폴더"

msgid "Select Group"
msgstr "그룹 선택"

msgid "This allows users to have web folders hosted from their home areas. Any files and folders in a public_html folder in the user's home area will be available via apache on their server."
msgstr "이것은 사용자가 자신의 홈 영역 에서 호스팅되는 웹 폴더가 있습니다. 사용자의 홈 영역에서 public_html이 폴더에있는 모든 파일 과 폴더는 서버 에 아파치 를 통해 사용할 수 있습니다."

msgid "Choose group"
msgstr "그룹을 선택"

msgid "Choose the group that you want to set the web folder status for."
msgstr "당신 의 웹 폴더 상태를 설정하려는 그룹을 선택합니다."

msgid "The printer address cannot be blank."
msgstr "프린터 주소는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The printer type cannot be blank."
msgstr "프린터 유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The printer port cannot be blank."
msgstr "프린터 포트는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "A printer queue with this name already exists."
msgstr "이 이름을 가진 프린터 대기열 이 이미 있습니다."

msgid "Select the following options to create your users"
msgstr "사용자를 만들려면 다음 옵션을 선택"

msgid "This server is part of a federated system. Users must be created on the main federation server."
msgstr "이 서버는 페더 레이 티드 시스템 의 일부입니다. 사용자 는 주 페더레이션 서버 에 작성해야합니다."

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "astudent09"
msgstr "astudent09"

msgid "09astudent"
msgstr "09A 학생"

msgid "studenta09"
msgstr "학생 A09"

msgid "arnold.student09"
msgstr "arnold.student09"

msgid "student.arnold09"
msgstr "student.arnold 09"

msgid "09studenta"
msgstr "09studenta"

msgid "09arnolds"
msgstr "09 ARNOLDS"

msgid "arnolds"
msgstr "ARNOLDS"

msgid "Enrollment number as username."
msgstr "사용자 이름 으로 등록 번호를 입력합니다."

msgid "Enter a username"
msgstr "사용자 이름 을 입력합니다"

msgid "Join a client to the domain"
msgstr "도메인 에 클라이언트를 가입"

msgid "Windows Clients"
msgstr "Windows 클라이언트"

msgid "Windows client computers are joined to the domain in the same way as for a windows network. "
msgstr "Windows 클라이언트 컴퓨터는 Windows 네트워크 와 동일한 방식으로 도메인에 결합된다."

msgid "The username required to do this is Administrator. The password will be the system password that you chose earlier."
msgstr "이 작업을 수행 하는 데 필요한 사용자 이름은 관리자 입니다. 암호는 이전에 선택한 시스템 암호를 될 것입니다."

msgid "You can also join client computers to the domain using any accounts that are members of the itadmin group."
msgstr "또한 관리자 그룹의 구성원 인 모든 계정 을 사용하여 도메인 에 클라이언트 컴퓨터를 가입 할 수 있습니다."

msgid "Once you have successfully joined a client you can test it with the new user that you have just created."
msgstr "성공적으로 클라이언트 에 가입 하면 당신은 당신이 방금 만든 새 사용자 로 테스트 할 수 있습니다."

msgid "Karoshi Linux Clients"
msgstr "과로사 리눅스 클라이언트"

msgid "Karoshi linux clients can be joined to the domain using the icons provided on the desktop for the local administrator user account on the linux client."
msgstr "과로사 리눅스 클라이언트는 리눅스 클라이언트에서 로컬 관리자 사용자 계정의 바탕 화면에 제공되는 아이콘을 사용하여 도메인에 가입 할 수 있습니다."

msgid "Enter in the settings that you want to use for your client devices."
msgstr "당신이 당신의 클라이언트 장치 에 사용할 설정을 입력합니다."

msgid "DNS Server IP"
msgstr "DNS 서버 IP"

msgid "Netbios Name Server"
msgstr "NetBIOS 이름 서버"

msgid "Subnet"
msgstr "서브넷"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "서브넷 마스크"

msgid "Start Address"
msgstr "주소 를 시작합니다"

msgid "End Address"
msgstr "최종 주소"

msgid "Default Lease Time"
msgstr "임대 시간 을 기본"

msgid "Enter in the default lease time in seconds."
msgstr "초 기본 임대 시간을 입력합니다."

msgid "Max Lease Time"
msgstr "최대 임대 시간"

msgid "Enter in the maximum lease time in seconds."
msgstr "초 최대 임대 시간을 입력합니다."

msgid "Secondary DHCP Server"
msgstr "보조 DHCP 서버"

msgid "This will set up a single sign on solution for logging into web applications."
msgstr "이 웹 응용 프로그램 에 로그인 할 솔루션 에 하나의 기호를 설정합니다."

msgid "Internet Usage Trends"
msgstr "인터넷 이용 동향"

msgid "Add Category"
msgstr "카테고리 추가"

msgid "View Categories"
msgstr "보기 카테고리"

msgid "Add an Internet Trend Category"
msgstr "인터넷 동향 카테고리 추가하기"

msgid "Enter in a name for the category you want to add."
msgstr "추가 할 범주의 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the key words to be searched for separated by spaces."
msgstr "핵심 단어 를 입력 은 공백으로 구분하여 검색 할 수 있습니다."

msgid "Choose the server that you want to backup."
msgstr "백업 할 서버를 선택합니다."

msgid "Run Network Backup"
msgstr "실행 네트워크 백업"

msgid "Update Locations"
msgstr "업데이트 위치"

msgid "This will update the location data from the asset register so that staff can ban locations by mac address or by tcpip numbers."
msgstr "그 직원은 MAC 주소 또는 TCP IP 주소 로 위치를 금지 할 수 있도록 이 자산 레지스터로부터 위치 데이터를 업데이트합니다."

msgid "Update location data from the asset register."
msgstr "자산 레지스터 에서 업데이트 위치 데이터."

msgid "Add User Printer Limit"
msgstr "사용자 프린터 제한 추가"

msgid "Enter in the username that you want to add a printer limit for."
msgstr "당신 을위한 프린터 제한을 추가 할 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Add Server Roles"
msgstr "서버 역할 추가"

msgid "Management Users"
msgstr "관리 사용자"

msgid "Add a User"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Room Locations"
msgstr "객실 위치"

msgid "Join Clients"
msgstr "고객 참여"

msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

msgid "Add Assets"
msgstr "자산 추가"

msgid "User Settings"
msgstr "사용자 설정"

msgid "Enrolment number / staff code"
msgstr "입학 번호 / 직원 코드"

msgid "Primary group"
msgstr "기본 그룹"

msgid "Username style"
msgstr "사용자 이름 스타일"

msgid "auser09"
msgstr "auser09"

msgid "09auser"
msgstr "09auser"

msgid "usera09"
msgstr "사용자 A09"

msgid "arnold.user09"
msgstr "arnold.user09"

msgid "user.arnold09"
msgstr "user.arnold 09"

msgid "09usera"
msgstr "09usera"

msgid "09arnoldu"
msgstr "09 아놀드"

msgid "arnoldu"
msgstr "아놀드"

msgid "Enter the firstname for this user."
msgstr "이 사용자의 이름을 입력합니다."

msgid "Enter the surname for this user."
msgstr "이 사용자의 성을 입력합니다."

msgid "Enter a password and confirm it in the box below."
msgstr "암호를 입력하고 아래의 상자에 확인합니다."

msgid "Student enrolment number or staff code. This field can be left blank."
msgstr "학생 등록 번호 또는 직원 코드입니다. 이 필드는 비워 둘 수 있습니다."

msgid "The groups give different levels of access."
msgstr "그룹은 서로 다른 수준의 액세스를 제공."

msgid "The itadmin group is for the network administrator."
msgstr "는 IT 관리 그룹은 네트워크 관리자 를위한 것입니다."

msgid "Only members of itadmin and the tech groups gain administrator access to windows computers joined to the domain."
msgstr "만 itadmin 의 회원 및 기술 그룹은 도메인에 가입 된 Windows 컴퓨터 에 대한 관리자 액세스 할 수 있습니다."

msgid "Enrollment number as username"
msgstr "사용자 이름 으로 등록 번호"

msgid "Choose the username style you require."
msgstr "필요한 사용자 이름 스타일을 선택합니다."

msgid "By default windows clients use mandatory profiles."
msgstr "기본 창 으로 클라이언트는 필수 프로필 을 사용합니다."

msgid "New profiles are created using the profileuser account."
msgstr "새로운 프로파일은 프로파일 사용자 계정을 사용하여 만들어집니다."

msgid "The profileuser account uses a roaming profile that you can customise. "
msgstr "프로파일 사용자 계정은 사용자 정의 할 수있는 로밍 프로필 을 사용합니다."

msgid "Copy the profileuser profile by right clicking on My Computer and using the profile management tools."
msgstr "내 컴퓨터를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하고 프로파일 관리 도구를 사용하여 프로파일 사용자 프로파일을 복사합니다."

msgid "It is essential that the permissions are changed on the profile to allow all users to use it."
msgstr "이 권한 프로파일 에 변경 모든 사용자가 사용할 수 있도록 하는 것이 중요하다."

msgid "The copied profile can be zipped up and uploaded to the web management."
msgstr "복사 된 프로파일은 최대 압축 및 웹 관리 에 업로드 할 수 있습니다."

msgid "Upload Windows Profile"
msgstr "업로드 윈도우 프로필"

msgid "The Karoshi Linux clients download an updated skel from the main server each time that the client is booted. "
msgstr "과로사 리눅스 클라이언트는 주 서버 에서 클라이언트 가 부팅 될 때마다 업데이트 skel이 를 다운로드합니다."

msgid "Users logging onto the client then use the skel from the local machines."
msgstr "클라이언트 에 로그온 사용자 는 로컬 컴퓨터에서 두개골을 사용합니다."

msgid "Download Karoshi Linux Profile"
msgstr "과로사 리눅스 프로필 다운로드"

msgid "Upload Karoshi Linux Profile"
msgstr "과로사 리눅스 프로필 업로드"

msgid "Assign Backup Server"
msgstr "백업 서버 를 할당"

msgid "No backup servers have been configured."
msgstr "어떤 백업 서버 가 구성 되지 않았습니다."

msgid "Choose the server that you want to backup to."
msgstr "당신이 에 백업 할 서버를 선택합니다."

msgid "Current backup server"
msgstr "현재 백업 서버"

msgid "Un-assign"
msgstr "할당 해제"

msgid "Please select the skel archive file you want to upload:"
msgstr "업로드 할 skel이 아카이브 파일을 선택하십시오:"

msgid "You can not change the password for this user."
msgstr "이 사용자의 암호를 변경할 수 없습니다."

msgid "This user has not signed an acceptable use policy and their account has now been suspended."
msgstr "이 사용자는 허용 가능한 사용 정책 을 체결 하지 않았으며 자신의 계정이 현재 일시 중지되었습니다."

msgid "The password was not changed for"
msgstr "암호 에 대한 변경되지 않았습니다"

msgid "This user account has been suspended."
msgstr "이 사용자 계정 이 일시 중지되었습니다."

msgid "The administrator account must not be blank."
msgstr "관리자 계정 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect data entry."
msgstr "잘못된 데이터 항목."

msgid "Interval"
msgstr "간격"

msgid "The Levels must be in the correct order."
msgstr "레벨은 올바른 순서로 있어야합니다."

msgid "The warning intervals must be in the correct order."
msgstr "경고 간격 은 올바른 순서로 있어야합니다."

msgid "E-mail quota warning settings have been applied."
msgstr "이메일 할당량 경고 설정이 적용 되어왔다."

msgid "View Quota Enabled Partitions"
msgstr "보기 할당량 활성화 파티션"

msgid "E-Mail Over Quota Report"
msgstr "할당량 보고서 에서 전자 메일"

msgid "E-mail quota checks are run on E-mail inboxes for all users three times a day."
msgstr "E 메일 할당량 검사 는 모든 사용자에 대해 이메일 받은 편지함 에 하루에 세 번 실행됩니다."

msgid "Users who are over quota receive an E-mail warning them."
msgstr "할당량을 초과 사용자 를 경고 이메일 을받을 수 있습니다."

msgid "Quota values are set in the E-mail limits section."
msgstr "할당량 값은 이메일 제한 섹션에서 설정됩니다."

msgid "This module is for advanced use for users that want ssh access to the main server."
msgstr "이 모듈은 메인 서버 에 SSH 액세스 를 원하는 사용자 를위한 고급 사용할 수 있습니다."

msgid "It can also be used to join this server to another Karoshi system via the federated server module so that when users are created on the master system they will also be created here."
msgstr "또한 사용자가 그들도 여기에 생성 될 마스터 시스템에 생성 될 때 있도록 페더 레이 티드 서버 모듈을 통해 다른 과로사 시스템 이 서버 에 가입 할 수 있습니다."

msgid "MAC"
msgstr "맥"

msgid "Enter in TCPIP numbers or MAC addresses (separated by commas) for machines you want to restrict access to. Leave this blank for unrestricted access."
msgstr "당신 에 대한 액세스를 제한하려는 시스템 에 대한 TCP IP 번호 또는 쉼표로 구분 MAC 주소를 입력합니다. 무제한 접근 이 비워 둡니다."

msgid "The level description is blank."
msgstr "레벨 설명 비어 있습니다."

msgid "E-Mail Quota Warning messages have been saved."
msgstr "이메일 할당량 경고 메시지가 저장되었습니다."

msgid "The new server you have chosen is not configured as a Karoshi file server."
msgstr "당신이 선택한 새로운 서버는 과로사 파일 서버로 구성되어 있지 않습니다."

msgid "Windows Printer Drivers"
msgstr "윈도우 프린터 드라이버"

msgid "This is used to enable or disable automated Windows printer driver generation for your print queues."
msgstr "이것은 사용 또는 인쇄 대기열 에 대해 자동 Windows 프린터 드라이버 생성을 비활성화 하는 데 사용됩니다."

msgid "Generate Drivers"
msgstr "드라이버 생성"

msgid "Enable all"
msgstr "모든 사용"

msgid "Disable all"
msgstr "모두 해제"

msgid "Windows printer driver generation completed."
msgstr "윈도우 프린터 드라이버 생성 완료."

msgid "The samba root password was incorrect."
msgstr "삼바 루트 암호 가 올바르지 않습니다."

msgid "The windows dll files needed to generate the windows printer drivers are missing. The dlls needed in /usr/share/cups/drivers/ are pscript5.dll, ps5ui.dll, pscript.hlp, pscript.ntf."
msgstr "창문 DLL 파일 은 프린터 드라이버 가 누락 된 창을 생성하는 데 필요한. 는 / usr / share / 컵 / 드라이버 / 있습니다 pscript5.dll, ps5ui.dll, pscript.hlp, pscript.ntf 에 필요한 DLL을."

msgid "The data has been copied to all accounts in the selected group."
msgstr "데이터는 선택된 그룹 의 모든 계정 에 복사 되고있다."

msgid "There was a problem copying the files to the group."
msgstr "그룹에 파일을 복사하는 문제가 발생했습니다."

msgid "You have not entered an email address."
msgstr "당신은 이메일 주소를 입력 하지 않았습니다."

msgid "View Whitelists"
msgstr "보기 화이트리스트"

msgid "Adding a whitelist will allow emails to be recieved from the alias address without them being checked for spam."
msgstr "화이트리스트 를 추가하면 그들에게 스팸 을 검사 하지 않고 이메일 별칭 주소에서 수신 할 수 있습니다."

msgid "Add a Whitelist"
msgstr "허용 목록을 추가"

msgid "These are the email whitelists addresses that are currently active for your email system."
msgstr "이들은 당신의 이메일 시스템 에 대한 현재 활성 이메일 화이트리스트 주소입니다."

msgid "E-Mail Whitelists"
msgstr "이메일 화이트리스트"

msgid "There is no PPD file available."
msgstr "사용 가능한 PPD 파일이 없습니다."

msgid "The file you have chosen does not have a ppd extension."
msgstr "당신이 선택한 파일은 PPD 확장 이 없습니다."

msgid "Add Monitors"
msgstr "모니터 추가"

msgid "You will need to have a monitoring server set up to use this feature. This will allow you to add in extra monitors for your network."
msgstr "이 기능을 사용하도록 설정 하는 모니터링 서버 가 필요합니다. 이렇게하면 네트워크에 별도의 모니터 를 추가 할 수 있습니다."

msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

msgid "This can be the name of the group of equipment that you want to monitor. Examples: switches, wireless access points."
msgstr "이 모니터링 할 장비의 그룹의 이름이 될 수 있습니다. 예: 스위치, 무선 액세스 포인트."

msgid "Alert after"
msgstr "경고 후"

msgid "The number of times a failure is detected before sending an alert."
msgstr "횟수 고장 경보를 보내기 전에 검출된다."

msgid "Monitor check interval"
msgstr "모니터 검사 간격"

msgid "The monitoring service will wait this amount of time in minutes between each check for this group."
msgstr "모니터링 서비스는이 그룹의 각 검사 사이의 분 이 시간 을 기다립니다."

msgid "Monitor day interval"
msgstr "일 간격으로 모니터링"

msgid "Leave blank for continuous monitoring or add in the start and end days."
msgstr "지속적인 모니터링 을 위해 비워 둡니다 또는 시작과 끝 일 에 추가합니다."

msgid "Monitor time interval"
msgstr "시간 간격을 모니터링"

msgid "Leave blank for continuous monitoring or add in the hour start and end times."
msgstr "지속적인 모니터링 을 위해 비워 둡니다 또는 시간의 시작 시간과 종료 시간 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "TCPIP numbers"
msgstr "TCP IP 번호"

msgid "You need to enter in the TCPIP numbers separated by spaces of the devices that you want to monitor."
msgstr "당신은 당신이 모니터링 할 장치 의 공백으로 구분하여 TCP IP 번호 를 입력 해야합니다."

msgid "Services to monitor"
msgstr "서비스 모니터링"

msgid "Pick the services that you want monitored for this group."
msgstr "이 그룹에 대한 모니터링 할 서비스를 선택합니다."

msgid "This is the most basic monitor type. Most devices will respond to a ping request."
msgstr "이 가장 기본적인 모니터 타입이다. 대부분의 장치 ping 요청 에 응답 할 것이다."

msgid "A monitoring server has not been added to the network."
msgstr "모니터링 서버 는 네트워크에 추가 되지 않았습니다."

msgid "This will reset the lockout attempts for a user after too many login attempts."
msgstr "이것은 너무 많은 로그인 시도 후 사용자의 잠금 시도를 재설정합니다."

msgid "DNS Controls"
msgstr "DNS 제어"

msgid "Edit a DNS Entry"
msgstr "는 DNS 항목 을 편집"

msgid "Add DNS Entry"
msgstr "DNS 항목 추가"

msgid "Wake on Lan - Schedule"
msgstr "Wake on LAN 기능 - 일정"

msgid "The hour cannot be blank."
msgstr "시간 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The minutes cannot be blank."
msgstr "분 은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The location cannot be blank."
msgstr "위치는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The time has not be entered correctly."
msgstr "시간은 정확하게 입력 할 수 없습니다."

msgid "Wake on Lan Schedule completed."
msgstr "란 일정 에 모닝콜 이 완료되었습니다."

msgid "There was an error scheduling this job. Please check that Karoshi Web Management logs."
msgstr "이 작업을 예약 하는 중에 오류가 발생했습니다. 과로사 웹 관리 기록 확인 하시기 바랍니다."

msgid "The start address and the end address have to be in the same range as the server address."
msgstr "시작 어드레스 및 종료 어드레스 는 서버 의 주소와 동일한 범위 내에 있어야한다."

msgid "DNS Server Error"
msgstr "DNS 서버 오류"

msgid "Net Bios Server Error"
msgstr "NetBIOS를 서버 오류"

msgid "Router Error"
msgstr "라우터 오류"

msgid "Subnet Error"
msgstr "서브넷 오류"

msgid "Subnet Mask Error"
msgstr "서브넷 마스크 오류"

msgid "Range Error"
msgstr "범위 오류"

msgid "Lease Time Error"
msgstr "임대 시간 오류"

msgid "The default lease time cannot be greater than the maximum lease time."
msgstr "기본 임대 기간 은 최대 임대 시간 보다 클 수 없습니다."

msgid "The DHCP changes have been applied."
msgstr "는 DHCP 변경 사항이 적용되었습니다."

msgid "The Access name cannot be blank."
msgstr "액세스 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The TCPIP range cannot be blank."
msgstr "하는 TCP IP 범위는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The key you have entered is not long enough."
msgstr "사용자가 입력 한 키는 충분한 시간 이 아니다."

msgid "The key you have entered is too long."
msgstr "사용자가 입력 한 키 가 너무 깁니다."

msgid "This secret key has been added. Please ensure that it is also added to your wireless access points."
msgstr "이 비밀 키 가 추가되었습니다. 그것은 또한 당신의 무선 액세스 포인트 에 추가되었는지 확인하십시오."

msgid "Package Cache Control"
msgstr "패키지 캐시 제어"

msgid "The site must not be blank."
msgstr "이 사이트는 반드시 입력해야합니다."

msgid "This allows sites to be accessed via squid deb proxy for updating packages on client computers."
msgstr "이 사이트는 클라이언트 컴퓨터에 패키지를 업데이트하는 오징어 뎁 프록시 를 통해 액세스 할 수 있습니다."

msgid "Enter in the username that you want to apply these settings to."
msgstr "당신이 이 설정을 적용 할 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Leave this field blank if you want to apply the settings to a whole group of users."
msgstr "당신이 사용자 의 전체 그룹에 설정을 적용 하려면이 필드를 비워 둡니다."

msgid "Choose the group that you want to apply the quota settings to."
msgstr "당신이 할당량 설정을 적용 할 그룹을 선택합니다."

msgid "This is the maximum file size that users can have on the system."
msgstr "이것은 사용자가 시스템 에 미칠 수있는 최대 파일 크기입니다."

msgid "Users who reach this limit will not be able to save any more files until they have deleted some files."
msgstr "그들은 일부 파일을 삭제 한 때까지 한계에 도달 사용자 는 더 이상 파일을 저장할 수 없습니다."

msgid "Setting this value to 0 will disable this option."
msgstr "이 값을 0으로 설정하면 이 옵션을 사용할 수 없게됩니다."

msgid "Max Files"
msgstr "최대 파일"

msgid "This is the maximum number of files that a user can save on the system."
msgstr "이것은 사용자가 시스템 에 저장할 수있는 파일의 최대 수 이다."

msgid "View Servers"
msgstr "서버보기"

msgid "No Karoshi Servers have been set up with ssh."
msgstr "어떤 과로사 서버 는 SSH 로 설정 되지 않았습니다."

msgid "Restore Files"
msgstr "파일 복원"

msgid "Restore system files and folders"
msgstr "시스템 파일 및 폴더 복원"

msgid "Choose the server that you want to restore system files to."
msgstr "당신이 시스템 파일을 복원 할 서버를 선택합니다."

msgid "Restore User Files and Folders"
msgstr "사용자 파일 및 폴더 복원"

msgid "Choose the primary group that you want to restore user files to."
msgstr "당신이 사용자 파일 을 복원 할 기본 그룹 을 선택합니다."

msgid "The TCPIP numbers cannot be blank."
msgstr "하는 TCP IP 번호는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The monitor type cannot be blank."
msgstr "모니터 유형은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You must fill in all of the time interval boxes if you do not want continuous monitoring."
msgstr "당신은 지속적인 모니터링 을 하지 않은 경우에는 시간 간격 상자를 모두 입력해야합니다."

msgid "Monitor added."
msgstr "모니터 덧붙였다."

msgid "A monitor group already exists with this name."
msgstr "모니터 그룹은 이미이 이름으로 존재한다."

msgid "Choose the services that you want to start or stop."
msgstr "시작하거나 중지 할 서비스를 선택합니다."

msgid "Welcome to Karoshi."
msgstr "카라치 에 오신 것을 환영합니다."

msgid "Click on the icons on the right to help you set up your system."
msgstr "당신이 당신의 시스템을 설정하는 데 도움이 오른쪽에있는 아이콘 을 클릭합니다."

msgid "The steps are all optional and can be carried out at any time in the web management."
msgstr "모든 단계는 선택적이며, 웹 관리 에 언제든지 수행 될 수있다."

msgid "You can cancel this wizard by changing your default page which is the last option on the right."
msgstr "당신 은 오른쪽에있는 마지막 옵션입니다 기본 페이지를 변경하여이 마법사를 취소 할 수 있습니다."

msgid "Edit Printer Limit"
msgstr "편집 프린터 제한"

msgid "This will enable a user to have a roaming profile rather than a mandatory profile for use on a windows client computer."
msgstr "이것은 로밍 프로파일 보다는 Windows 클라이언트 컴퓨터에서 사용하기 위한 필수 프로필 을 가지고 사용자를 가능하게 할 것이다."

msgid "This is not recommended due to the large size that roaming profiles can get to if users save work on their desktops."
msgstr "이 인해 로밍 프로필 은 사용자가 자신의 데스크톱에 작업을 저장 하는 경우 에 얻을 수있는 큰 크기로 사용하지 않는 것이 좋습니다."

msgid "Enter in the username that you want to allow a windows roaming profile for."
msgstr "당신이 프로필을 로밍 창 을 허용 할 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "View Allowed Sites"
msgstr "보기 허용 된 사이트"

msgid "You have not chosen any sites."
msgstr "당신은 어떤 사이트를 선택 하지 않았습니다."

msgid "The selected sites have been deleted."
msgstr "선택된 사이트가 삭제되었습니다."

msgid "Show disk info"
msgstr "쇼 디스크 정보"

msgid "Find student files and folders"
msgstr "학생 의 파일 및 폴더 찾기"

msgid "This will search students home areas for files and folders."
msgstr "이 파일 및 폴더에 대한 학생들 홈 영역을 검색합니다."

msgid "File / folder name"
msgstr "파일 / 폴더 이름"

msgid "Enter in the name of the file or folder you want to search for."
msgstr "검색 할 파일 또는 폴더의 이름을 입력합니다."

msgid "Find"
msgstr "발견"

msgid "Use with extreme care"
msgstr "극도의주의 와 함께 사용"

msgid "Search server"
msgstr "검색 서버"

msgid "User Image or compressed file"
msgstr "사용자 이미지 또는 압축 파일"

msgid "Choose a jpg image which corresponds to a user name or enrollment number or choose a zip or tar.gz file that contains multiple images."
msgstr "사용자 이름이나 등록 번호에 해당 JPG 이미지 를 선택하거나 여러 이미지를 포함하는 zip 또는 tar.gz의 파일을 선택합니다."

msgid "User images default to width 120px height 150px."
msgstr "사용자 이미지 기본값은 120 픽셀 높이 150 픽셀 폭 입니다."

msgid "Calculate"
msgstr "계산하다"

msgid "Select the Date and Time"
msgstr "날짜와 시간 을 선택"

msgid "Set time"
msgstr "시간 설정"

msgid "Network Monitoring can be used to monitor any device connected to your network."
msgstr "네트워크 감시 는 네트워크 에 연결된 장치 를 모니터링 할 수있다."

msgid "You have not entered an action."
msgstr "당신은 작업을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a time."
msgstr "당신은 시간을 입력하지 않았습니다."

msgid "All data will be archived from the exam accounts to a sub folder in /home/staffshare/examfiles."
msgstr "시험 은 / 가정 / staffshare / 예에서 하위 폴더로 계정 에서 모든 데이터가 보관됩니다."

msgid "Only a member of the itadmin group can access this folder."
msgstr "오직 itadmin 그룹의 구성원 이 폴더에 접근 할 수있다."

msgid "This will archive the data from all of the exam accounts."
msgstr "이 시험 의 모든 계정 에서 데이터를 보관 합니다."

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to be archived separated by spaces."
msgstr "당신이 공백으로 구분 보관 하지 않으려는 시험 계정 에 입력합니다."

msgid "The option cannot be blank."
msgstr "이 옵션은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The custom command must not be blank."
msgstr "사용자 정의 명령 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "The server type must not be blank."
msgstr "서버 유형 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "This custom command is not in the allowed custom command list."
msgstr "이 사용자 정의 명령 이 허용 된 사용자 지정 명령 목록에 없습니다."

msgid "Choose the server that you want to control services on."
msgstr "당신이 서비스 에 제어 할 서버를 선택합니다."

msgid "User Connection Logs"
msgstr "사용자 연결 로그"

msgid "Enter in the username that you want to check the logs for."
msgstr "당신이 로그를 확인 하려는 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "Leave the date blank to search for all dates."
msgstr "모든 날짜를 검색 할 빈 날짜를 둡니다."

msgid "The upload folder cannot be blank."
msgstr "업로드 폴더가 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The upload id cannot be blank."
msgstr "업로드 ID는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The files have been uploaded to the following path"
msgstr "파일은 다음 경로 에 업로드 된"

msgid "Choose the location that you want to allow or deny internet access for."
msgstr "허용 또는 인터넷 접속 을 거부 할 위치를 선택합니다."

msgid "Completed Requests"
msgstr "완료 요청"

msgid "There are no completed requests to view."
msgstr "볼 수있는 완성 된 요청 이 없습니다."

msgid "You have not chosen a backup server."
msgstr "당신은 백업 서버 를 선택 하지 않았습니다."

msgid "The version has not been set."
msgstr "버전 이 설정 되지 않았다."

msgid "The location has not been set."
msgstr "위치 가 설정 되지 않았습니다."

msgid "An incorrect password has been added for the root samba account on the PDC or it is not responding"
msgstr "잘못된 암호는 PDC 의 루트 삼바 계정에 추가되었습니다 하거나 응답하지 않습니다"

msgid "Generate Classroom Lists - CSV"
msgstr "교실 목록을 생성 - CSV 를"

msgid "Please upload a csv file containing the client computer information."
msgstr "클라이언트 시스템 정보를 포함하는 CSV 파일을 업로드 해주세요."

msgid "The csv file format is"
msgstr "CSV 파일 형식은"

msgid "location,type,hostname,"
msgstr "위치, 유형, 호스트 이름,"

msgid "tcpip,mac address."
msgstr "TCP 의 IP, MAC 주소."

msgid "Allowed types"
msgstr "허용 유형"

msgid "student"
msgstr "학생"

msgid "staff"
msgstr "직원"

msgid "Windows Start Menu - Upload"
msgstr "Windows 시작 메뉴 - 업로드"

msgid "Please select the compressed start menu that you want to upload in .zip or .tar.gz format."
msgstr "당신 의.zip 또는.tar.gz를 형식으로 업로드 할 압축 시작 메뉴 를 선택하세요."

msgid "Compressed start menu"
msgstr "압축 된 시작 메뉴"

msgid "You need to upload a zip or tar.gz file of your chosen start menu."
msgstr "당신은 당신의 선택 시작 메뉴 의 zip 또는 tar.gz의 파일을 업로드해야합니다."

msgid "The top folder of the created archive should be Start Menu."
msgstr "생성 한 아카이브 의 상위 폴더를 시작 메뉴 해야한다."

msgid "Proxy name/TCPIP"
msgstr "프록시 이름 / TCP IP"

msgid "Proxy Port"
msgstr "프록시 포트"

msgid "Enter in the password needed to connect to the proxy server."
msgstr "프록시 서버에 연결하는 데 필요한 암호를 입력합니다."

msgid "Enter in the name or tcpip number of the internet proxy server that you want this server to use for updates."
msgstr "이 서버 업데이트 에 사용할 인터넷 프록시 서버의 이름 또는 TCP 의 IP 번호를 입력합니다."

msgid "Enter in the port number of the internet proxy server."
msgstr "인터넷 프록시 서버의 포트 번호를 입력합니다."

msgid "Enter in a username to connect to the proxy server. Leave this blank if it is not needed."
msgstr "프록시 서버 에 연결하는 사용자 이름을 입력합니다. 필요하지 않은 경우이 비워 둡니다."

msgid "You need to choose an update."
msgstr "당신은 업데이 트를 선택해야합니다."

msgid "The updates have been completed."
msgstr "업데이트 가 완료되었습니다."

msgid "Showing available updates completed."
msgstr "완성 사용 가능한 업데이트 를 표시합니다."

msgid "Exam Accounts - Create additional accounts"
msgstr "시험 계정 - 추가 계정 만들기"

msgid "The number of exams cannot be blank."
msgstr "시험 의 수는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You cannot create this many exam accounts."
msgstr "이 많은 시험 계정을 만들 수 없습니다."

msgid "The Additional exam accounts have been created."
msgstr "추가 시험 계정 이 생성 되었습니다."

msgid "Linux Background - Upload"
msgstr "리눅스 배경 - 업로드"

msgid "This will replace the standard background with one of your choice. The backgrounds are applied when the client computer is rebooted."
msgstr "이것은 당신의 선택 중 하나를 사용하여 표준 배경 을 대체합니다. 클라이언트 컴퓨터를 다시 부팅 할 때 배경 이 적용됩니다."

msgid "View Backgrounds"
msgstr "보기 배경"

msgid "You must use a png format."
msgstr "당신은 PNG 형식 을 사용해야합니다."

msgid "Choose ALL to display all banned users or choose a letter to display the corresponding usernames."
msgstr "모든 금지 사용자를 표시하거나 해당 사용자 이름을 표시하는 문자를 선택 ALL 선택합니다."

msgid "An incorrect action has been entered."
msgstr "잘못된 동작이 입력되었습니다."

msgid "The group name cannot be blank."
msgstr "그룹 이름은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "A group with that name already exists."
msgstr "그 이름을 가진 그룹 이 이미 존재합니다."

msgid "A user with that name already exists."
msgstr "그 이름의 사용자가 이미 존재합니다."

msgid "New Primary Group"
msgstr "새 차 그룹"

msgid "New Secondary Group"
msgstr "새 차 그룹"

msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgid "Extra Groups"
msgstr "추가 그룹"

msgid "New primary group"
msgstr "새 차 그룹"

msgid "New secondary group"
msgstr "새로운 보조 그룹"

msgid "Copy Files"
msgstr "파일 복사"

msgid "View groups"
msgstr "보기 그룹"

msgid "This page lets you add and remove groups from your system."
msgstr "이 페이지는 당신이 당신의 시스템에서 그룹을 추가 및 제거 할 수 있습니다."

msgid "Primary groups are used when creating users. All users are assigned to a primary group."
msgstr "사용자를 만들 때 기본 그룹 이 사용됩니다. 모든 사용자는 기본 그룹 에 할당됩니다."

msgid "Secondary groups can be used when creating sub folders and restricting access to certain groups."
msgstr "서브 폴더를 생성하고 특정 그룹 에 대한 액세스를 제한 할 때 보조 기를 사용할 수있다."

msgid "Secondary group"
msgstr "보조 그룹"

msgid "Enter in the name of a new supplementary group that you want to create."
msgstr "만들려는 새로운 부가 그룹 의 이름을 입력합니다."

msgid "Secondary groups can be used for subfolders in existing shares to restrict access to memebers of the group."
msgstr "이차 그룹은 그룹의 멤버 에 대한 액세스를 제한 하기 위해 기존의 주 에서 하위 에 사용될 수있다."

msgid "Primary group name"
msgstr "기본 그룹 이름"

msgid "Enter in the name of the new primary group that you want to create."
msgstr "만들려는 새 기본 그룹 의 이름을 입력합니다."

msgid "This could be used where you need different profiles for staff and require more staff groups."
msgstr "당신이 직원 에 대해 서로 다른 프로파일을 필요로하고 더 많은 직원 그룹을 필요로 하는 곳 이 사용될 수있다."

msgid "Home Server"
msgstr "홈 서버"

msgid "Choose the server you require for the home areas to be stored on for this group."
msgstr "홈 영역이 이 그룹 에 저장 하는 데 필요한 서버를 선택합니다."

msgid "Family"
msgstr "가족"

msgid "Personnel"
msgstr "인원"

msgid "Student"
msgstr "학생"

msgid "Choose the category that you want this group to be placed in."
msgstr "이 그룹 에 배치 할 범주 를 선택합니다."

msgid "Primary"
msgstr "행성"

msgid "Secondary"
msgstr "반성"

msgid "Dynamic"
msgstr "동적"

msgid "Group id"
msgstr "그룹 ID"

msgid "User count"
msgstr "사용자 수"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Associated groups"
msgstr "관련 그룹"

msgid "Members"
msgstr "회원"

msgid "changeextragroups"
msgstr "엑스트라 그룹을 변경"

msgid "Change the extra groups associated with this group."
msgstr "이 그룹과 관련된 별도의 그룹을 변경합니다."

msgid "Show users in this group."
msgstr "이 그룹의 사용자 표시."

msgid "delete this group."
msgstr "이 그룹 을 삭제합니다."

msgid "Are you sure that you want to delete this group?"
msgstr "당신은 당신이 이 그룹 을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Choose the extra groups that you want new users to be members of when the users are created."
msgstr "새 사용자가 사용자가 생성 될 때 의 구성원이어야 할 별도의 그룹을 선택합니다."

msgid "Use this option to allow or deny access to all of the exam accounts."
msgstr "허용하거나 시험 의 모든 계정 에 대한 액세스를 거부 하려면이 옵션을 사용합니다."

msgid "Enter in any exam accounts that you do not want to be enabled or disabled."
msgstr "당신은 활성화 또는 비활성화 될 하지 않으려는 시험 계정 에 입력합니다."

msgid "Show servers"
msgstr "보기 서버"

msgid "Setup an ssh connection to a Karoshi server so that it can be controlled by the web management."
msgstr "설정 이 웹 관리 에 의해 제어 될 수 있도록 과로사 서버 SSH 연결."

msgid "Enter in the name of the server you want to enable ssh for."
msgstr "당신 을위한 SSH를 활성화 할 서버 의 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in the tcpip number of the server that you are connecting to."
msgstr "연결중인 서버의 TCP 의 IP 번호를 입력합니다."

msgid "Root Password"
msgstr "루트 암호"

msgid "Enter the root password for the server you are setting up ssh for and confirm it in the box below."
msgstr "당신이 SSH 를 설정하는 서버의 루트 암호를 입력하고 아래의 상자에 확인합니다."

msgid "Confirm Root Password"
msgstr "루트 암호 확인"

msgid "Your server is in a dmz firewall zone and will be set up with a vpn tunnel to the main server."
msgstr "서버 는 DMZ 방화벽 영역에 메인 서버에 VPN 터널 로 설정 됩니다."

msgid "Authentication type"
msgstr "인증 유형"

msgid "In most cases your extra server will need to recognise your network users and groups."
msgstr "대부분의 경우 에 별도의 서버는 네트워크 사용자 및 그룹을 인식 해야합니다."

msgid "Additional domain controller"
msgstr "추가 도메인 컨트롤러"

msgid "Reduncancy in the case of failure of your main domain controller and for additional file servers."
msgstr "주 도메인 컨트롤러의 실패 의 경우 추가 파일 서버 에 대한 중복."

msgid "Read only domain controller"
msgstr "전용 도메인 컨트롤러 읽기"

msgid "Useful in dmz firewall zones."
msgstr "DMZ 방화벽 영역 에서 유용합니다."

msgid "Domain member"
msgstr "도메인 구성원"

msgid "Used for file servers."
msgstr "파일 서버 에 사용됩니다."

msgid "Users and groups"
msgstr "사용자 및 그룹"

msgid "Your server will recognise all of your users and groups but will not be joined to the domain."
msgstr "서버 는 사용자와 그룹을 모두 인식 하지만 도메인에 가입 되지 않습니다."

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "The server will not recognise any of your users. This is suitable for a backup server role."
msgstr "서버는 사용자 의 인식 되지 않습니다. 이 백업 서버 역할 에 적합합니다."

msgid "Suggested modules"
msgstr "추천 모듈"

msgid "This will create additional numbered exam accounts."
msgstr "이 추가 번호가 시험 계정을 생성합니다."

msgid "Exam account passwords changed."
msgstr "시험 계정 암호 가 변경되었습니다."

msgid "The password was not changed for all the exam accounts."
msgstr "암호는 모든 시험 계정에 대한 변경되지 않았습니다."

msgid "There are no warning messages to clear."
msgstr "취소 할 경고 메시지가 없습니다."

msgid "Use E-mail relay"
msgstr "이메일 릴레이를 사용하여"

msgid "The relay option must not be blank."
msgstr "릴레이 옵션 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Incorrect Relay option."
msgstr "잘못된 릴레이 옵션을 선택합니다."

msgid "The Relay address must not be blank."
msgstr "릴레이 주소는 반드시 입력해야합니다."

msgid "System configured to send e-mails directly."
msgstr "직접 이메일을 보내도록 구성 시스템."

msgid "System configured to relay e-mails to:"
msgstr "이메일을 릴레이하도록 구성 시스템:"

msgid "The limit cannot be blank."
msgstr "제한은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "You have not assigned anyone to this request."
msgstr "이 요청에 사람 을 체결 하지 않았습니다."

msgid "The priority must not be blank."
msgstr "우선 순위는 반드시 입력해야합니다."

msgid "This will setup a Gitlab Server (CE 8.5.1 Omnibus)."
msgstr "이 뜻 설정Github에서 서버 ( CE 8.5.1 옴니버스 )."

msgid "Gitlab Domain"
msgstr "Gitlab 도메인"

msgid "Schedule Wake on Lan"
msgstr "란 에 일정 모닝콜"

msgid "This will schedule all of the computers in your selected location to be turned on."
msgstr "이 설정 되도록 선택한 위치에 있는 모든 컴퓨터 를 예약 합니다."

msgid "Please enter in the time that you want the computers in your selected location to be turned on."
msgstr "당신이 선택한 위치에 컴퓨터가 켜져 있어야 할 시간에 입력하십시오."

msgid "Select the location that you want. All computers in this location will be turned on at the time you specify."
msgstr "원하는 위치를 선택합니다. 이 위치에있는 모든 컴퓨터는 사용자가 지정한 시간에 켜집니다."

msgid "A PPD is a linux printer driver. You will need to assign a printer driver to every printer queue that you set up."
msgstr "PPD 는 리눅스 프린터 드라이버입니다. 당신은 당신이 설정 한 모든 프린터 큐에 프린터 드라이버를 할당해야합니다."

msgid "Choose the default page size for this printer."
msgstr "이 프린터의 기본 페이지 크기를 선택합니다."

msgid "yes"
msgstr "예"

msgid "This setting will only affect printers that can print in colour."
msgstr "이 설정은 컬러로 인쇄 할 수있는 프린터 에 영향을 미칠 것입니다."

msgid "Printer Make"
msgstr "프린터 만들기"

msgid "Upload PPD File"
msgstr "PPD 파일 업로드"

msgid "Choose the make of your printer from this list. If the printer make is not listed you will need to get a PPD from the internet and use the Upload PPD option."
msgstr "이 목록에서 프린터 의 제조사 를 선택합니다. 프린터 제조업체 가 목록에없는 경우에 당신은 인터넷 에서 PPD 를 얻고 업로드 PPD 옵션을 사용해야합니다."

msgid "Wake on lan is disabled for this location."
msgstr "Wake on LAN은 이 위치에 사용할 수 없습니다."

msgid "Wake on Lan completed for this location."
msgstr "Wake on LAN은 이 위치를 완료했다."

msgid "Setup Backup Server"
msgstr "설정 백업 서버"

msgid "This will provide a backup server for your network that other servers can backup to."
msgstr "이것은 다른 서버에 백업 할 수 있습니다 에 네트워크 의 백업 서버를 제공 할 것입니다."

msgid "Servers are assigned to their backup servers in the web management."
msgstr "서버는 웹 관리 에서 자신의 백업 서버에 할당됩니다."

msgid "The backup is fully automated and backups take place every week night."
msgstr "백업은 완전 자동화 및 백업 매주 밤 개최 된다."

msgid "This will save the wifi information on the netlogon share for your clients to use when accessing wifi access points."
msgstr "이 와이파이 액세스 포인트 에 액세스 할 때 클라이언트가 사용 에 대한 Netlogon 공유 에 와이파이 정보를 저장합니다."

msgid "Wifi - SSID"
msgstr "와이파이 - SSID"

msgid "Enter in the SSID name for your wireless access points."
msgstr "무선 액세스 포인트 의 SSID 이름을 입력합니다."

msgid "Wifi key"
msgstr "와이파이 키"

msgid "Enter in the wifi key for your wireless access points."
msgstr "무선 액세스 포인트 의 무선 랜 키를 입력합니다."

msgid "Blank location"
msgstr "빈 위치"

msgid "Blank client hostname"
msgstr "빈 클라이언트 호스트 이름"

msgid "Incorrect computer type"
msgstr "잘못된 컴퓨터 종류"

msgid "Correct types"
msgstr "올바른 유형"

msgid "TCPIP error"
msgstr "TCP IP 오류"

msgid "MAC Address error"
msgstr "MAC 주소 오류"

msgid "User Printer Limits"
msgstr "사용자 프린터 제한"

msgid "Enter in a username that you want to change the primary group for."
msgstr "당신 의 기본 그룹을 변경 하려는 사용자 이름을 입력합니다."

msgid "The user home area will be moved to the new group location."
msgstr "사용자 홈 영역은 새로운 그룹 의 위치로 이동 한다."

msgid "Allowed special keys /+ -"
msgstr "허용되는 특수 키 / + -"

msgid "Please use this feature with care."
msgstr "주의 이 기능을 사용 하시기 바랍니다."

msgid "Run Command"
msgstr "명령 실행"

msgid "The iso image has been uploaded."
msgstr "ISO 이미지 가 업로드되었습니다."

msgid "Main Menu"
msgstr "주 메뉴"

msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

msgid "Forum"
msgstr "법정"

msgid "IRC"
msgstr "IRC"

msgid "Warnings"
msgstr "경고"

msgid "Helpdesk"
msgstr "안내 데스크"

msgid "View Requests"
msgstr "보기 요청"

msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Update logs"
msgstr "업데이트 로그"

msgid "Enable - Disable Backup"
msgstr "사용 - 백업 을 사용하지 않도록 설정"

msgid "View Backup Logs"
msgstr "백업 로그 보기"

msgid "Uptime"
msgstr "가동 시간"

msgid "Management Logs"
msgstr "관리 로그"

msgid "Cron"
msgstr "크론"

msgid "Change Language"
msgstr "언어 변경"

msgid "Control Services"
msgstr "제어 서비스"

msgid "Storage"
msgstr "저장"

msgid "Client Shutdown Time"
msgstr "클라이언트 종료 시간"

msgid "Linux Client Software Packages"
msgstr "리눅스 클라이언트 소프트웨어 패키지"

msgid "Infrastructure"
msgstr "하부 구조"

msgid "User Printer Usage"
msgstr "사용자 프린터 사용"

msgid "Add User Limit"
msgstr "사용자 제한 추가"

msgid "Banned E-Mail domains"
msgstr "금지 된 이메일 도메인"

msgid "Whitelists"
msgstr "화이트리스트"

msgid "E-Mail limits"
msgstr "이메일 한계"

msgid "Access Controls"
msgstr "액세스 제어"

msgid "Authentication Controls"
msgstr "인증 컨트롤"

msgid "E-Mail queue"
msgstr "이메일 큐"

msgid "E-Mail Statistics"
msgstr "이메일 통계"

msgid "User logs"
msgstr "사용자가 로그인"

msgid "Site Logs"
msgstr "사이트 로그"

msgid "Ban User"
msgstr "반 사용자"

msgid "Room controls"
msgstr "룸 컨트롤"

msgid "This will setup the Xibo Digital Signage system for your site."
msgstr "이 뜻 설정 사이트의 Xibo 디지털 사이 니지 시스템."

msgid "Xibo Domain"
msgstr "Xibo 도메인"

msgid "You have not entered a folder name."
msgstr "당신은 폴더 이름을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not entered a sharename."
msgstr "당신은 공유 이름 을 입력하지 않았습니다."

msgid "A share with this name already exists."
msgstr "이름의 공유 가 이미 존재합니다."

msgid "You have not entered a group."
msgstr "당신은 그룹을 입력하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen any group permissions."
msgstr "당신은 어떤 그룹 권한 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a server name."
msgstr "당신은 서버 이름 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a server type."
msgstr "당신은 서버 유형 을 선택 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a server master."
msgstr "당신은 서버 마스터를 선택 하지 않았습니다."

msgid "This is a protected path and cannot be added as a share."
msgstr "이것은 보호 된 경로 와 주 로서 첨가 될 수 없다."

msgid "This drive letter is already in use."
msgstr "이 드라이브 문자 가 이미 사용 중입니다."

msgid "View Network Shares"
msgstr "보기 네트워크 공유"

msgid "Add Network Share"
msgstr "네트워크 공유 추가"

msgid "Delete Network Share"
msgstr "네트워크 공유 삭제"

msgid "A reverse proxy server has not been setup."
msgstr "역방향 프록시 서버가 설치 되지 않았습니다."

msgid "The following sites are currently being redirected through this proxy server."
msgstr "다음 사이트는 현재이 프록시 서버를 통해 리디렉션 되고있다."

msgid "Target"
msgstr "목표"

msgid "Destination"
msgstr "목적지"

msgid "View Reverse Proxies"
msgstr "보기 리버스 프록시"

msgid "The reverse proxy feature allows incoming web connections on port 80 and 443 to pass through the reverse proxy to other servers on your network."
msgstr "역방향 프록시 기능은 포트 80 및 443 에서 들어오는 웹 연결은 네트워크의 다른 서버로 역방향 프록시 를 통과 할 수 있습니다."

msgid "This bypasses the need for sub domains and alias tcpip numbers for external access and will also allow all external ssl traffic to use one ssl certificate to authenticate the sites."
msgstr "이것은 외부 액세스 에 대한 서브 도메인 및 별명 TCP 의 IP 번호 에 대한 필요성을 무시하고 모든 외부 SSL 트래픽이 사이트를 인증하기 위해 하나의 SSL 인증서를 사용 할 수 있습니다."

msgid "Target folder"
msgstr "대상 폴더"

msgid "Enter in the web folder that you want redirected. Leave blank to re-direct the top directory."
msgstr "당신이 리디렉션 할 웹 폴더에 입력합니다. 상단 디렉토리를 다시 직접 비워 둡니다."

msgid "Example: Joomla is installed at http://www.mysite/joomla"
msgstr "예: //www.mysite/joomla: 줌라 는 HTTP 에 설치"

msgid "Target folder - joomla"
msgstr "대상 폴더 - 줌라"

msgid "Destination - http://www.mysite"
msgstr "목적지 - HTTP: //www.mysite"

msgid "Enter in the web address that you want to redirect to."
msgstr "당신이 리디렉션 할 웹 주소를 입력합니다."

msgid "Incorrect user level."
msgstr "잘못된 사용자 수준."

msgid "Show certificate details"
msgstr "쇼 인증서 정보"

msgid "Enable client certificate"
msgstr "클라이언트 인증서 사용"

msgid "Disable client certificate"
msgstr "사용 안 함 클라이언트 인증서"

msgid "Create client certificate"
msgstr "클라이언트 인증서 만들기"

msgid "This will setup up the CAS single sign on solution."
msgstr "솔루션 에 CAS 하나의 가입 이 의지 설정."

msgid "WARNING - An internet connect is required to install this module."
msgstr "경고 - 인터넷 공간 이 모듈 을 설치하는 데 필요한 연결합니다."

msgid "Ban E-Mail Domain"
msgstr "반 이메일 도메인"

msgid "Banned Domains"
msgstr "금지 된 도메인"

msgid "E-Mail Domain"
msgstr "이메일 도메인"

msgid "Enter in the E-mail domain that you want to allow or ban."
msgstr "허용 또는 금지 할 전자 메일 도메인 을 입력합니다."

msgid "Banning will stop emails from being delivered from the domain."
msgstr "도메인에서 전달 되는 이메일을 중지 금지."

msgid "This option will remove dns and spam blocklist checks from the domain."
msgstr "이 옵션은 도메인의 DNS 및 스팸 차단 목록 검사를 제거합니다."

msgid "Reject"
msgstr "받지 않다"

msgid "This option will send a rejected message back to the sender."
msgstr "이 옵션은 다시 보낸 사람에게 거부 메시지를 보내드립니다."

msgid "Discard"
msgstr "포기"

msgid "This option will silently drop messages without delivering them or notifying the sender."
msgstr "이 옵션은 자동으로 이를 제공 또는 보낸 사람 에게 알리지 않고 메시지를 삭제합니다."

msgid "Your access to this feature has been restricted."
msgstr "이 기능 에 대한 액세스 를 제한 하고있다."

msgid "You have not entered in a request or problem."
msgstr "당신은 요청 또는 문제 에 입력 하지 않았습니다."

msgid "You have not chosen a department."
msgstr "당신은 부서 를 선택 하지 않았습니다."

msgid "The search criteria cannot be blank."
msgstr "검색 기준은 비워 둘 수 없습니다."

msgid "The search phrase must be at least three characters long."
msgstr "검색 문구 는 적어도 3 자 이어야합니다."

msgid "Please enter in the phrase that you want to search for."
msgstr "검색 할 문구 를 입력 하십시오."

msgid "Search phrase"
msgstr "검색 구문"

msgid "Ban User Accounts"
msgstr "반 사용자 계정"

msgid "User Images"
msgstr "사용자 이미지"

msgid "Network Monitoring"
msgstr "네트워크 모니터링"

msgid "OCS-Inventory"
msgstr "OCS - 재고"

msgid "Printer Accounting"
msgstr "프린터 회계"

msgid "Logs"
msgstr "로그"

msgid "User Usage"
msgstr "사용자 사용"

msgid "Help"
msgstr "도움"

msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

msgid "View Completed Requests"
msgstr "보기 완성 요청"

msgid "Exam Accounts"
msgstr "시험 계정"

msgid "Reset Password"
msgstr "암호를 재설정"

msgid "View Reset Passwords"
msgstr "재설정 암호 보기"

msgid "Archive Exam Accounts"
msgstr "아카이브 시험 계정"

msgid "Copy Data to Accounts"
msgstr "계정 에 데이터 복사"

msgid "Enable - Disable Accounts"
msgstr "사용 - 사용 안 함 계정"

msgid "Create extra accounts"
msgstr "별도의 계정을 만듭니다"

msgid "User Creation"
msgstr "사용자 생성"

msgid "User Actions"
msgstr "사용자 작업"

msgid "Servers"
msgstr "서버"

msgid "ZFS Raid"
msgstr "ZFS 레이드"

msgid "Software Raid"
msgstr "소프트웨어 RAID"

msgid "Disk Quotas"
msgstr "디스크 할당량"

msgid "Enable Quotas"
msgstr "할당량 을 사용하도록 설정"

msgid "View enabled partitions"
msgstr "보기 활성화 파티션"

msgid "Apply Quota settings"
msgstr "할당량 설정 적용"

msgid "Find Student Files"
msgstr "학생 파일 찾기"

msgid "Federated File Sync"
msgstr "연합 파일 동기화"

msgid "Web Management Users"
msgstr "웹 관리 의 사용자"

msgid "Restrict Access"
msgstr "액세스 제한"

msgid "Restrict Staff Access"
msgstr "직원의 액세스 제한"

msgid "Web Management logs"
msgstr "웹 관리 로그"

msgid "System Updates"
msgstr "시스템 업데이트"

msgid "Update Logs"
msgstr "업데이트 로그"

msgid "Upload Patch"
msgstr "업로드 패치"

msgid "Upstream Proxy"
msgstr "업스트림 프록시"

msgid "Upload Moodle Theme"
msgstr "무 테마 업로드"

msgid "Backup"
msgstr "지원"

msgid "Backup Essential data"
msgstr "백업 필수 데이터"

msgid "Commercial SSL Certificate"
msgstr "상용 SSL 인증서"

msgid "LDAP Administration"
msgstr "LDAP 관리"

msgid "Event Logs"
msgstr "이벤트 로그"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "Wake on LAN"
msgstr "LAN 에 일어나"

msgid "Linux Client"
msgstr "리눅스 클라이언트"

msgid "Upload Skel Archive"
msgstr "skel이 아카이브 를 업로드"

msgid "Download Skel Archive"
msgstr "skel이 아카이브 를 다운로드"

msgid "Windows Client"
msgstr "Windows 클라이언트"

msgid "Upload a new profile"
msgstr "새 프로필을 업로드"

msgid "Upload application data"
msgstr "응용 프로그램 데이터를 업로드"

msgid "Upload desktop icons"
msgstr "바탕 화면 아이콘 을 업로드"

msgid "Upload start menu"
msgstr "시작 메뉴 를 업로드"

msgid "Allow roaming profile"
msgstr "프로필 로밍 허용"

msgid "Distribution Controls"
msgstr "배포 제어"

msgid "Delete Network Printer"
msgstr "네트워크 프린터 삭제"

msgid "Printer Accounting Logs"
msgstr "프린터 회계 로그"

msgid "Domain Controls"
msgstr "도메인 컨트롤"

msgid "Hosted Domains"
msgstr "호스트 된 도메인"

msgid "E-Mail relay"
msgstr "이메일 릴레이"

msgid "Limits"
msgstr "제한"

msgid "Search E-Mail Logs"
msgstr "검색 이메일 로그"

msgid "Over Quota Report"
msgstr "할당량 보고서 를 통해"

msgid "Quota Warning Settings"
msgstr "할당량 경고 설정"

msgid "Quota Warning Messages"
msgstr "할당량 경고 메시지"

msgid "Internet Logs"
msgstr "인터넷 로그"

msgid "Zone"
msgstr "존"

msgid "Update Time"
msgstr "업데이트 시간"

msgid "DNS Forwarders"
msgstr "DNS 전달자"

msgid "NTP Servers"
msgstr "NTP 서버"

msgid "Date and Time"
msgstr "날짜와 시간"

msgid "Internal"
msgstr "내부의"

msgid "DMZ"
msgstr "DMZ"

msgid "Gluster"
msgstr "Gluster"

msgid "Gluster Volume"
msgstr "Gluster 볼륨"

msgid "Staff"
msgstr "직원"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Banned Users"
msgstr "금지 된 사용자"

msgid "Duration"
msgstr "지속"

msgid "View Incidents"
msgstr "보기 사건"

msgid "Allowing access on port 22"
msgstr "포트 22 에 대한 액세스 허용"

msgid "Kanboard Project Management"
msgstr "Kanboard 프로젝트 관리"

msgid "Apache Web Server"
msgstr "아파치 웹 서버"

msgid "Kanboard has been installed and can be accessed from"
msgstr "Kanboard 가 설치 되었으며 에서 액세스 할 수 있습니다"

msgid "Xibo has already been installed on this server."
msgstr "Xibo 이미 이 서버에 설치되어 있습니다."

msgid "Copying module"
msgstr "복사 모듈"

msgid "Xibo Digital Signage Server"
msgstr "Xibo 디지털 사이 니지 서버"

msgid "password reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

msgid "A software raid has already been setup on this server."
msgstr "소프트웨어 RAID 는 이미 이 서버에 설정되었습니다."

msgid "Mount point"
msgstr "마운트 지점"

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on."
msgstr "당신은 RAID 어레이 가 에 마운트 할 마운트 지점 에 입력합니다."

msgid "Allowed mount points are /home or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "허용 된 마운트 포인트 는 / 집 또는 하위 폴더 / 미디어, 을 / mnt, / var 및 / 집 입니다"

msgid "Raid Type"
msgstr "공격 유형"

msgid "You do not have to pick any drives if you choose the restore option."
msgstr "당신은 당신이 복원 옵션을 선택하면 모든 드라이브를 선택할 필요가 없습니다."

msgid "This is the only option that does not result in data loss."
msgstr "이 데이터가 손실 될 하지 않는 유일한 옵션입니다."

msgid "Choosing any other option will result in data loss on all of the drives chosen."
msgstr "다른 옵션을 선택하면 선택한 드라이브 의 모든 데이터 가 손실 됩니다."

msgid "All chosen disks will be formatted and any existing data will be lost from the chosen disk drives."
msgstr "모든 선택된 디스크 가 포맷 되고 기존 데이터 는 선택한 디스크 드라이브 에서 손실됩니다."

msgid "Disk"
msgstr "디스크"

msgid "Select the drives that you want to be added to the raid array."
msgstr "당신이 RAID 어레이 에 추가 할 드라이버를 선택합니다."

msgid "Drives will only be shown if they are currently not mounted and are not already being used in a raid."
msgstr "드라이브 는 현재 마운트 되어 있지 않은 경우 에만 표시 되고 이미 공격 에 사용 되지 않습니다."

msgid "Spare drives can be added after the raid has been created."
msgstr "습격 을 만든 후 예비 드라이브 를 추가 할 수 있습니다."

msgid "No spare drives are available to create a raid array."
msgstr "스페어 드라이브는 RAID 어레이를 생성 할 수 없습니다."

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on. Allowed mount points are /home or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "당신은 RAID 어레이 가 에 마운트 할 마운트 지점 에 입력합니다. 허용 된 마운트 포인트 는 / 집 또는 하위 폴더 / 미디어, 을 / mnt, / var 및 / 집 입니다"

msgid " Choosing any other option will result in data loss on all of the drives chosen."
msgstr "다른 옵션을 선택하면 선택한 드라이브 의 모든 데이터 가 손실 됩니다."

msgid "This patch has not got a correct GPG signature."
msgstr "이 패치는 올바른 GPG 서명을 가지고 하지 않았습니다."

msgid "UPS Model"
msgstr "UPS 모델"

msgid "Charge"
msgstr "요금"

msgid "Load"
msgstr "하중"

msgid "Temp"
msgstr "온도"

msgid "Run time"
msgstr "실행 시간"

msgid "No UPS Data"
msgstr "아니 UPS 데이터"

msgid "Restart UPS deamon"
msgstr "다시 시작 CUPS 데몬"

msgid "SSH failure for this server."
msgstr "이 서버에 대한 SSH 오류가 발생했습니다."

msgid "A server has not been configured for this server to backup to."
msgstr "서버 가 에 백업 이 서버에 대해 구성되지 않았습니다."

msgid "Add server"
msgstr "서버 추가"

msgid "Server Roles"
msgstr "서버 역할"

msgid "Add role"
msgstr "역할 추가"

msgid "Remove role"
msgstr "역할을 제거"

msgid "Remote Access"
msgstr "원격 액세스"

msgid "SSH is working for this server."
msgstr "SSH 는 이 서버에 노력하고 있습니다."

msgid "Add a role to this server."
msgstr "이 서버에 역할을 추가합니다."

msgid "Remove a role from this server."
msgstr "이 서버 에서 역할 을 제거합니다."

msgid "SSH failure for this backup server."
msgstr "이 백업 서버에 대한 SSH 오류가 발생했습니다."

msgid "SSH is working for this backup server."
msgstr "SSH 는 이 백업 서버에 노력하고 있습니다."

msgid "External"
msgstr "외부"

msgid "Add a Windows Server to the network."
msgstr "네트워크 에 Windows 서버를 추가합니다."

msgid "Windows Servers"
msgstr "윈도우 서버"

msgid "Updating the repository"
msgstr "저장소를 업데이트"

msgid "Installing suphp and suexec"
msgstr "설치 suphp 및 suexec를"

msgid "User web folders"
msgstr "사용자 웹 폴더"

msgid "Start user hosting"
msgstr "사용자 호스팅 을 시작합니다"

msgid "Stop user hosting"
msgstr "사용자 호스팅 을 중지"

msgid "Enable all users"
msgstr "모든 사용자가 사용"

msgid "Disable all users"
msgstr "모든 사용자를 비활성화"

msgid "Enable user web folder"
msgstr "사용자 의 웹 폴더 사용"

msgid "Disable user web folder"
msgstr "사용 안 함 사용자 웹 폴더"

msgid "Archive Check"
msgstr "아카이브 확인"

msgid "The archive is not valid."
msgstr "아카이브 가 유효하지 않습니다."

msgid "No errors detected in this archive."
msgstr "오류 이 아카이브에 감지되지."

msgid "Copying to"
msgstr "에 복사"

msgid "Share Name"
msgstr "공유 이름"

msgid "Enter in the name for the network share."
msgstr "네트워크 공유 의 이름을 입력합니다."

msgid "This show as information for your clients when they look at the network share."
msgstr "고객 에 대한 정보 등 이 표시 는 네트워크 공유 를 볼 때."

msgid "Folder Path"
msgstr "폴더 경로"

msgid "Enter in the path that you want the share to use."
msgstr "당신은 주 사용하려는 경로를 입력합니다."

msgid "Drive Letter"
msgstr "드라이브 문자"

msgid "This will map the drive with the drive letter you have chosen. This only affects Windows clients."
msgstr "이것은 당신이 선택한 드라이브 문자 로 드라이브를 매핑합니다. 이것은 Windows 클라이언트 에 영향을 미칩니다."

msgid "Enter in the name of the group that you want to allow access to the folder."
msgstr "폴더 에 대한 액세스를 허용 할 그룹 의 이름을 입력한다."

msgid "No Access"
msgstr "액세스 할 수 없음"

msgid "Full Access"
msgstr "전체 액세스"

msgid "Choose the permissions that you want to set for this group for the share."
msgstr "당신이 공유에 대한 이 그룹 에 설정할 권한을 선택합니다."

msgid "Do not map drive"
msgstr "드라이브를 매핑 하지 마십시오"

msgid "Map drive"
msgstr "지도 드라이브"

msgid "Add share"
msgstr "주 추가"

msgid "Network Share"
msgstr "네트워크 공유"

msgid "Path"
msgstr "통로"

msgid "This will delete the share definition but will not delete the folder."
msgstr "이 공유 정의를 삭제 되지만 폴더를 삭제 하지 않습니다."

msgid "Are you sure that you want to delete this share?"
msgstr "당신은 당신 이 공유 를 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Delete Share"
msgstr "공유 삭제"

msgid "Server Path"
msgstr "서버 경로"

msgid "Groups"
msgstr "여러 떼"

msgid "Permissions"
msgstr "권한"

msgid "Map Drive"
msgstr "지도 드라이브"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Read Only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Boot status"
msgstr "부팅 상태"

msgid "Normal Boot"
msgstr "일반 부트"

msgid "Network Install"
msgstr "네트워크 설치"

msgid "Memtest"
msgstr "Memtest"

msgid "Wake on lan"
msgstr "Wake on LAN은"

msgid "No assets of this type."
msgstr "이 유형 의 어떤 자산 없습니다."

msgid "Backup Name"
msgstr "백업 이름"

msgid "The name for this backup folder."
msgstr "이 백업 폴더의 이름입니다."

msgid "Backup Folder"
msgstr "백업 폴더"

msgid "The full path to the folder that you want to backup."
msgstr "백업 할 폴더 의 ​​전체 경로입니다."

msgid "Days Tracked"
msgstr "일 추적"

msgid "The number of days that changes to files are kept for before deleting the oldest version."
msgstr "파일에 대한 변경 사항이 오래된 버전을 삭제하기 전에 보관 되는 일 수입니다."

msgid "Backup Time"
msgstr "백업 시간"

msgid "Backup Status"
msgstr "백업 상태"

msgid "Delete Backup"
msgstr "백업 삭제"

msgid "No printer data exists for this user."
msgstr "어떤 프린터 데이터는 이 사용자에 대한 존재하지 않습니다."

msgid "Edit User Limit"
msgstr "사용자 편집 제한"

msgid "Edit Group Limit"
msgstr "그룹 편집 제한"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "Folder"
msgstr "폴더"

msgid "This will delete all of the data in the folder."
msgstr "이것은 폴더에있는 모든 데이터를 삭제 한다."

msgid "Are you sure that you want to delete this folder?"
msgstr "당신은 당신이 이 폴더를 삭제 하시겠습니까?"

msgid "No folders have been added to this volume."
msgstr "어떤 폴더가 이 볼륨에 추가 되지 않았습니다."

msgid "Copying data to"
msgstr "로 데이터 복사"

msgid "IMPORTANT - Please ensure that users are not logged in to ensure that data is not lost."
msgstr "중요 - 사용자가 데이터가 손실 되지 않도록 하기 위해 로그인하지 있는지 확인하십시오."

msgid "Enter in the full path that you want to add to the gluster volume."
msgstr "당신이 gluster 볼륨 에 추가 할 전체 경로를 입력합니다."

msgid "Server data source"
msgstr "서버 데이터 소스"

msgid "Choose the server that the data is currently on."
msgstr "데이터가 현재 에 있는 서버를 선택합니다."

msgid "Volume Name"
msgstr "볼륨 이름"

msgid "Choose an extra server to create the Gluster volume on."
msgstr "에 Gluster 볼륨을 만들 수있는 여분의 서버를 선택합니다."

msgid "Choose the servers that you want to add to the gluster volume."
msgstr "당신이 gluster 볼륨 에 추가 할 서버를 선택합니다."

msgid "You can have more than one gluster volume per server."
msgstr "당신은 서버 당 하나 이상의 gluster 볼륨을 가질 수 있습니다."

msgid "Folders"
msgstr "폴더"

msgid "Actions"
msgstr "행위"

msgid "No folders have been assigned."
msgstr "어떤 폴더 가 지정 되지 않았습니다."

msgid "Add folder"
msgstr "폴더 추가"

msgid "Remove folder"
msgstr "폴더를 제거"

msgid "Assign Home Folders"
msgstr "홈 폴더 를 할당"

msgid "No Gluster volumes have been created."
msgstr "어떤 Gluster 볼륨 이 생성 되지 않았습니다."

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Enter in a username or choose a group from the dropdown list."
msgstr "사용자 이름 에 입력하거나 드롭 다운 목록 에서 그룹을 선택합니다."

msgid "Allowed Users"
msgstr "허용 된 사용자"

msgid "Distribution List / Group"
msgstr "메일 그룹 / 그룹"

msgid "Available Groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgid "Change the parameters for the scheduled job."
msgstr "예약 된 작업 에 대한 매개 변수를 변경합니다."

msgid "Choose the minute you want the job to start on."
msgstr "당신이 작업 에 시작하려는 분 을 선택합니다."

msgid "Choose the hour you want the job to start on."
msgstr "당신이 작업 에 시작하려는 시간 을 선택합니다."

msgid "Choose the day of the month you want the job to start on."
msgstr "당신이 작업 에 시작할 날짜를 선택합니다."

msgid "Choose the month you want the job to start on."
msgstr "당신이 작업 에 시작하려는 달 선택합니다."

msgid "Search term"
msgstr "검색어"

msgid "Netboot Version"
msgstr "을 Netboot 버전"

msgid "ISO Images"
msgstr "ISO 이미지"

msgid "Copy"
msgstr "부"

msgid "Copy the iso to the distribution server and make it available for network installation."
msgstr "배포 서버 에 ISO 를 복사하여 네트워크 설치를 위해 사용할 수 있도록."

msgid "There are no iso images in this area."
msgstr "이 지역 에는 ISO 이미지 가 없습니다."

msgid "Delete the iso from the distribution server."
msgstr "배포 서버 에서 이소 을 삭제합니다."

msgid "Distribution Server ISO Images"
msgstr "배포 서버 ISO 이미지"

msgid "Incident"
msgstr "사건"

msgid "Action Taken"
msgstr "액션 촬영"

msgid "Users Involved"
msgstr "사용자 참여"

msgid "There are no incident logs available."
msgstr "어떤 사건 의 로그를 사용할 수 는 없습니다."

msgid "The network backup has been completed."
msgstr "네트워크 백업은 완성되었다."

msgid "Backing up now - Please wait."
msgstr "지금 백업 - 기다려주십시오."

msgid "There are no locations scheduled for wake on lan."
msgstr "Wake on LAN은 예정 에는 위치가 없습니다."

msgid "Disable All"
msgstr "모두 해제"

msgid "Edit Filter Group"
msgstr "필터 편집 그룹"

msgid "View Filter Groups"
msgstr "보기 필터 그룹"

msgid "Add Filter Group"
msgstr "필터 그룹 추가"

msgid "This shows the internet filter groups that are available and the groups that are assigned to them."
msgstr "이 사용할 수있는 인터넷 필터 그룹과 그들에게 할당 된 그룹을 보여줍니다."

msgid "Assigned Groups"
msgstr "할당 된 그룹"

msgid "Default Filter Group"
msgstr "기본 필터 그룹"

msgid "Delete Filter Group"
msgstr "필터 그룹 삭제"

msgid "Enter in the label and description of new group that you want to create. Choose the filter group that you want to clone the settings from."
msgstr "라벨 및 만들려는 새 그룹 의 설명을 입력합니다. 당신 의 설정 을 복제 할 필터 그룹을 선택합니다."

msgid "The filter lists are loaded into memory for each filter group so use as few filter groups as possible."
msgstr "각 필터 기 때문에 가능한 적은 필터 그룹을 사용하기위한 필터 리스트는 메모리에로드 된다."

msgid "Filter group to clone from"
msgstr "에서 복제 하는 그룹 필터"

msgid "This will delete all of the configuration settings for this group."
msgstr "이것은 이 그룹 에 대한 구성 설정을 모두 삭제합니다."

msgid "Are you sure you want to delete this filter group?"
msgstr "이 필터 그룹을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "This allows you assign user groups to filter groups. Groups that are not assigned to a filter group are automatically assigned to the default filter group."
msgstr "이렇게하면 필터 그룹에 사용자 그룹을 지정할 수 있습니다. 필터 그룹에 할당 되지 않은 그룹 은 자동 기본 필터 그룹 에 할당된다."

msgid "Filter Group Options"
msgstr "그룹 옵션 필터"

msgid "Custom Allowed Sites"
msgstr "사용자 정의 허용 된 사이트"

msgid "Custom Banned Sites"
msgstr "사용자 지정 금지 사이트"

msgid "Banned Categories"
msgstr "금지 카테고리"

msgid "Banned Phrase Categories"
msgstr "금지 된 문구 카테고리"

msgid "Banned Extensions"
msgstr "금지 확장"

msgid "Banned Mime Types"
msgstr "금지 마임 유형"

msgid "Add User Group"
msgstr "사용자 그룹 추가"

msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgid "Assigned User Groups"
msgstr "할당 된 사용자 그룹"

msgid "This allows you to choose the domain categories that are added for filtering to the filter group."
msgstr "이렇게하면 필터 그룹에 필터링 추가 된 도메인 범주를 선택할 수 있습니다."

msgid "Banned URL Lists"
msgstr "금지 된 URL 목록"

msgid "This allows you to choose the url categories that are added for filtering to the filter group to block parts of websites."
msgstr "이것은 당신이 웹 사이트 의 일부를 차단하는 필터 그룹에 필터링 추가 된 URL 범주 를 선택할 수 있습니다."

msgid "This allows you to choose the phraselists that are added for filtering to the filter group to block parts of websites."
msgstr "이것은 당신이 웹 사이트 의 일부를 차단하는 필터 그룹에 필터링하기위한 추가 문구 목록을 선택할 수 있습니다."

msgid "Filter Category"
msgstr "필터 의 종류"

msgid "denied"
msgstr "거부"

msgid "Deactivate Filter"
msgstr "필터 를 비활성화"

msgid "Allow access for this filtering group?"
msgstr "이 필터링 그룹에 대한 액세스 를 허용 하시겠습니까?"

msgid "allowed"
msgstr "허용"

msgid "Activate Filter"
msgstr "필터 를 활성화"

msgid "Deny access for this filtering group?"
msgstr "이 필터링 그룹에 대한 액세스를 거부?"

msgid "Extension"
msgstr "신장"

msgid "Allow Extension"
msgstr "확장 허용"

msgid "Deny Extension"
msgstr "연장 거부"

msgid "This allows you to choose the mime types that are allowed or denied."
msgstr "이것은 당신이 허용 또는 거부 하는 마임 유형을 선택할 수 있습니다."

msgid "Mime Type"
msgstr "MIME 타입"

msgid "Allow Mime Type"
msgstr "허용 마임 유형"

msgid "Deny Mime Type"
msgstr "마임 유형 거부"

msgid "This allows you to view and add in websites that you want to deny access to."
msgstr "이것은 당신이 보고 당신 에 대한 액세스를 거부 할 웹 사이트 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "This allows you to view and add in websites that you want to allow access to."
msgstr "이것은 당신이 보고 당신 에 대한 액세스를 허용 할 웹 사이트 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "Part Allowed Sites"
msgstr "일부 허용 된 사이트"

msgid "This allows you to view and add in parts of websites that you want to allow access to."
msgstr "이것은 당신이 보고 당신 에 대한 액세스를 허용 할 웹 사이트 의 일부 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "Part Banned Sites"
msgstr "부 금지 된 사이트"

msgid "This allows you to view and add in parts of websites that you want to deny access to."
msgstr "이것은 당신이 보고 당신 에 대한 액세스를 거부 할 웹 사이트 의 일부 에 추가 할 수 있습니다."

msgid "Add Site"
msgstr "사이트 추가"

msgid "Enter in the name of the site that you want to ban or allow."
msgstr "당신이 금지 하거나 허용 할 사이트 의 이름을 입력합니다."

msgid "Enter in a search term to filter the results."
msgstr "결과를 필터링 하는 검색어를 입력합니다."

msgid "The server name cannot be the same as the domain."
msgstr "서버 이름 도메인 과 동일하지 않을 수있다."

msgid "Creating server ssh key"
msgstr "서버 SSH 키를 생성"

msgid "This will take some time"
msgstr "이것은 시간이 좀 걸릴 것입니다"

msgid "network settings for this server show that it should not be in the same zone as the main server."
msgstr "이 주 서버와 동일한 영역에 안 이 서버 쇼를위한 네트워크 설정."

msgid "Network settings for this server show that it should not be in the same zone as the main server."
msgstr "이 주 서버와 동일한 영역에 안 이 서버 쇼를위한 네트워크 설정."

msgid "network settings for this server show that it should be in the same zone as the main server."
msgstr "이 주 서버와 동일한 영역 에 있어야 이 서버 쇼를위한 네트워크 설정."

msgid "SSH connection failure"
msgstr "SSH 연결 실패"

msgid "This server has been re-installed"
msgstr "이 서버는 다시 설치되었습니다"

msgid "You will need to re-install all of the modules for this server."
msgstr "이 서버의 모든 모듈 을 다시 설치해야합니다."

msgid "No Role"
msgstr "어떤 역할 없음"

msgid "A ZFS raid has not been set up on this server."
msgstr "하여 ZFS 공격 이 서버 에 설정 되지 않았습니다."

msgid "Available Drive"
msgstr "사용 가능한 드라이브"

msgid "Add spare"
msgstr "예비 추가"

msgid "Replace"
msgstr "바꾸다"

msgid "Add this disk to a raid."
msgstr "습격 에 이 디스크 를 추가합니다."

msgid "Raid Information"
msgstr "정보 를 습격"

msgid "Raid Name"
msgstr "레이드 이름"

msgid "Raid Size"
msgstr "레이드 크기"

msgid "Raid State"
msgstr "레이드 상태"

msgid "Mount Point"
msgstr "마운트 지점"

msgid "Scan Information"
msgstr "검사 정보"

msgid "Active"
msgstr "유효한"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Spare"
msgstr "여윈"

msgid "Unavailable"
msgstr "없는"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

msgid "Drive Offline"
msgstr "드라이브 오프라인"

msgid "Remove spare"
msgstr "예비 제거"

msgid "This printer does not support accounting."
msgstr "이 프린터는 회계 를 지원하지 않습니다."

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "E-Mail Address or domain"
msgstr "이메일 주소 또는 도메인"

msgid "Enter in the E-Mail address or domain that you want to add to the whitelist."
msgstr "당신이 화이트리스트 에 추가 할 전자 메일 주소 또는 도메인 을 입력합니다."

msgid "This server does not have the correct authentication set up on it."
msgstr "이 서버는 그것에 올바른 인증 설정 이 없습니다."

msgid "Squid Internet Proxy - port 3128"
msgstr "오징어 인터넷 프록시 - 포트 3128"

msgid "Apt Proxy - port 8000"
msgstr "아파트 프록시 - 포트 8000"

msgid "Copying iso to"
msgstr "에 이소 복사"

msgid "Mounting iso"
msgstr "설치 이소"

msgid "Copying files out of the iso image"
msgstr "ISO 이미지 에서 파일을 복사"

msgid "Unmounting iso"
msgstr "마운트 해제 이소"

msgid "Copying out files"
msgstr "파일 을 복사"

msgid "Restarting NFS Server"
msgstr "다시 시작 NFS 서버"

msgid "Copying iso from"
msgstr "에서 이소 복사"

msgid "to"
msgstr "에"

msgid "Changing the password for this account."
msgstr "이 계정의 암호를 변경."

msgid "Search Date"
msgstr "검색 날짜"

msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

msgid "Score"
msgstr "점수"

msgid "Making sure that apache and mysql are running"
msgstr "아파치 와 MySQL 이 실행되고 있는지 확인하고"

msgid "Setting apache and mysql to start on boot"
msgstr "아파치 와 MySQL 을 설정하면 부팅시 시작"

msgid "Checking shorewall ports"
msgstr "shorewall 포트 확인"

msgid "Opening ports 80 and 443"
msgstr "열기 포트 80 및 443"

msgid "Opening ports 20 and 21"
msgstr "열기 포트 (20, 21)"

msgid "Opening port 3306"
msgstr "열기 포트 3306"

msgid "Closing port 3306"
msgstr "닫기 포트 3306"

msgid "Creating Database"
msgstr "만들기 데이터베이스"

msgid "Shutdown in progress"
msgstr "진행 종료"

msgid "Reboot in progress"
msgstr "진행 재부팅"

msgid "Home Access"
msgstr "홈 액세스"

msgid "Weekday"
msgstr "주일"

msgid "Edit the scheduled job."
msgstr "예약 된 작업 을 편집합니다."

msgid "Delete the scheduled job."
msgstr "예약 된 작업 을 삭제합니다."

msgid "No Scheduled jobs."
msgstr "어떤 작업을 예약 합니다."

msgid "Copying Home Areas"
msgstr "복사 홈 분야"

msgid "Helpdesk - New request received"
msgstr "헬프 데스크 - 새로운 요청이 접수"

msgid "A software raid has not been set up on this server."
msgstr "소프트웨어 RAID 는 이 서버 에 설정 되지 않았습니다."

msgid "The sofware raid is not running."
msgstr "소프트웨어 RAID 가 실행되고 있지 않습니다."

msgid "Custom command"
msgstr "사용자 정의 명령"

msgid "Enter in a custom mdadm command to control your raid."
msgstr "당신의 공격 을 제어하는 ​​사용자 정의 mdadm를 명령을 입력합니다."

msgid "Raid UUID"
msgstr "레이드 UUID"

msgid "Rebuild Status"
msgstr "상태 를 다시 작성"

msgid "Remove this disk from the raid."
msgstr "습격 에서 이 디스크 를 제거합니다."

msgid "spare rebuilding"
msgstr "예비 재건"

msgid "spare"
msgstr "여윈"

msgid "faulty spare"
msgstr "결함이있는 예비"

msgid "Spare Disks"
msgstr "예비 디스크"

msgid "Service"
msgstr "서비스"

msgid "Function"
msgstr "기능"

msgid "start service"
msgstr "서비스를 시작"

msgid "stop service"
msgstr "스톱 서비스"

msgid "Web server"
msgstr "웹 서버"

msgid "Clamav daemon"
msgstr "ClamAV를 데몬"

msgid "Print server"
msgstr "프린트 서버"

msgid "Schedular"
msgstr "스케줄러"

msgid "Internet filtering"
msgstr "인터넷 필터링"

msgid "DHCP server"
msgstr "DHCP 서버"

msgid "Domain name resolution"
msgstr "도메인 이름 확인"

msgid "Dovecot imap server"
msgstr "비둘기장 의 IMAP 서버"

msgid "E-mail server"
msgstr "이메일 서버"

msgid "Memcache"
msgstr "memcached를"

msgid "Network monitoring"
msgstr "네트워크 모니터링"

msgid "System Monitor"
msgstr "시스템 모니터"

msgid "Web server database"
msgstr "웹 서버 데이터베이스"

msgid "MiniDLNA Server"
msgstr "MiniDLNA 서버"

msgid "SQL database server"
msgstr "SQL 데이터베이스 서버"

msgid "Distribution server"
msgstr "배포 서버"

msgid "Reverse proxy server"
msgstr "리버스 프록시 서버"

msgid "Name service daemon"
msgstr "이름 서비스 데몬"

msgid "Open VPN service"
msgstr "OpenVPN을 서비스"

msgid "Portmap"
msgstr "포트 맵"

msgid "E-mail policy daemon"
msgstr "이메일 정책 데몬"

msgid "Authentication service"
msgstr "인증 서비스"

msgid "Port Mapper"
msgstr "포트 매퍼"

msgid "File and print server"
msgstr "파일 및 인쇄 서버"

msgid "SOGo E-Mail"
msgstr "종합 이메일"

msgid "Internet proxy server"
msgstr "인터넷 프록시 서버"

msgid "Squid deb proxy"
msgstr "오징어 뎁 프록시"

msgid "FTP server"
msgstr "FTP 서버"

msgid "Distributed FS Server"
msgstr "분산 FS 서버"

msgid "Dnsmasq service"
msgstr "하는 dnsmasq 서비스"

msgid "MiniDLNA"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "Add in a site that you want to allow for the clients to connect to."
msgstr "당신은 클라이언트 가 연결을 허용 할 사이트 에 추가합니다."

msgid "Realm"
msgstr "왕국"

msgid "DHCP Settings"
msgstr "DHCP 설정"

msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 범위"

msgid "Curriculum Computer"
msgstr "교육 과정 컴퓨터"

msgid "Admin Computer"
msgstr "관리 컴퓨터"

msgid "Curriculum Laptop"
msgstr "교육 과정 노트북"

msgid "Admin Laptop"
msgstr "관리자 노트북"

msgid "Curriculum Tablet"
msgstr "교육 과정 태블릿"

msgid "Admin Tablet"
msgstr "관리 태블릿"

msgid "Curriculum PDA"
msgstr "교육 과정 PDA"

msgid "Admin PDA"
msgstr "관리자 PDA"

msgid "Curriculum Thin Client"
msgstr "교육 과정 씬 클라이언트"

msgid "Admin Thin Client"
msgstr "관리 씬 클라이언트"

msgid "Scanner"
msgstr "스캐너"

msgid "Network Switch"
msgstr "네트워크 스위치"

msgid "Network Device"
msgstr "네트워크 장치"

msgid "Wireless Access Point"
msgstr "무선 액세스 포인트"

msgid "Audio Visual"
msgstr "비주얼 오디오"

msgid "Monitor"
msgstr "감시 장치"

msgid "Allocated TCPIP Numbers"
msgstr "할당 된 TCP IP 번호"

msgid "View Assets"
msgstr "보기 자산"

msgid "Export"
msgstr "수출"

msgid "Add Asset"
msgstr "자산 추가"

msgid "ID Number"
msgstr "ID 번호"

msgid "S.N."
msgstr "S.N."

msgid "Purchased"
msgstr "구매 한"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Budget"
msgstr "예산"

msgid "Add description"
msgstr "설명 추가"

msgid "Add in a description that you want to appear in the description drop down list."
msgstr "당신이 설명 에 표시 드롭 다운 목록에서 원하는 설명 에 추가합니다."

msgid "Descriptions"
msgstr "설명"

msgid "Add Description"
msgstr "설명 추가"

msgid "Delete description"
msgstr "설명을 삭제"

msgid "Add supplier"
msgstr "공급 업체 추가"

msgid "Add in the name of a supplier that you want to be available in the supplier drop down menu."
msgstr "당신은 공급 업체 에서 드롭 다운 메뉴를 사용할 수있게하려면 공급 업체 의 이름으로 추가합니다."

msgid "Suppliers"
msgstr "공급 업체"

msgid "Add Supplier"
msgstr "공급 업체 추가"

msgid "Delete supplier"
msgstr "공급 업체 를 삭제"

msgid "Add budget"
msgstr "예산 추가"

msgid "Add in the name of a budget that you want to be available in the budget drop down menu."
msgstr "당신이 예산 에 드롭 다운 메뉴를 사용할 수있게하려면 예산 의 이름으로 추가합니다."

msgid "Budgets"
msgstr "예산"

msgid "Add Budget"
msgstr "예산 추가"

msgid "Delete budget"
msgstr "예산 삭제"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Totals"
msgstr "합계"

msgid "Import"
msgstr "수입"

msgid "View Allocated TCPIP Addresses"
msgstr "할당 된 TCP IP 주소 보기"

msgid "Delete Assets"
msgstr "자산 삭제"

msgid "Are you sure that you want to delete this item?"
msgstr "당신은 당신이 이 항목을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Serial Number"
msgstr "일련 번호"

msgid "OS Type"
msgstr "OS 유형"

msgid "Extra Information"
msgstr "추가 정보"

msgid "Edit Asset"
msgstr "편집 자산"

msgid "This is already in use in the asset register."
msgstr "이 자산 레지스터 에서 이미 사용 중입니다."

msgid "The asset register is locked."
msgstr "자산 레지스터 가 잠겨 있습니다."

msgid "Show all assets"
msgstr "모든 자산 보기"

msgid "QR Codes"
msgstr "QR 코드"

msgid "Assigned"
msgstr "할당"

msgid "There are no assets allocated to this location."
msgstr "이 위치 에 할당 된 어떤 자산 이 없습니다."

msgid "Search Assets"
msgstr "검색 자산"

msgid "Enter in the search criteria. This can be part of the mac address, serial number, purchase date, TCP-IP number etc."
msgstr "검색 조건 에 입력합니다. 이 등 MAC 주소 의 일부, 일련 번호, 구입 날짜, TCP -IP 의 숫자가 될 수 있습니다"

msgid "Import data"
msgstr "데이터 가져 오기"

msgid "Number of assets to add"
msgstr "자산 번호 추가"

msgid "Adding Asset"
msgstr "추가 자산"

msgid "Identity"
msgstr "정체"

msgid "No log file exists."
msgstr "어떤 로그 파일은 존재하지 않습니다."

msgid "Stopping this service."
msgstr "이 서비스를 중지."

msgid "Copying existing data onto the raid."
msgstr "습격 에 기존 데이터를 복사."

msgid "Starting this service."
msgstr "이 서비스를 시작."

msgid "Installing ZFS - this can take a long time"
msgstr "ZFS 설치 - 시간이 오래 걸릴 수있다"

msgid "Restore existing raid"
msgstr "기존의 공격에 복원"

msgid "An existing ZFS raid array has been detected. Do you want this array to be restored?"
msgstr "기존 ZFS RAID 어레이 가 감지되었습니다. 이 배열이 복원 하시겠습니까?"

msgid "Restore existing raids"
msgstr "기존의 급습 복원"

msgid "Existing ZFS raid arrays have been detected. You can either choose to restore the arrays or use the drives for a new array."
msgstr "기존 ZFS 의 RAID 어레이 가 감지 되고있다. 당신은 배열을 복원하거나 새로운 어레이의 드라이브를 사용하도록 선택할 수 있습니다."

msgid "Raid information"
msgstr "정보를 습격"

msgid "Reuse Drives for a new array"
msgstr "새 배열 에 대한 재사용 드라이브"

msgid "Restore ZFS Array"
msgstr "ZFS 어레이 복원"

msgid "Enter in the mount point that you want the raid array to be mounted on. Allowed mount points are /home /var or subfolders of /media, /mnt, /var, and /home"
msgstr "당신은 RAID 어레이 가 에 마운트 할 마운트 지점 에 입력합니다. 허용 된 마운트 포인트 입니다 / 가정 의 / var 또는 미디어 / 의 하위 폴더, 을 / mnt, / var 및 / 집"

msgid "Mirror"
msgstr "거울"

msgid "Single Redundancy"
msgstr "단일 중복"

msgid "Double Redundancy"
msgstr "두 번 중복"

msgid "Triple Redundancy"
msgstr "트리플 중복"

msgid "Choose the redundancy type that you want."
msgstr "원하는 중복 유형을 선택합니다."

msgid "Mirror allows for the failure of one drive without losing any data and only needs two drives."
msgstr "미러 는 데이터 손실없이 하나의 드라이브 의 고장 을 허용하고 두 개의 드라이브 가 필요합니다."

msgid "Single redundancy allows for the failure of one active drive without losing any data."
msgstr "단일 중복 데이터를 손실없이 하나의 활성 드라이브의 고장 을 허용합니다."

msgid "Double redundancy allows for the failure of two active drive without losing any data."
msgstr "두 번 중복 데이터를 손실없이 두 개의 활성 드라이브의 고장 을 허용합니다."

msgid "Use"
msgstr "용도"

msgid "Hot Spare"
msgstr "핫 스페어"

msgid "Copying icons to"
msgstr "로 복사 아이콘"

msgid "Deleting this virtual domain will delete all email aliases used for this domain."
msgstr "이 가상 도메인을 삭제하면 이 도메인 에 사용되는 모든 이메일 별칭 을 삭제합니다."

msgid "Default Domain"
msgstr "기본 도메인"

msgid "Virtual Domain"
msgstr "가상 도메인"

msgid "Users have yet to sign an acceptable use policy."
msgstr "사용자 는 이용 정책 에 서명 못하고있다."

msgid "Creating an XP profile"
msgstr "XP 프로파일 작성"

msgid "Creating a Windows 7 profile"
msgstr "윈도우 7 프로파일 작성"

msgid "Creating a Windows 8.0 profile"
msgstr "윈도우 8.0 프로파일 작성"

msgid "Creating a Windows 8.1 profile"
msgstr "윈도우 8.1 프로파일 작성"

msgid "Creating a Windows 10 profile"
msgstr "윈도우 10 프로파일 작성"

msgid "No image files to process"
msgstr "어떤 이미지 파일 을 처리하는 없습니다"

msgid "Image"
msgstr "영상"

msgid "Image copied."
msgstr "이미지 복사."

msgid "This image does not match a username."
msgstr "이 이미지는 사용자 이름 과 일치하지 않습니다."

msgid "Incorrect file type"
msgstr "잘못된 파일 형식"

msgid "No users are over quota."
msgstr "어떤 사용자가 할당량을 초과 하지 않습니다."

msgid "Threshold Level"
msgstr "임계 값 레벨"

msgid "Inbox Size"
msgstr "받은 편지함 크기"

msgid "Days to next warning"
msgstr "다음 경고 일"

msgid "The quota log does not exist."
msgstr "할당량 로그 가 존재하지 않습니다."

msgid "Send E-mail directly"
msgstr "직접 이메일 보내기"

msgid "Choose this option of you want to send your emails directly out to the internet."
msgstr "직접 인터넷 에서 이메일을 보낼 의 이 옵션을 선택합니다."

msgid "This is address of the email relay that you want all the email sent to."
msgstr "이렇게하면 모든 이메일 로 전송 하려는 이메일 릴레이의 주소입니다."

msgid "Relay"
msgstr "계전기"

msgid "Ban User Internet Access"
msgstr "반 사용자 의 인터넷 접속"

msgid "This page allows you to ban or allow user internet access."
msgstr "이 페이지에서는 금지 또는 사용자 의 인터넷 접속 을 허용 할 수 있습니다."

msgid "Usernames"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Enter in the usernames that you want to ban from the internet separated by spaces."
msgstr "공백 으로 구분하여 인터넷에서 금지 하려는 사용자 이름 을 입력합니다."

msgid "Ban duration"
msgstr "금지 기간"

msgid "Incident Report"
msgstr "사고 보고서"

msgid "Internet Access banned."
msgstr "인터넷 액세스 금지."

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Allow internet access"
msgstr "인터넷 액세스 허용"

msgid "You cannot setup a reverse proxy on the main server."
msgstr "당신은 메인 서버 에 없는 설정 역방향 프록시 를 할 수 있습니다."

msgid "Modifying shorewall rules to allow ports 80 and 443."
msgstr "shorewall 규칙을 수정 포트 80 과 443 을 허용합니다."

msgid "Checking for modules"
msgstr "모듈 확인"

msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

msgid "No log avaiable."
msgstr "사용 가능한 로그 가 없습니다."

msgid "ROLE"
msgstr "역할"

msgid "Copying iso"
msgstr "복사 이소"

msgid "Top Directory"
msgstr "상위 디렉토리"

msgid "Up"
msgstr "쪽으로"

msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

msgid "New File"
msgstr "새 파일"

msgid "Move here?"
msgstr "여기에 이동 하시겠습니까?"

msgid "Copy here?"
msgstr "여기에 복사?"

msgid "This item is protected and cannot be moved or copied."
msgstr "이 항목은 보호되며 이동하거나 복사 할 수 없습니다."

msgid "Move/Copy"
msgstr "이동 / 복사"

msgid "Properties"
msgstr "속성"

msgid "This item is protected and cannot be deleted."
msgstr "이 항목은 보호되며 삭제할 수 없습니다."

msgid "Set Permissions"
msgstr "권한 설정"

msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

msgid "Last accessed"
msgstr "마지막 액세스"

msgid "Last modified"
msgstr "마지막으로 수정"

msgid "Ownership"
msgstr "소유권"

msgid "Exec"
msgstr "간부"

msgid "Read"
msgstr "독서"

msgid "Write"
msgstr "쓰다"

msgid "Special"
msgstr "특별한"

msgid "Set User ID"
msgstr "설정 사용자 ID"

msgid "Set Group ID"
msgstr "그룹 ID 를 설정"

msgid "Sticky"
msgstr "어려운"

msgid "Recursive"
msgstr "재귀"

msgid "Exec Files"
msgstr "Exec에서 파일"

msgid "An item with this name already exists."
msgstr "이 이름의 항목 이 이미 존재합니다."

msgid "This item is protected and cannot be renamed."
msgstr "이 항목은 보호되며 이름을 바꿀 수 없습니다."

msgid "Current Name"
msgstr "현재 이름"

msgid "New Name"
msgstr "새 이름"

msgid "This is not an editable file."
msgstr "이 편집 가능한 파일이 아닙니다."

msgid "Files in this folder are not allowed to be edited."
msgstr "이 폴더 에있는 파일 을 편집 할 수 없습니다."

msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgid "Create folder"
msgstr "폴더 만들기"

msgid "Current Location"
msgstr "현재 위치"

msgid "Create Folder"
msgstr "폴더 만들기"

msgid "Create file"
msgstr "파일 만들기"

msgid "Create File"
msgstr "파일 만들기"

msgid "Blank restore path."
msgstr "빈 경로 를 복원합니다."

msgid "Restore path"
msgstr "경로 복원"

msgid "Server to restore to"
msgstr "복원 할 서버"

msgid "Are you sure that you want to restore this item?"
msgstr "당신은 당신이 이 항목을 복원 하시겠습니까?"

msgid "Restoring - Please wait..."
msgstr "복원 - 잠시 기다려주십시오..."

msgid "Restore completed."
msgstr "복원 완료."

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Edit User"
msgstr "사용자 편집"

msgid "remove this user from the group."
msgstr "그룹에서 이 사용자를 제거합니다."

msgid "Copying files to"
msgstr "파일을 복사"

msgid "Stopping NTP Service"
msgstr "중지 NTP 서비스"

msgid "Syncing Server"
msgstr "동기화 서버"

msgid "Starting NTP Service"
msgstr "시작 NTP 서비스"

msgid "NTP Status"
msgstr "NTP 상태"

msgid "Lockout duration"
msgstr "잠금 기간"

msgid "Time in minutes that you want a user to be locked out."
msgstr "사용자를 원하는 분 의 시간 이 잠겨 한다."

msgid "Lockout threshold"
msgstr "잠금 임계 값"

msgid "Number of login attempts to trigger the lockout."
msgstr "로그인 수 는 잠금 을 트리거 하려고 시도합니다."

msgid "Lockout observation period"
msgstr "잠금 관찰 기간"

msgid "Time duration that the login attempts are monitored over."
msgstr "로그인 시도 를 통해 모니터링 지속 시간."

msgid "Password change time"
msgstr "암호 변경 시간"

msgid "Time in days until a user needs to change a password."
msgstr "일 시간 까지 사용자가 암호를 변경 해야합니다."

msgid "Student Minium password length"
msgstr "학생 최소 암호 길이"

msgid "The minimum password length for a student password."
msgstr "학생 암호의 최소 암호 길이."

msgid "Student characters and numbers"
msgstr "학생 의 문자 와 숫자"

msgid "no"
msgstr "아니"

msgid "If a password has to contain characters and numbers."
msgstr "암호가 있는 경우 문자와 숫자를 포함 합니다."

msgid "Student upper and lower case"
msgstr "학생 대문자와 소문자"

msgid "If a password has to contain upper and lower case characters."
msgstr "암호 는 대소 문자를 포함 해야 합니다."

msgid "Minium password length"
msgstr "최소 암호 길이"

msgid "The minimum password length for a password."
msgstr "암호 의 최소 암호 길이."

msgid "Characters and numbers"
msgstr "문자 와 숫자"

msgid "Upper and lower case"
msgstr "대문자와 소문자"

msgid "Choose the default username style."
msgstr "기본 사용자 이름 스타일을 선택합니다."

msgid "Property of"
msgstr "의 속성"

msgid "Backing up moodle to the following path:"
msgstr "다음 경로 에 무 백업:"

msgid "Copying the current moodle folder."
msgstr "현재 무들 폴더를 복사."

msgid "There was a problem updating moodle."
msgstr "무 을 업데이트하는 중에 문제가 발생했습니다."

msgid "Backing up the moodle database."
msgstr "무들 데이터베이스를 백업."

msgid "Extracting the new moodle archive."
msgstr "새로운 무 아카이브를 추출."

msgid "Copying in the existing moodle config file and any custom themes."
msgstr "기존의 무 설정 파일 및 사용자 지정 테마 에 복사."

msgid "Setting permissions on the new moodle installation."
msgstr "새로운 무들 설치 에 대한 사용 권한을 설정."

msgid "The moodle files have now been updated."
msgstr "무들 파일은 현재 업데이트되었습니다."

msgid "Click Here to visit the moodle admin page to complete the installation."
msgstr "설치를 완료 무들 관리 페이지를 방문 하려면 여기를 클릭하십시오."

msgid "Disk Options"
msgstr "디스크 옵션"

msgid "New Exam Account"
msgstr "새로운 시험 계정"

msgid "Homepath"
msgstr "HOMEPATH"

msgid "Short name"
msgstr "짧은 이름"

msgid "Enter in a name for this access point. This will appear in the logs."
msgstr "이 액세스 포인트 의 이름을 입력합니다. 이 로그 에 나타납니다."

msgid "Enter in the tcpip address of your wireless access point. You can also allow a range of addresses if you enter in a tcpip range. 172.30.0.0/16 would allow all devices in that range."
msgstr "무선 액세스 포인트 의 TCPIP 주소를 입력합니다. 당신이 TCPIP 범위에서 입력하면 당신은 또한 주소 의 범위를 허용 할 수 있습니다. 172.30.0.0/16 은 그 범위 에있는 모든 장치를 허용합니다."

msgid "Enter in the secret key that you want. This will also need to be entered into your wireless access points. This can be uppercase, lowercase, and numbers."
msgstr "당신이 원하는 비밀 키를 입력합니다. 이것은 또한 무선 액세스 포인트 에 입력 해야합니다. 이것은 대문자, 소문자, 숫자 가 될 수 있습니다."

msgid "No access points have been configured."
msgstr "없음 액세스 포인트 가 구성 되지 않았습니다."

msgid "Modifying"
msgstr "수정"

msgid "Restarting"
msgstr "다시 시작"

msgid "DNS Name"
msgstr "DNS 이름"

msgid "Entry"
msgstr "기입"

msgid "Enter in the name that you want. This can be the name of a server or an alias."
msgstr "원하는 이름을 입력합니다. 이 서버 또는 별칭 의 이름이 될 수 있습니다."

msgid "Enter in the dns information that you want. This would be a tcpip number for an A record or it would be an alias entry for a CNAME."
msgstr "원하는 DNS 정보를 입력합니다. 이것은 A 레코드 에 대한 TCP 의 IP 번호 것 또는 그것은 CNAME 별칭 항목 이 될 것이다."

msgid "Edit entry"
msgstr "항목 편집"

msgid "DNS Entry"
msgstr "DNS 항목"

msgid "DNS Type"
msgstr "DNS 유형"

msgid "Add Entry"
msgstr "항목 추가"

msgid "This entry already exists."
msgstr "이 항목은 이미 존재합니다."

msgid "The module has been removed."
msgstr "이 모듈은 제거되었습니다."

msgid "Designation removed."
msgstr "지정 제거."

msgid "Removing federated server."
msgstr "페더 레이 티드 서버 를 제거."

msgid "Backup disabled"
msgstr "장애인 백업"

msgid "Removing E-Mail Module"
msgstr "이메일 모듈 분리"

msgid "Stopping Mailscanner"
msgstr "Mailscanner 중지"

msgid "Stopping Postfix"
msgstr "접미사 를 중지"

msgid "Stopping Dovecot"
msgstr "Dovecot과 중지"

msgid "Stopping Sogo"
msgstr "종합 중지"

msgid "Stopping Memcached"
msgstr "중지 Memcached가"

msgid "Designation removed"
msgstr "지정 제거"

msgid "Removing Joomla"
msgstr "줌라 제거"

msgid "Removing Icecast radio server"
msgstr "제거 아이스 캐스트 라디오 서버"

msgid "Removing ssh access."
msgstr "SSH 액세스 를 제거."

msgid "Removing Moodle"
msgstr "무 제거"

msgid "Removing Owncloud"
msgstr "Owncloud 제거"

msgid "Removing Gitlab"
msgstr "Gitlab 제거"

msgid "Removing OpenVPN"
msgstr "OpenVPN을 제거"

msgid "Removing OCS-Inventory"
msgstr "제거 OCS 를 - 재고"

msgid "Removing Print Server"
msgstr "제거 인쇄 서버"

msgid "Removing Squid"
msgstr "오징어 제거"

msgid "Removing Mon"
msgstr "월 제거"

msgid "Removing File Server"
msgstr "제거 파일 서버"

msgid "Removing Server"
msgstr "제거 서버"

msgid "Demoting domain controller role"
msgstr "도메인 컨트롤러 역할 강등"

msgid "Removing LDAP Server"
msgstr "제거 LDAP 서버"

msgid "Unix Home Directory Path"
msgstr "유닉스 홈 디렉토리 경로"

msgid "Windows Home Directory Path"
msgstr "윈도우 홈 디렉토리 경로"

msgid "Secondary Groups"
msgstr "보조 그룹"

msgid "Common Name"
msgstr "일반 이름"

msgid "Given Name"
msgstr "주어진 이름"

msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

msgid "E-Mail address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Samba account flags"
msgstr "삼바 계정 플래그"

msgid "Password last changed"
msgstr "암호가 마지막으로 변경된"

msgid "Unix Home Directory"
msgstr "유닉스 홈 디렉터리"

msgid "Windows Home Directory"
msgstr "윈도우 홈 디렉토리"

msgid "Web Management Access"
msgstr "웹 관리 액세스"

msgid "Admin level"
msgstr "관리 수준"

msgid "Added to prevent this computer from being locked out."
msgstr "잠기기 에서이 컴퓨터 를 방지하기 위해 추가되었습니다."

msgid "Edit Remote Administration Access"
msgstr "원격 관리 액세스 편집"

msgid "Viewing the allowed TCPIP list for levels 1 and 2."
msgstr "레벨 1 및 2 에 대한 허용 된 TCP IP 목록 보기."

msgid "There are no tcpip restrictions in place."
msgstr "장소 에는 TCP 의 IP 제한 이 없습니다."

msgid "Viewing the allowed TCPIP list for level 3."
msgstr "레벨 3 에 대해 허용 된 TCP IP 목록 보기."

msgid "This shows any E-Mails that are queued waiting to be sent."
msgstr "이 전송 대기 대기중인 모든 이메일을 보여줍니다."

msgid "Flush E-Mail queue"
msgstr "플러시 이메일 큐"

msgid "Delete all queued E-Mails"
msgstr "모든 대기중인 이메일 삭제"

msgid "Mail ID"
msgstr "메일 ID"

msgid "Recipient"
msgstr "받는 사람"

msgid "Delete E-Mail"
msgstr "이메일을 삭제"

msgid "The E-Mail Queue is empty"
msgstr "이메일 대기열 이 비어 있습니다"

msgid "Stopping Samba4"
msgstr "Samba4 중지"

msgid "Stopping GlusterFS"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 중지"

msgid "Starting GlusterFS"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS) 시작"

msgid "Glusterfs"
msgstr "글루 스터 FS (GlusterFS)"

msgid "Removing"
msgstr "풀이"

msgid "This will be restored after the ZFS array has been created"
msgstr "ZFS 배열 을 만든 후 이 복원됩니다"

msgid "Starting Samba4"
msgstr "Samba4 시작"

msgid "Creating ZFS mirror"
msgstr "ZFS 거울 만들기"

msgid "Creating ZFS raid"
msgstr "ZFS 습격 만들기"

msgid "A ZFS raid has already been set up for this pool."
msgstr "하여 ZFS 공격 은 이미 풀에 대해 설정되었습니다."

msgid "Creating ZFS partition"
msgstr "ZFS 파티션 만들기"

msgid "Formating the partition"
msgstr "파티션을 포맷"

msgid "Un mounting existing partition"
msgstr "유엔 장착 기존 파티션"

msgid "The upload file process has been overwritten by another admin user."
msgstr "업로드 파일 프로세스는 다른 관리 사용자 에 의해 덮어 되었습니다."

msgid "Copying"
msgstr "사자"

msgid "Edit function not implemented yet."
msgstr "편집 기능은 아직 구현되지 않았습니다."

msgid "Remove this domain from the restriction list?"
msgstr "제한 목록에서 이 도메인을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Enter in a domain that you want to add to the restricted list."
msgstr "당신이 제한 목록에 추가 할 도메인 을 입력합니다."

msgid "Users with restricted E-Mail access can only send and receive E-Mails from domains listed in the restriction list."
msgstr "제한된 전자 메일 액세스 권한이있는 사용자 만 보내고 제한 목록 에 나열된 도메인의 이메일을 받을 수 있습니다."

msgid "Allowed Domains"
msgstr "허용 도메인"

msgid "Full access"
msgstr "전체 액세스"

msgid "Restricted"
msgstr "한정된"

msgid "Receive only"
msgstr "만 수신"

msgid "Receive only and restricted"
msgstr "만 수신 및 제한"

msgid "Send only"
msgstr "만 보내기"

msgid "Send only and restricted"
msgstr "보내기 만 제한"

msgid "No access"
msgstr "액세스 할 수 없음"

msgid "Change Status"
msgstr "상태 변경"

msgid "Wireless Zones"
msgstr "무선 영역"

msgid "Copying start menu to"
msgstr "에 시작 메뉴 를 복사"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Years"
msgstr "년"

msgid "Model Family"
msgstr "모델 가족"

msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

msgid "Capacity"
msgstr "생산 능력"

msgid "Disk Age"
msgstr "디스크 나이"

msgid "Smart Enabled"
msgstr "스마트 사용"

msgid "Smart Status"
msgstr "스마트 상태"

msgid "Pending Sectors"
msgstr "분야 를 보류"

msgid "Disk temperature"
msgstr "디스크 온도"

msgid "Raid Level"
msgstr "RAID 레벨"

msgid "Used Size"
msgstr "중고 크기"

msgid "Raid Status"
msgstr "RAID 상태"

msgid "Raid Drives"
msgstr "레이드 드라이브"

msgid "Used Drives"
msgstr "중고 드라이브"

msgid "Active Devices"
msgstr "액티브 장치"

msgid "Working Devices"
msgstr "작업 장치"

msgid "Failed Devices"
msgstr "실패한 장치"

msgid "Spare Devices"
msgstr "예비 장치"

msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

msgid "Chunk Size"
msgstr "청크 크기"

msgid "Active Disks"
msgstr "액티브 디스크"

msgid "Rebuilding Disks"
msgstr "디스크 재 구축"

msgid "No disk data has been generated."
msgstr "어떤 디스크 데이터 가 생성 되었다."

msgid "The following ports need to be opened on shorewall"
msgstr "다음 포트 는 shorewall 에 개방 해야"

msgid "Alias"
msgstr "별명"

msgid "Are you sure that you want to delete this alias?"
msgstr "당신은 당신이 이 별명 을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Enter in the username that you want to add an alias to. This username has to exist on the system."
msgstr "당신이 별칭을 추가 할 사용자 이름을 입력합니다. 이 이름 은 시스템에 존재 한다."

msgid "Enter in the alias that you want for the username."
msgstr "당신은 사용자 이름 에 사용할 별칭을 입력합니다."

msgid "Choose the domain that you want for the username."
msgstr "당신은 사용자 이름 에 사용할 도메인을 선택합니다."

msgid "Copying background to"
msgstr "에 복사 배경"

msgid "Copying profile to"
msgstr "에 프로필을 복사"

msgid "Est. Downtime  Year"
msgstr "예상. 다운 타임 년"

msgid "Start Date"
msgstr "시작 일"

msgid "Summary"
msgstr "개요"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 사용"

msgid "Free Space"
msgstr "자유 공간"

msgid "Applying update"
msgstr "적용 업데이트"

msgid "Downloading update"
msgstr "다운로드 업데이트"

msgid "The MD5 data is not set."
msgstr "는 MD5 데이터가 설정되어 있지 않습니다."

msgid "The server data is not set."
msgstr "서버 의 데이터가 설정되어 있지 않습니다."

msgid "The description data is not set."
msgstr "설명 데이터가 설정되어 있지 않습니다."

msgid "Incorrect MD5 checksum for this patch."
msgstr "이 패치 에 대한 잘못된 MD5 체크섬."

msgid "There is no signature file for this patch."
msgstr "이 패치 에 대한 서명 파일 이 없습니다."

msgid "Processing update"
msgstr "가공 업데이트"

msgid "The update type must not be blank."
msgstr "업데이트 유형 은 반드시 입력해야합니다."

msgid "Removing this disk from the raid."
msgstr "습격 에서 이 디스크를 제거."

msgid "This drive cannot be removed because there will not be enough drives left in the raid array."
msgstr "RAID 어레이 에 남아있는 충분한 드라이브 가 없기 때문에 이 드라이브는 제거 할 수 없습니다."

msgid "Adding this disk to the raid."
msgstr "습격 이 디스크를 추가."

msgid "You will need to create a web management user to administer the server network."
msgstr "당신은 서버 네트워크 를 관리 할 수있는 웹 관리 사용자를 생성 해야합니다."

msgid "Domain Controller"
msgstr "도메인 컨트롤러"

msgid "Web management access"
msgstr "웹 관리 액세스"

msgid "internal access"
msgstr "내부 액세스"

msgid "external access"
msgstr "외부 액세스"

msgid "Port 50002 needs a client certificate available in the itadmin share."
msgstr "포트 50002 은 관리자 주 에서 사용할 수있는 클라이언트 인증서 가 필요합니다."

